{"id":433,"date":"2018-03-23T12:00:44","date_gmt":"2018-03-23T12:00:44","guid":{"rendered":"http:\/\/bellevision.com.br\/blog\/?p=42"},"modified":"2021-08-31T15:29:39","modified_gmt":"2021-08-31T18:29:39","slug":"vidro-temperado-ou-laminado-para-envidracamento-de-sacadas","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/bellevision.com.br\/vidro-temperado-ou-laminado-para-envidracamento-de-sacadas\/","title":{"rendered":"Vidro temperado ou laminado para envidra\u00e7amento de sacadas?"},"content":{"rendered":"<p><span style=\"font-weight: 400;\">Quando se trata de envidra\u00e7amento de sacadas ou <\/span><a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/divisao-de-ambientes\/\"><span style=\"font-weight: 400;\">divis\u00e3o de ambientes<\/span><\/a><span style=\"font-weight: 400;\"> \u00e9 poss\u00edvel encontrar empresas que ofere\u00e7am esses servi\u00e7os utilizando tanto o vidro temperado quanto o vidro laminado, ou apenas um dos dois. Confira esse conte\u00fado para saber qual o melhor <\/span><b>tipo de vidro <\/b><span style=\"font-weight: 400;\">para cada atividade! <\/span><\/p>\n<h2><span style=\"font-weight: 400;\">Divis\u00e3o de ambientes com vidro temperado<\/span><\/h2>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">O vidro temperado \u00e9 altamente seguro e resistente &#8211; inclusive a varia\u00e7\u00f5es de temperatura. \u00c9 poss\u00edvel ainda acrescentar uma pel\u00edcula que bloqueia os raios ultravioletas nocivos \u00e0 pele e tamb\u00e9m protegem os m\u00f3veis do ambiente. <\/span><\/p>\n<h3><span style=\"font-weight: 400;\">Divis\u00e3o de ambientes com vidro Laminado<\/span><\/h3>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">O vidro laminado tamb\u00e9m \u00e9 considerado um vidro de seguran\u00e7a, composto por duas ou mais placas. Se quebrado, os estilha\u00e7os ficam presos em uma camada intermedi\u00e1ria. Mas, em compara\u00e7\u00e3o ao vidro temperado tem baixa resist\u00eancia mec\u00e2nica (n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o resistente ao impacto e diferen\u00e7as de temperatura).<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Portanto, dependendo da altura e da regi\u00e3o do pr\u00e9dio \u00e9 mais vi\u00e1vel aplicar o vidro temperado em determinados servi\u00e7os. Em certos <\/span><b>produtos de vidro<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> &#8211; como <\/span><span style=\"font-weight: 400;\">para-brisas de carro, fachadas, entre outros &#8211; \u00e9 poss\u00edvel colocar o vidro laminado. <\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">A <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/quem-somos\/\">Belle Vision<\/a> \u00e9 uma <\/span><span style=\"font-weight: 400;\">empresa de <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacadas\/\">envidra\u00e7amento de sacadas<\/a><\/span><span style=\"font-weight: 400;\"> e de divis\u00f3ria de ambientes que realiza projetos com os dois tipos de vidro. \u00c9 muito importante procurar por profissionais que saibam <\/span><b>tudo sobre vidro <\/b><span style=\"font-weight: 400;\">para aconselhar qual <\/span><b>composi\u00e7\u00e3o de vidro <\/b><span style=\"font-weight: 400;\">\u00e9 ideal para o seu caso. Conte conosco para realizar esses servi\u00e7os e esclarecer suas d\u00favidas! <\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Quando se trata de envidra\u00e7amento de sacadas ou divis\u00e3o de ambientes \u00e9 poss\u00edvel encontrar empresas que ofere\u00e7am esses servi\u00e7os utilizando tanto o vidro temperado quanto o vidro laminado, ou apenas um dos dois. Confira esse conte\u00fado para saber qual o melhor tipo de vidro para cada atividade! Divis\u00e3o de ambientes com vidro temperado O vidro [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[4,6],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Vidro temperado ou laminado para envidra\u00e7amento de sacadas? - Belle Vision<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Tanto o vidro temperado, quanto o vidro laminado, s\u00e3o indicados para o envidra\u00e7amento de sacadas. Contate-nos e saiba mais.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/vidro-temperado-ou-laminado-para-envidracamento-de-sacadas\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Vidro temperado ou laminado para envidra\u00e7amento de sacadas? - Belle Vision\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Tanto o vidro temperado, quanto o vidro laminado, s\u00e3o indicados para o envidra\u00e7amento de sacadas. Contate-nos e saiba mais.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/bellevision.com.br\/vidro-temperado-ou-laminado-para-envidracamento-de-sacadas\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Belle Vision\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-03-23T12:00:44+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-08-31T18:29:39+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. reading time\">\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minuto\">\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#organization\",\"name\":\"Belle Vision\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/\",\"sameAs\":[],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#logo\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/logo.png\",\"width\":202,\"height\":67,\"caption\":\"Belle Vision\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/\",\"name\":\"Belle Vision\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/vidro-temperado-ou-laminado-para-envidracamento-de-sacadas\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/vidro-temperado-ou-laminado-para-envidracamento-de-sacadas\/\",\"name\":\"Vidro temperado ou laminado para envidra\\u00e7amento de sacadas? - Belle Vision\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2018-03-23T12:00:44+00:00\",\"dateModified\":\"2021-08-31T18:29:39+00:00\",\"description\":\"Tanto o vidro temperado, quanto o vidro laminado, s\\u00e3o indicados para o envidra\\u00e7amento de sacadas. Contate-nos e saiba mais.\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/bellevision.com.br\/vidro-temperado-ou-laminado-para-envidracamento-de-sacadas\/\"]}]},{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/vidro-temperado-ou-laminado-para-envidracamento-de-sacadas\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/vidro-temperado-ou-laminado-para-envidracamento-de-sacadas\/#webpage\"},\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#\/schema\/person\/96b05bcbbecbb94e9839851b0d6f2ffe\"},\"headline\":\"Vidro temperado ou laminado para envidra\\u00e7amento de sacadas?\",\"datePublished\":\"2018-03-23T12:00:44+00:00\",\"dateModified\":\"2021-08-31T18:29:39+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/vidro-temperado-ou-laminado-para-envidracamento-de-sacadas\/#webpage\"},\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#organization\"},\"keywords\":\"composi\\u00e7\\u00e3o de vidro,divis\\u00e3o de ambientes,empresa de envidra\\u00e7amento de sacadas,produtos de vidro,tipo de vidro,tudo sobre vidro\",\"articleSection\":\"Blog,Envidra\\u00e7amento de Sacadas\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/bellevision.com.br\/vidro-temperado-ou-laminado-para-envidracamento-de-sacadas\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#\/schema\/person\/96b05bcbbecbb94e9839851b0d6f2ffe\",\"name\":\"Belle Vision\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/aceb6562ea256a95a700c4754a1e6d69?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Belle Vision\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/roimine.com\/\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/433"}],"collection":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=433"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/433\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":558,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/433\/revisions\/558"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=433"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=433"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}