{"id":434,"date":"2018-06-08T12:00:00","date_gmt":"2018-06-08T12:00:00","guid":{"rendered":"http:\/\/bellevision.com.br\/blog\/?p=45"},"modified":"2021-08-31T15:36:21","modified_gmt":"2021-08-31T18:36:21","slug":"como-usar-vidro-na-decoracao-de-sua-casa","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/bellevision.com.br\/como-usar-vidro-na-decoracao-de-sua-casa\/","title":{"rendered":"Como usar vidro na decora\u00e7\u00e3o de sua casa?"},"content":{"rendered":"<p><span style=\"font-weight: 400;\">Est\u00e1 pensando em inovar o visual da sua casa e ainda n\u00e3o sabe como fazer isso? Aposte no vidro! A <\/span><a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/divisao-de-ambientes-com-vidro-no-abc\/\"><span style=\"font-weight: 400;\">divis\u00e3o de ambientes<\/span><\/a><span style=\"font-weight: 400;\"> ou um <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacadas-no-tatuape\/\">envidra\u00e7amento de sacadas<\/a><\/span><span style=\"font-weight: 400;\">, s\u00e3o algumas formas de reinventar um espa\u00e7o agregando mais beleza est\u00e9tica e mais valor ao im\u00f3vel.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">O vidro \u00e9 um material vers\u00e1til que nunca sai de moda. As implementa\u00e7\u00f5es em vidro permitem maior aproveitamento do ambiente, al\u00e9m de proporcionar mais funcionalidade. O segredo \u00e9 usar a criatividade e n\u00e3o menosprezar os detalhes. <\/span><\/p>\n<h2><span style=\"font-weight: 400;\">Como usar vidro no envidra\u00e7amento de sacadas?<\/span><\/h2>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Por ser flex\u00edvel e multifuncional, o vidro pode ser encontrado em m\u00f3veis, utens\u00edlios dom\u00e9sticos &#8211; copos, pratos, potes, travessas, etc -, lustres, lumin\u00e1rias, e muito mais. <\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">E por que n\u00e3o pensar grande? Projetando <\/span><b>divis\u00f3rias em vidro<\/b><span style=\"font-weight: 400;\">,<\/span> <span style=\"font-weight: 400;\">ou um <\/span><a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacadas-retratil-em-campinas\/\"><span style=\"font-weight: 400;\">envidra\u00e7amento de sacadas<\/span><\/a><span style=\"font-weight: 400;\">, voc\u00ea pode criar novos ambientes, ampliar espa\u00e7os que j\u00e1 existem e ter uma estrutura mais elegante com uma sensa\u00e7\u00e3o de requinte. <\/span><\/p>\n<h3><span style=\"font-weight: 400;\">Empresa de envidra\u00e7amento de sacadas no ABC<\/span><\/h3>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Pensando especificamente em possibilitar decora\u00e7\u00f5es impec\u00e1veis e seguras, a <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/quem-somos\/\">Belle Vision<\/a> est\u00e1 mais do que preparada para oferecer servi\u00e7os de <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/servicos\/divisao-de-ambientes\/\">divis\u00e3o de ambientes<\/a> e <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/vidro-temperado-o-vidro-do-envidracamento-de-varanda\/\">envidra\u00e7amento de varandas<\/a>! <\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Com essas melhorias voc\u00ea \u00e9 beneficiado com mais <\/span><span style=\"font-weight: 400;\">privacidade, prote\u00e7\u00e3o contra chuva e sol, aumento da durabilidade dos m\u00f3veis, prote\u00e7\u00e3o contra barulhos, entre outros. <\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Entre em contato conosco para realizar or\u00e7amentos e aproveitar todas essas vantagens o quanto antes, sabendo que contar\u00e1 com profissionais especialistas que utilizam materiais e equipamentos de alta categoria. <\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Est\u00e1 pensando em inovar o visual da sua casa e ainda n\u00e3o sabe como fazer isso? Aposte no vidro! A divis\u00e3o de ambientes ou um envidra\u00e7amento de sacadas, s\u00e3o algumas formas de reinventar um espa\u00e7o agregando mais beleza est\u00e9tica e mais valor ao im\u00f3vel. O vidro \u00e9 um material vers\u00e1til que nunca sai de moda. [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[4,18,6],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Como usar vidro na decora\u00e7\u00e3o de sua casa? - Belle Vision<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"O envidra\u00e7amento de sacadas \u00e9 um tipo de decora\u00e7\u00e3o de ambientes, o qual pode adaptar-se ao espa\u00e7o. Conte com a Belle Vision.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/como-usar-vidro-na-decoracao-de-sua-casa\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Como usar vidro na decora\u00e7\u00e3o de sua casa? - Belle Vision\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O envidra\u00e7amento de sacadas \u00e9 um tipo de decora\u00e7\u00e3o de ambientes, o qual pode adaptar-se ao espa\u00e7o. Conte com a Belle Vision.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/bellevision.com.br\/como-usar-vidro-na-decoracao-de-sua-casa\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Belle Vision\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-06-08T12:00:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-08-31T18:36:21+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. reading time\">\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minuto\">\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#organization\",\"name\":\"Belle Vision\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/\",\"sameAs\":[],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#logo\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/logo.png\",\"width\":202,\"height\":67,\"caption\":\"Belle Vision\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/\",\"name\":\"Belle Vision\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/como-usar-vidro-na-decoracao-de-sua-casa\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/como-usar-vidro-na-decoracao-de-sua-casa\/\",\"name\":\"Como usar vidro na decora\\u00e7\\u00e3o de sua casa? - Belle Vision\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2018-06-08T12:00:00+00:00\",\"dateModified\":\"2021-08-31T18:36:21+00:00\",\"description\":\"O envidra\\u00e7amento de sacadas \\u00e9 um tipo de decora\\u00e7\\u00e3o de ambientes, o qual pode adaptar-se ao espa\\u00e7o. Conte com a Belle Vision.\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/bellevision.com.br\/como-usar-vidro-na-decoracao-de-sua-casa\/\"]}]},{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/como-usar-vidro-na-decoracao-de-sua-casa\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/como-usar-vidro-na-decoracao-de-sua-casa\/#webpage\"},\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#\/schema\/person\/96b05bcbbecbb94e9839851b0d6f2ffe\"},\"headline\":\"Como usar vidro na decora\\u00e7\\u00e3o de sua casa?\",\"datePublished\":\"2018-06-08T12:00:00+00:00\",\"dateModified\":\"2021-08-31T18:36:21+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/como-usar-vidro-na-decoracao-de-sua-casa\/#webpage\"},\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#organization\"},\"keywords\":\"divis\\u00e3o de ambientes,divis\\u00f3rias em vidro,Envidra\\u00e7amento de Sacadas,sacada fechada com vidro\",\"articleSection\":\"Blog,Divis\\u00e3o de ambiente,Envidra\\u00e7amento de Sacadas\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/bellevision.com.br\/como-usar-vidro-na-decoracao-de-sua-casa\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#\/schema\/person\/96b05bcbbecbb94e9839851b0d6f2ffe\",\"name\":\"Belle Vision\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/aceb6562ea256a95a700c4754a1e6d69?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Belle Vision\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/roimine.com\/\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/434"}],"collection":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=434"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/434\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":560,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/434\/revisions\/560"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=434"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=434"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}