{"id":435,"date":"2018-06-22T12:00:29","date_gmt":"2018-06-22T12:00:29","guid":{"rendered":"http:\/\/bellevision.com.br\/blog\/?p=51"},"modified":"2021-08-31T15:40:52","modified_gmt":"2021-08-31T18:40:52","slug":"onde-usar-divisorias-de-vidro","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/bellevision.com.br\/onde-usar-divisorias-de-vidro\/","title":{"rendered":"Onde usar divis\u00f3rias de vidro?"},"content":{"rendered":"<p><span style=\"font-weight: 400;\">As <\/span><b>divis\u00f3rias em vidro <\/b><span style=\"font-weight: 400;\">ajudam a definir uma <\/span><a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/divisao-de-ambientes\/\"><span style=\"font-weight: 400;\">divis\u00e3o de ambientes<\/span><\/a><span style=\"font-weight: 400;\"> seguindo as possibilidades estruturais da constru\u00e7\u00e3o e de uma forma visualmente elegante. <\/span><span style=\"font-weight: 400;\">Al\u00e9m de oferecer todas as vantagens que j\u00e1 conhecemos &#8211; privacidade, valoriza\u00e7\u00e3o de im\u00f3vel, aproveitamento de espa\u00e7o, menos custos, manuten\u00e7\u00e3o pr\u00e1tica, diminui\u00e7\u00e3o de ru\u00eddos, etc -, a <\/span><b>divis\u00e3o de ambientes com vidro <\/b><span style=\"font-weight: 400;\">pode ser eficiente para qualquer lugar. <\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Algumas pessoas n\u00e3o sabem <\/span>como <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/motivos-para-fazer-divisao-de-ambientes-com-vidro\/\">dividir ambientes<\/a> <span style=\"font-weight: 400;\">e n\u00e3o consideram o vidro uma possibilidade, acreditando que um projeto desse tipo ficaria muito caro ou que n\u00e3o seja adequado para o local que desejam instalar. Esque\u00e7a isso! <\/span><\/p>\n<h2><span style=\"font-weight: 400;\">Por que usar divis\u00f3rias de vidro?<\/span><\/h2>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Hoje em dia a praticidade \u00e9 essencial para qualquer um, principalmente em rela\u00e7\u00e3o a manuten\u00e7\u00e3o de limpeza. O bom das <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/onde-usar-divisao-ambientes-vidro\/\">divis\u00f3rias de vidro<\/a> \u00e9 que s\u00e3o instaladas rapidamente e n\u00e3o d\u00e3o trabalho para limpar! <\/span><span style=\"font-weight: 400;\"><br \/>\n<\/span><span style=\"font-weight: 400;\">Tamb\u00e9m s\u00e3o mais resistentes do que outros materiais utilizados para dividir ambientes, o que garante uma vida \u00fatil prolongada e n\u00e3o demanda muitos gastos para conserva\u00e7\u00e3o. <\/span><\/p>\n<h3><span style=\"font-weight: 400;\">Como contratar o servi\u00e7o de divis\u00f3rias de vidro?<\/span><\/h3>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Independente do tamanho do projeto, sejam <\/span><b>divis\u00f3rias de vidro para cozinha <\/b><span style=\"font-weight: 400;\">ou <\/span><b>divis\u00f3rias de vidro para escrit\u00f3rio<\/b><span style=\"font-weight: 400;\">, \u00e9 extremamente importante realizar esse tipo de servi\u00e7o com profissionais qualificados, o que \u00e9 poss\u00edvel se feito com empresas como a <\/span><a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/a-belle-vision\/\"><span style=\"font-weight: 400;\">Belle Vision<\/span><\/a><span style=\"font-weight: 400;\">. <\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">A <strong>Belle Vision<\/strong> tem anos de experi\u00eancia no mercado e assegura seus clientes de que ter\u00e3o o melhor atendimento do segmento. V<\/span><span style=\"font-weight: 400;\">oc\u00ea usufrui n\u00e3o s\u00f3 dos benef\u00edcios proporcionados pelas divis\u00f3rias de ambientes, como conta com materiais de alta categoria, manuseados por equipes que dominam o assunto.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">N\u00e3o troque o certo pelo duvidoso. Para <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/divisao-de-ambientes-com-vidro-no-abc\/\">divis\u00e3o de ambientes<\/a>, escolha a <strong>Belle Vision<\/strong>! <\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>As divis\u00f3rias em vidro ajudam a definir uma divis\u00e3o de ambientes seguindo as possibilidades estruturais da constru\u00e7\u00e3o e de uma forma visualmente elegante. Al\u00e9m de oferecer todas as vantagens que j\u00e1 conhecemos &#8211; privacidade, valoriza\u00e7\u00e3o de im\u00f3vel, aproveitamento de espa\u00e7o, menos custos, manuten\u00e7\u00e3o pr\u00e1tica, diminui\u00e7\u00e3o de ru\u00eddos, etc -, a divis\u00e3o de ambientes com vidro [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[4,18],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Onde usar divis\u00f3rias de vidro? - Belle Vision<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"As divis\u00f3rias de vidro s\u00e3o instaladas em ambientes que precisam ser separados, como em \u00e1reas de churrasqueira e piscina. Contate-nos.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/onde-usar-divisorias-de-vidro\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Onde usar divis\u00f3rias de vidro? - Belle Vision\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"As divis\u00f3rias de vidro s\u00e3o instaladas em ambientes que precisam ser separados, como em \u00e1reas de churrasqueira e piscina. Contate-nos.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/bellevision.com.br\/onde-usar-divisorias-de-vidro\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Belle Vision\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-06-22T12:00:29+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-08-31T18:40:52+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. reading time\">\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minuto\">\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#organization\",\"name\":\"Belle Vision\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/\",\"sameAs\":[],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#logo\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/logo.png\",\"width\":202,\"height\":67,\"caption\":\"Belle Vision\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/\",\"name\":\"Belle Vision\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/onde-usar-divisorias-de-vidro\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/onde-usar-divisorias-de-vidro\/\",\"name\":\"Onde usar divis\\u00f3rias de vidro? - Belle Vision\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2018-06-22T12:00:29+00:00\",\"dateModified\":\"2021-08-31T18:40:52+00:00\",\"description\":\"As divis\\u00f3rias de vidro s\\u00e3o instaladas em ambientes que precisam ser separados, como em \\u00e1reas de churrasqueira e piscina. Contate-nos.\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/bellevision.com.br\/onde-usar-divisorias-de-vidro\/\"]}]},{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/onde-usar-divisorias-de-vidro\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/onde-usar-divisorias-de-vidro\/#webpage\"},\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#\/schema\/person\/96b05bcbbecbb94e9839851b0d6f2ffe\"},\"headline\":\"Onde usar divis\\u00f3rias de vidro?\",\"datePublished\":\"2018-06-22T12:00:29+00:00\",\"dateModified\":\"2021-08-31T18:40:52+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/onde-usar-divisorias-de-vidro\/#webpage\"},\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#organization\"},\"keywords\":\"como dividir ambientes,divis\\u00e3o de ambientes,divis\\u00e3o de ambientes com vidro,divis\\u00f3rias de vidro para cozinha,divis\\u00f3rias de vidro para escrit\\u00f3rio,divis\\u00f3rias em vidro\",\"articleSection\":\"Blog,Divis\\u00e3o de ambiente\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/bellevision.com.br\/onde-usar-divisorias-de-vidro\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#\/schema\/person\/96b05bcbbecbb94e9839851b0d6f2ffe\",\"name\":\"Belle Vision\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/aceb6562ea256a95a700c4754a1e6d69?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Belle Vision\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/roimine.com\/\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/435"}],"collection":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=435"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/435\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":563,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/435\/revisions\/563"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=435"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=435"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}