{"id":437,"date":"2018-09-21T12:00:30","date_gmt":"2018-09-21T12:00:30","guid":{"rendered":"http:\/\/bellevision.com.br\/blog\/?p=65"},"modified":"2021-08-31T15:53:57","modified_gmt":"2021-08-31T18:53:57","slug":"por-que-os-vidros-temperados-quebram-sozinhos","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/bellevision.com.br\/por-que-os-vidros-temperados-quebram-sozinhos\/","title":{"rendered":"Por que os vidros temperados quebram sozinhos?"},"content":{"rendered":"<p>O <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacadas\/\">envidra\u00e7amento de sacadas<\/a> j\u00e1 virou h\u00e1bito entre a maioria das pessoas que moram em apartamento. A contrata\u00e7\u00e3o do <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/fechamento-de-sacadas-na-mooca-sao-paulo\/\">fechamento de sacada de vidro<\/a> possibilita maior aproveitamento do espa\u00e7o e tamb\u00e9m isolamento t\u00e9rmico e ac\u00fastico, al\u00e9m de dar uma cara nova ao ambiente.<\/p>\n<p>Recentemente, algumas fotos de vidros temperados que quebram sozinhos viralizaram nas redes e por isso, resolvemos explicar por qual raz\u00e3o os vidros podem quebrar sem motivos aparentes.<\/p>\n<h2>Vidro temperado para o envidra\u00e7amento de sacadas<\/h2>\n<p>Os <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/vidro-temperado-ou-laminado-para-envidracamento-de-sacadas\/\">vidros temperados<\/a> s\u00e3o os mais utilizados no <strong>fechamento de sacada e envidra\u00e7amento de ambiente<\/strong>. Eles s\u00e3o considerados cinco vezes mais resistentes que os vidros comuns e apresentam menor possibilidade de quebra. Mas, como explicar as fotos que apareceram desse tipo de vidro quebrado?<\/p>\n<p>Provavelmente nas fotos que voc\u00ea viu, era poss\u00edvel identificar uma enorme quantidade de cacos pequenos &#8211; esse \u00e9 o efeito caracter\u00edstico da quebra de um vidro temperado, pequenas part\u00edculas com poucas pontas para reduzir o risco de ferimentos. Os vidros temperados podem estourar por diversos erros durante o processo de de fabrica\u00e7\u00e3o, como por exemplo a presen\u00e7a de bolhas ou fendas, erros de cortes e lapida\u00e7\u00e3o e at\u00e9 mesmo erros cometidos no processo de t\u00eampera do vidro.<\/p>\n<p>Durante o transporte, tamb\u00e9m \u00e9 poss\u00edvel que haja o surgimento de danos que v\u00e3o favorecer a quebra do vidro mais tarde. Encostar o vidro na parede ou fazer a instala\u00e7\u00e3o sem o uso de intercal\u00e1rios adequados podem ocasionar sua quebra.<\/p>\n<h3>Como evitar que o envidra\u00e7amento de sacadas d\u00ea problema<\/h3>\n<p>Como vimos, os motivos podem n\u00e3o ser aparentes, mas certamente alguns erros durante as etapas de fabrica\u00e7\u00e3o ou instala\u00e7\u00e3o foram cometidos para que o vidro se quebrasse \u201cespontaneamente\u201d. Por isso, se voc\u00ea quer contratar o servi\u00e7o de <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacadas-retratil-em-campinas\/\">envidra\u00e7amento de sacada <\/a>de vidro deve procurar por profissionais que sigam os padr\u00f5es de fabrica\u00e7\u00e3o estabelecidos pela ABNT.<\/p>\n<p>Investir no <strong>fechamento de sacada de vidro<\/strong> n\u00e3o deve ser sin\u00f4nimo de transtorno e sim de melhoria para seu lar.<br \/>\nContrate uma <strong>empresa de envidra\u00e7amento de sacada<\/strong> experiente como a <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/quem-somos\/\">Belle Vision<\/a>, que h\u00e1 15 anos no mercado \u00e9 especialista em realizar sonhos com qualidade e profissionalismo.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O envidra\u00e7amento de sacadas j\u00e1 virou h\u00e1bito entre a maioria das pessoas que moram em apartamento. A contrata\u00e7\u00e3o do fechamento de sacada de vidro possibilita maior aproveitamento do espa\u00e7o e tamb\u00e9m isolamento t\u00e9rmico e ac\u00fastico, al\u00e9m de dar uma cara nova ao ambiente. Recentemente, algumas fotos de vidros temperados que quebram sozinhos viralizaram nas redes [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[4,6],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Por que os vidros temperados quebram sozinhos? - Belle Vision<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"O vidro temperado \u00e9 aplicado no envidra\u00e7amento de sacadas, tornando-o duradouro e resistente. Por\u00e9m, podem haver contratempos de fabrica\u00e7\u00e3o. Contate-nos.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/por-que-os-vidros-temperados-quebram-sozinhos\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Por que os vidros temperados quebram sozinhos? - Belle Vision\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O vidro temperado \u00e9 aplicado no envidra\u00e7amento de sacadas, tornando-o duradouro e resistente. Por\u00e9m, podem haver contratempos de fabrica\u00e7\u00e3o. Contate-nos.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/bellevision.com.br\/por-que-os-vidros-temperados-quebram-sozinhos\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Belle Vision\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-09-21T12:00:30+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-08-31T18:53:57+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. reading time\">\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 minutos\">\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#organization\",\"name\":\"Belle Vision\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/\",\"sameAs\":[],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#logo\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/logo.png\",\"width\":202,\"height\":67,\"caption\":\"Belle Vision\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/\",\"name\":\"Belle Vision\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/por-que-os-vidros-temperados-quebram-sozinhos\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/por-que-os-vidros-temperados-quebram-sozinhos\/\",\"name\":\"Por que os vidros temperados quebram sozinhos? - Belle Vision\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2018-09-21T12:00:30+00:00\",\"dateModified\":\"2021-08-31T18:53:57+00:00\",\"description\":\"O vidro temperado \\u00e9 aplicado no envidra\\u00e7amento de sacadas, tornando-o duradouro e resistente. Por\\u00e9m, podem haver contratempos de fabrica\\u00e7\\u00e3o. Contate-nos.\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/bellevision.com.br\/por-que-os-vidros-temperados-quebram-sozinhos\/\"]}]},{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/por-que-os-vidros-temperados-quebram-sozinhos\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/por-que-os-vidros-temperados-quebram-sozinhos\/#webpage\"},\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#\/schema\/person\/96b05bcbbecbb94e9839851b0d6f2ffe\"},\"headline\":\"Por que os vidros temperados quebram sozinhos?\",\"datePublished\":\"2018-09-21T12:00:30+00:00\",\"dateModified\":\"2021-08-31T18:53:57+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/por-que-os-vidros-temperados-quebram-sozinhos\/#webpage\"},\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#organization\"},\"keywords\":\"empresa de envidra\\u00e7amento de sacada,envidra\\u00e7amento de ambiente,envidra\\u00e7amento de sacada de vidro,Envidra\\u00e7amento de Sacadas,fechamento de sacada,fechamento de sacada de vidro\",\"articleSection\":\"Blog,Envidra\\u00e7amento de Sacadas\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/bellevision.com.br\/por-que-os-vidros-temperados-quebram-sozinhos\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#\/schema\/person\/96b05bcbbecbb94e9839851b0d6f2ffe\",\"name\":\"Belle Vision\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/aceb6562ea256a95a700c4754a1e6d69?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Belle Vision\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/roimine.com\/\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/437"}],"collection":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=437"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/437\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":568,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/437\/revisions\/568"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=437"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=437"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}