{"id":438,"date":"2018-09-28T12:00:58","date_gmt":"2018-09-28T12:00:58","guid":{"rendered":"http:\/\/bellevision.com.br\/blog\/?p=68"},"modified":"2021-08-31T15:58:29","modified_gmt":"2021-08-31T18:58:29","slug":"escolha-o-vidro-certo-para-sua-sacada","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/bellevision.com.br\/escolha-o-vidro-certo-para-sua-sacada\/","title":{"rendered":"Escolha o vidro certo para sua sacada"},"content":{"rendered":"<p>Instalar o <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacadas\/\">envidra\u00e7amento de sacadas<\/a> n\u00e3o restringe-se apenas ao lado est\u00e9tico do seu novo espa\u00e7o domiciliar. \u00c9 importante que essa decis\u00e3o seja acompanhada de muita informa\u00e7\u00e3o para prevenir acidentes, evitar preju\u00edzos e garantir a seguran\u00e7a do lar.<\/p>\n<p>O tipo de vidro \u00e9 um fator que geralmente n\u00e3o \u00e9 levado em considera\u00e7\u00e3o quando algu\u00e9m pensa em <strong>envidra\u00e7ar sacadas<\/strong>, mas voc\u00ea sabe qual o vidro correto para instalar em sua varanda? Confira os diferentes tipos:<\/p>\n<h2>Envidra\u00e7amento de sacadas: vidro laminado ou temperado<\/h2>\n<p>O <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/vidro-temperado-o-vidro-do-envidracamento-de-varanda\/\">vidro temperado<\/a> \u00e9 considerado um vidro de seguran\u00e7a. Esse modelo passa por um processo chamado: t\u00eampera. \u00c9 nessa etapa que ele \u00e9 submetido \u00e0 altas temperaturas e depois recebe um jato de ar que causa um choque t\u00e9rmico. Esse procedimento aumenta a resist\u00eancia do vidro em 6 vezes se comparado ao vidro laminado &#8211; por este motivo \u00e9 o mais utilizado no <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/fechamento-de-sacadas-na-mooca-sao-paulo\/\">fechamento de sacadas<\/a>.<\/p>\n<p>O vidro laminado tamb\u00e9m \u00e9 considerado um vidro de seguran\u00e7a. Sua composi\u00e7\u00e3o \u00e9 feita com a jun\u00e7\u00e3o de l\u00e2minas de vidro. No entanto, esse modelo n\u00e3o possui grande resist\u00eancia \u00e0 impactos e varia\u00e7\u00f5es de temperatura e portanto, n\u00e3o \u00e9 recomend\u00e1vel sua utiliza\u00e7\u00e3o em sacadas, principalmente em cidades com fortes rajadas de vento.<\/p>\n<p>Portanto, a melhor alternativa nestes casos \u00e9 optar pelo o vidro temperado, que \u00e9 mais resistente do que o laminado. Para a utiliza\u00e7\u00e3o em <strong>sacada de vidro<\/strong>, o ideal \u00e9 optar pelo modelo temperado, pois ele \u00e9 capaz de suportar press\u00f5es de ventos superiores a 3000 pascais.<\/p>\n<h3>Empresa para envidra\u00e7amento de sacadas no ABC<\/h3>\n<p>\u00c9 importante ressaltar que antes de contratar o servi\u00e7o, voc\u00ea esteja ciente das regulamenta\u00e7\u00f5es municipais junto \u00e0 prefeitura da sua cidade, bem como as normas estabelecidas pelo seu condom\u00ednio. Dessa forma, evita-se multas, imprevistos e desconforto de todas as maneiras.<\/p>\n<p>Contratar uma <strong>empresa de envidra\u00e7amento de sacadas<\/strong> que seja experiente e atue com m\u00e3o de obra especializada, tamb\u00e9m vai fazer voc\u00ea economizar tempo e dinheiro. Entre em contato com a <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/quem-somos\/\">Belle Vision<\/a>, uma empresa refer\u00eancia no setor que est\u00e1 h\u00e1 15 anos no mercado.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Instalar o envidra\u00e7amento de sacadas n\u00e3o restringe-se apenas ao lado est\u00e9tico do seu novo espa\u00e7o domiciliar. \u00c9 importante que essa decis\u00e3o seja acompanhada de muita informa\u00e7\u00e3o para prevenir acidentes, evitar preju\u00edzos e garantir a seguran\u00e7a do lar. O tipo de vidro \u00e9 um fator que geralmente n\u00e3o \u00e9 levado em considera\u00e7\u00e3o quando algu\u00e9m pensa em [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":69,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[4,6],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Escolha o vidro certo para sua sacada - Belle Vision<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"O vidro ideal depende da empresa que instalar\u00e1 o envidra\u00e7amento de sacadas no seu im\u00f3vel. Na Belle Vision, utilizamos o vidro temperado.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/escolha-o-vidro-certo-para-sua-sacada\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Escolha o vidro certo para sua sacada - Belle Vision\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O vidro ideal depende da empresa que instalar\u00e1 o envidra\u00e7amento de sacadas no seu im\u00f3vel. Na Belle Vision, utilizamos o vidro temperado.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/bellevision.com.br\/escolha-o-vidro-certo-para-sua-sacada\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Belle Vision\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-09-28T12:00:58+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-08-31T18:58:29+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/sobre-imagem-min.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"877\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"492\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. reading time\">\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minuto\">\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#organization\",\"name\":\"Belle Vision\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/\",\"sameAs\":[],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#logo\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/logo.png\",\"width\":202,\"height\":67,\"caption\":\"Belle Vision\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/\",\"name\":\"Belle Vision\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/escolha-o-vidro-certo-para-sua-sacada\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/sobre-imagem-min.jpg\",\"width\":877,\"height\":492},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/escolha-o-vidro-certo-para-sua-sacada\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/escolha-o-vidro-certo-para-sua-sacada\/\",\"name\":\"Escolha o vidro certo para sua sacada - Belle Vision\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/escolha-o-vidro-certo-para-sua-sacada\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2018-09-28T12:00:58+00:00\",\"dateModified\":\"2021-08-31T18:58:29+00:00\",\"description\":\"O vidro ideal depende da empresa que instalar\\u00e1 o envidra\\u00e7amento de sacadas no seu im\\u00f3vel. Na Belle Vision, utilizamos o vidro temperado.\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/bellevision.com.br\/escolha-o-vidro-certo-para-sua-sacada\/\"]}]},{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/escolha-o-vidro-certo-para-sua-sacada\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/escolha-o-vidro-certo-para-sua-sacada\/#webpage\"},\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#\/schema\/person\/96b05bcbbecbb94e9839851b0d6f2ffe\"},\"headline\":\"Escolha o vidro certo para sua sacada\",\"datePublished\":\"2018-09-28T12:00:58+00:00\",\"dateModified\":\"2021-08-31T18:58:29+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/escolha-o-vidro-certo-para-sua-sacada\/#webpage\"},\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/escolha-o-vidro-certo-para-sua-sacada\/#primaryimage\"},\"keywords\":\"empresa de envidra\\u00e7amento de sacadas,Envidra\\u00e7amento de Sacadas,envidra\\u00e7ar sacadas,fechamento de sacadas,sacada de vidro\",\"articleSection\":\"Blog,Envidra\\u00e7amento de Sacadas\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/bellevision.com.br\/escolha-o-vidro-certo-para-sua-sacada\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#\/schema\/person\/96b05bcbbecbb94e9839851b0d6f2ffe\",\"name\":\"Belle Vision\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/aceb6562ea256a95a700c4754a1e6d69?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Belle Vision\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/roimine.com\/\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/438"}],"collection":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=438"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/438\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":570,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/438\/revisions\/570"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/69"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=438"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=438"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}