{"id":440,"date":"2018-11-29T19:48:50","date_gmt":"2018-11-29T19:48:50","guid":{"rendered":"http:\/\/bellevision.com.br\/blog\/?p=77"},"modified":"2021-08-31T16:22:49","modified_gmt":"2021-08-31T19:22:49","slug":"vidro-temperado-o-vidro-do-envidracamento-de-varanda","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/bellevision.com.br\/vidro-temperado-o-vidro-do-envidracamento-de-varanda\/","title":{"rendered":"Vidro temperado: o vidro do envidra\u00e7amento de varanda"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: left;\">O <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/vidro-temperado-ou-laminado-para-envidracamento-de-sacadas\/\">vidro temperado<\/a> \u00e9 muito usado e o mais indicado na constru\u00e7\u00e3o civil, no <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacadas\/\">envidra\u00e7amento de varanda<\/a> e at\u00e9 mesmo em box de banheiros. Tamanha aceita\u00e7\u00e3o se deu justamente porque este modelo de vidro \u00e9 considerado cinco vezes mais resistente do que um vidro comum da mesma espessura.<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Mas, voc\u00ea sabe como \u00e9 feito o vidro temperado e todas as vantagens de sua utiliza\u00e7\u00e3o no envidra\u00e7amento de varandas? Se sua resposta foi \u201cn\u00e3o\u2019, fique tranquilo, pois hoje apresentaremos algumas informa\u00e7\u00f5es que v\u00e3o fazer voc\u00ea querer o fechamento de varanda com vidro.<\/p>\n<h2>Processo de fabrica\u00e7\u00e3o dos vidros temperados<\/h2>\n<p>Para receber o processo de t\u00eampera, o vidro \u00e9 colocado em fornos horizontais e em seguida \u00e9 submetido a altas temperaturas, de aproximadamente 600\u00baC.<\/p>\n<p>Em seguida, o vidro passa por um r\u00e1pido resfriamento que visa gerar uma compress\u00e3o das faces internas e externas tornando-o mais resistente.<\/p>\n<p>Este temperamento qu\u00edmico das chapas de vidro acontece em fun\u00e7\u00e3o do choque entre o \u00f3xido de s\u00f3dio do vidro e o nitrato de pot\u00e1ssio derretido.<br \/>\nAp\u00f3s este processo, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel furar ou lapidar o vidro temperado.<\/p>\n<h3>Vantagens do vidro temperado para o envidra\u00e7amento de varandas<\/h3>\n<p>Apesar de sua resist\u00eancia cinco vezes maior do que os vidros comuns, em caso de <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/por-que-os-vidros-temperados-quebram-sozinhos\/\">quebra<\/a>, os vidros temperados s\u00e3o formados fragmentos sem pontas e com bordas pouco cortantes, reduzindo o risco de acidentes dom\u00e9sticos.<\/p>\n<p>Poucas pessoas sabem, mas os vidros temperados tamb\u00e9m se comportam melhor \u00e0s mudan\u00e7as de temperaturas, por este motivo \u00e9 um \u00f3timo material para ser usado tanto no box do banheiro quanto no envidra\u00e7amento de varandas.<\/p>\n<h4>Envidra\u00e7amento de varandas com vidro temperado<\/h4>\n<p>O <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-varanda-e-rede-de-protecao-se-complementam\/\">fechamento de varanda<\/a> \u00e9 um dos principais servi\u00e7os em que se \u00e9 utilizado o vidro temperado.<\/p>\n<p>As vantagens de ter uma sacada de vidro s\u00e3o:<\/p>\n<ul>\n<li>Contratar esse servi\u00e7o aumenta a \u00e1rea \u00fatil do apartamento ou da casa;<\/li>\n<li>Protege o ambiente contra fortes ventos e chuvas e at\u00e9 mesmo da polui\u00e7\u00e3o da cidade.<\/li>\n<\/ul>\n<p>Se voc\u00ea se interessou por este servi\u00e7o e quer fazer o fechamento de sacadas procure por uma empresa de <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/fechamento-de-sacadas-na-mooca-sao-paulo\/\">fechamento de sacadas<\/a> confi\u00e1vel, que ofere\u00e7a garantia e m\u00e3o de obra especializada, como a <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/quem-somos\/\">Belle Vision<\/a>.<\/p>\n<p>Somente quem trabalha com profissionais competentes ser\u00e1 capaz de oferecer todo suporte para sanar suas d\u00favidas em qualquer etapa do envidra\u00e7amento de varanda.<\/p>\n<p>Por este motivo, n\u00e3o fique pensando somente no pre\u00e7o envidra\u00e7amento de sacadas. Para ter uma varanda fechada com vidro preocupe-se com seguran\u00e7a, qualidade dos materiais e em contratar uma boa empresa de fechamento de varanda!<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O vidro temperado \u00e9 muito usado e o mais indicado na constru\u00e7\u00e3o civil, no envidra\u00e7amento de varanda e at\u00e9 mesmo em box de banheiros. Tamanha aceita\u00e7\u00e3o se deu justamente porque este modelo de vidro \u00e9 considerado cinco vezes mais resistente do que um vidro comum da mesma espessura. Mas, voc\u00ea sabe como \u00e9 feito o [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[4,6],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Vidro temperado: o vidro do envidra\u00e7amento de varanda - Belle Vision<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"O envidra\u00e7amento de varanda com vidro temperado permite um ambiente seguro, aconchegante e pr\u00e1tico. Contate-nos e saiba mais.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/vidro-temperado-o-vidro-do-envidracamento-de-varanda\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Vidro temperado: o vidro do envidra\u00e7amento de varanda - Belle Vision\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O envidra\u00e7amento de varanda com vidro temperado permite um ambiente seguro, aconchegante e pr\u00e1tico. Contate-nos e saiba mais.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/bellevision.com.br\/vidro-temperado-o-vidro-do-envidracamento-de-varanda\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Belle Vision\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-11-29T19:48:50+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-08-31T19:22:49+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. reading time\">\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 minutos\">\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#organization\",\"name\":\"Belle Vision\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/\",\"sameAs\":[],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#logo\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/logo.png\",\"width\":202,\"height\":67,\"caption\":\"Belle Vision\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/\",\"name\":\"Belle Vision\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/vidro-temperado-o-vidro-do-envidracamento-de-varanda\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/vidro-temperado-o-vidro-do-envidracamento-de-varanda\/\",\"name\":\"Vidro temperado: o vidro do envidra\\u00e7amento de varanda - Belle Vision\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2018-11-29T19:48:50+00:00\",\"dateModified\":\"2021-08-31T19:22:49+00:00\",\"description\":\"O envidra\\u00e7amento de varanda com vidro temperado permite um ambiente seguro, aconchegante e pr\\u00e1tico. Contate-nos e saiba mais.\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/bellevision.com.br\/vidro-temperado-o-vidro-do-envidracamento-de-varanda\/\"]}]},{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/vidro-temperado-o-vidro-do-envidracamento-de-varanda\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/vidro-temperado-o-vidro-do-envidracamento-de-varanda\/#webpage\"},\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#\/schema\/person\/96b05bcbbecbb94e9839851b0d6f2ffe\"},\"headline\":\"Vidro temperado: o vidro do envidra\\u00e7amento de varanda\",\"datePublished\":\"2018-11-29T19:48:50+00:00\",\"dateModified\":\"2021-08-31T19:22:49+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/vidro-temperado-o-vidro-do-envidracamento-de-varanda\/#webpage\"},\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#organization\"},\"articleSection\":\"Blog,Envidra\\u00e7amento de Sacadas\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/bellevision.com.br\/vidro-temperado-o-vidro-do-envidracamento-de-varanda\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#\/schema\/person\/96b05bcbbecbb94e9839851b0d6f2ffe\",\"name\":\"Belle Vision\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/aceb6562ea256a95a700c4754a1e6d69?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Belle Vision\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/roimine.com\/\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/440"}],"collection":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=440"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/440\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":574,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/440\/revisions\/574"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=440"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=440"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}