{"id":441,"date":"2018-12-21T17:02:59","date_gmt":"2018-12-21T17:02:59","guid":{"rendered":"http:\/\/bellevision.com.br\/blog\/?p=88"},"modified":"2021-08-31T16:29:49","modified_gmt":"2021-08-31T19:29:49","slug":"motivos-para-fazer-divisao-de-ambientes-com-vidro","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/bellevision.com.br\/motivos-para-fazer-divisao-de-ambientes-com-vidro\/","title":{"rendered":"Motivos para fazer divis\u00e3o de ambientes com vidro"},"content":{"rendered":"\r\n<p>Fazer a <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/onde-usar-divisao-ambientes-vidro\/\">divis\u00e3o de ambientes com vidro <\/a>quase nunca \u00e9 a primeira alternativa que vem \u00e0 mente de quem quer separar espa\u00e7os de uma mesma \u00e1rea.<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>Geralmente, \u00e9 natural que se \u00a0pense em alvenaria ou at\u00e9 mesmo biombos para fazer a delimita\u00e7\u00e3o de espa\u00e7os, mas a divis\u00f3ria de vidros vem se tornando cada vez mais uma alternativa perfeita para quem quer economizar e conseguir um ambiente com luminosidade.<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>Se voc\u00ea j\u00e1 tem uma <strong>sacada de vidro<\/strong>, mas ainda n\u00e3o conhece os benef\u00edcios em dividir ambientes com vidro, continue lendo nosso conte\u00fado.<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<h2>Benef\u00edcios das divis\u00f3rias com vidro<\/h2>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>Os benef\u00edcios de utilizar vidros para divis\u00f3rias \u00e9 que eles ampliam o ambiente sem impedir a entrada de luz.<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>A <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/vantagens-divisao-ambientes-vidro\/\">divis\u00f3ria de vidro<\/a>\u00a0tamb\u00e9m cria ambientes mais aconchegantes com redu\u00e7\u00e3o de ru\u00eddos externos e varia\u00e7\u00f5es de temperaturas, perfeitos para estudar, receber visitas e clientes sem distra\u00e7\u00f5es.<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>Para hot\u00e9is, as divis\u00f3rias de vidros podem ser feitas para isolar um jardim da \u00e1rea de piscina interna e em apartamentos para separar a lavanderia da cozinha.<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>Assim como o <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacadas-retratil-em-campinas\/\">envidra\u00e7amento de sacadas<\/a>, as<strong> divis\u00f3rias de vidro<\/strong> s\u00e3o instaladas rapidamente e n\u00e3o fazem sujeiras como as paredes de alvenaria. Vale a pena investir!<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<h2>Contratar uma \u00a0empresa de divis\u00e3o de ambientes<\/h2>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>Para <strong>contratar empresa de divis\u00e3o de ambiente <\/strong>\u00e9 importante buscar por profissionais especializados e reconhecidos no mercado para garantir seguran\u00e7a no trabalho executado.<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>A <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/quem-somos\/\">Belle Vision<\/a> tem mais de 15 anos de experi\u00eancia no setor de <strong>fechamento de varanda<\/strong> e tamb\u00e9m faz <strong>divis\u00e3o de ambientes<\/strong> com maestria, atuando dentro dos mais altos padr\u00f5es de exig\u00eancia para deixar o ambiente da sua casa como voc\u00ea sempre sonhou.<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>Para receber um or\u00e7amento de <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/fechamento-de-sacadas-em-sao-bernardo-do-campo\/\">fechamento de varanda com vidro<\/a> ou de ambientes, entre em contato conosco!<\/p>\r\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Fazer a divis\u00e3o de ambientes com vidro quase nunca \u00e9 a primeira alternativa que vem \u00e0 mente de quem quer separar espa\u00e7os de uma mesma \u00e1rea. Geralmente, \u00e9 natural que se \u00a0pense em alvenaria ou at\u00e9 mesmo biombos para fazer a delimita\u00e7\u00e3o de espa\u00e7os, mas a divis\u00f3ria de vidros vem se tornando cada vez mais [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[4,18],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Motivos para fazer divis\u00e3o de ambientes com vidro - Belle Vision<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"A divis\u00e3o de ambientes com vidro serve para separar um ambiente em dois ou mais espa\u00e7os, mantendo a beleza do local. Contate-nos e saiba mais\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/motivos-para-fazer-divisao-de-ambientes-com-vidro\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Motivos para fazer divis\u00e3o de ambientes com vidro - Belle Vision\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A divis\u00e3o de ambientes com vidro serve para separar um ambiente em dois ou mais espa\u00e7os, mantendo a beleza do local. Contate-nos e saiba mais\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/bellevision.com.br\/motivos-para-fazer-divisao-de-ambientes-com-vidro\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Belle Vision\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-12-21T17:02:59+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-08-31T19:29:49+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. reading time\">\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minuto\">\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#organization\",\"name\":\"Belle Vision\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/\",\"sameAs\":[],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#logo\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/logo.png\",\"width\":202,\"height\":67,\"caption\":\"Belle Vision\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/\",\"name\":\"Belle Vision\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/motivos-para-fazer-divisao-de-ambientes-com-vidro\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/motivos-para-fazer-divisao-de-ambientes-com-vidro\/\",\"name\":\"Motivos para fazer divis\\u00e3o de ambientes com vidro - Belle Vision\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2018-12-21T17:02:59+00:00\",\"dateModified\":\"2021-08-31T19:29:49+00:00\",\"description\":\"A divis\\u00e3o de ambientes com vidro serve para separar um ambiente em dois ou mais espa\\u00e7os, mantendo a beleza do local. Contate-nos e saiba mais\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/bellevision.com.br\/motivos-para-fazer-divisao-de-ambientes-com-vidro\/\"]}]},{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/motivos-para-fazer-divisao-de-ambientes-com-vidro\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/motivos-para-fazer-divisao-de-ambientes-com-vidro\/#webpage\"},\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#\/schema\/person\/96b05bcbbecbb94e9839851b0d6f2ffe\"},\"headline\":\"Motivos para fazer divis\\u00e3o de ambientes com vidro\",\"datePublished\":\"2018-12-21T17:02:59+00:00\",\"dateModified\":\"2021-08-31T19:29:49+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/motivos-para-fazer-divisao-de-ambientes-com-vidro\/#webpage\"},\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#organization\"},\"articleSection\":\"Blog,Divis\\u00e3o de ambiente\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/bellevision.com.br\/motivos-para-fazer-divisao-de-ambientes-com-vidro\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#\/schema\/person\/96b05bcbbecbb94e9839851b0d6f2ffe\",\"name\":\"Belle Vision\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/aceb6562ea256a95a700c4754a1e6d69?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Belle Vision\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/roimine.com\/\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/441"}],"collection":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=441"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/441\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":576,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/441\/revisions\/576"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=441"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=441"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}