{"id":443,"date":"2019-04-05T21:00:40","date_gmt":"2019-04-05T21:00:40","guid":{"rendered":"http:\/\/bellevision.com.br\/blog\/?p=98"},"modified":"2021-09-08T16:50:56","modified_gmt":"2021-09-08T19:50:56","slug":"portas-e-divisoes-de-vidro-sao-opcoes-para-delimitar-ambientes","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/bellevision.com.br\/portas-e-divisoes-de-vidro-sao-opcoes-para-delimitar-ambientes\/","title":{"rendered":"Portas e divis\u00f5es de vidro s\u00e3o op\u00e7\u00f5es para delimitar ambientes"},"content":{"rendered":"\r\n<p>Construir ambientes integrados \u00e9 uma \u00f3tima estrat\u00e9gia para aumentar a incid\u00eancia de luz natural em um local e tamb\u00e9m de ampliar a \u00e1rea \u00fatil de um espa\u00e7o &#8211; e esses s\u00e3o os principais motivos que levam nossos clientes a procurarem o servi\u00e7o de <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacadas-retratil-em-campinas\/\">envidra\u00e7amento de sacadas<\/a>, mas os benef\u00edcios n\u00e3o param por a\u00ed, pois as sacadas de vidro tamb\u00e9m criam locais ideais para fazer churrasco, trabalhar ou montar um lindo jardim.<br \/><br \/>As <strong>sacadas de vidro<\/strong> tornaram-se portanto, uma maneira pr\u00e1tica e barata de criar novos ambientes protegidos da a\u00e7\u00e3o desgastante dos raios solares, chuvas, fortes ventos e da polui\u00e7\u00e3o urbana.<br \/><br \/>As <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/divisao-de-ambientes-com-vidro-no-abc\/\">divis\u00f3rias de vidro<\/a> tamb\u00e9m t\u00eam se mostrado uma \u00f3tima alternativa \u00e0s divis\u00f3rias de alvenaria e de PVC, conquistando espa\u00e7o na divis\u00e3o de ambientes para ag\u00eancias, empresas em geral e at\u00e9 mesmo para resid\u00eancias.<br \/><br \/>Conhe\u00e7a um pouco mais sobre esta nova op\u00e7\u00e3o de divis\u00e3o de ambientes e saiba como contratar este tipo de servi\u00e7o.<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<h2>Vantagens e aplica\u00e7\u00f5es de l\u00e2minas de envidra\u00e7amento<\/h2>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>Nos escrit\u00f3rios e casas, a <strong>divis\u00e3o de ambientes com vidro<\/strong> \u00e9 facilmente encontrada com a utiliza\u00e7\u00e3o de portas de vidro, mas saiba que todo um ambiente pode ser contornado pelas l\u00e2minas de vidro, formando um espa\u00e7o com excelente ac\u00fastica e balan\u00e7o t\u00e9rmico.<br \/><br \/>Se sua empresa precisa economizar na conta de energia, a utiliza\u00e7\u00e3o das <strong>divis\u00f3rias com vidro <\/strong>tamb\u00e9m s\u00e3o uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o, pois deixam maior incid\u00eancia de luz solar no ambiente reduzindo o consumo de l\u00e2mpadas.<br \/><br \/>Ao escolher fazer o <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/fechamento-de-sacadas-na-mooca-sao-paulo\/\">fechamento de sacadas<\/a> e de ambientes com vidro, voc\u00ea n\u00e3o se preocupa com a gera\u00e7\u00e3o e descarte de res\u00edduos como gesso e alvenaria.<br \/><br \/>Diferentes tipos de\u00a0 divis\u00f3rias de vidro podem ser encontradas no mercado, confira algumas delas:<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<h3>Divis\u00f3rias de vidro jateado<\/h3>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>Se privacidade \u00e9 um dos empecilhos que te impedem de utilizar vidros nas <strong>divis\u00f5es de ambientes<\/strong>, seus problemas acabaram. Conte com o vidro jateado para ter um visual elegante e um espa\u00e7o reservado.<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<h4>Divis\u00f3rias de vidro temperado<\/h4>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>As divis\u00f3rias de <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/vidro-temperado-o-vidro-do-envidracamento-de-varanda\/\">vidro temperado<\/a> s\u00e3o uma \u00f3tima solu\u00e7\u00e3o para mudan\u00e7as bruscas de temperaturas, e se essa \u00e9 a condi\u00e7\u00e3o do ambiente de instala\u00e7\u00e3o da divis\u00f3ria, definitivamente o <strong>vidro temperado<\/strong> deve ser sua op\u00e7\u00e3o n\u00famero um de escolha. Para o <strong>envidra\u00e7amento de varanda, os <\/strong>vidros temperados s\u00e3o obrigat\u00f3rios.<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<h5>Divis\u00f3rias de vidro laminado<\/h5>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>As <strong>divis\u00f3rias com vidro laminado<\/strong> s\u00e3o duplamente seguras e resistentes, pois possuem duas ou mais placas de vidro compostas por polivinil butiral, o PVB. S\u00e3o ideais reduzir barulhos e por isso muito usados para constru\u00e7\u00e3o de salas de reuni\u00f5es e em empresas.<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<h6>Divis\u00f3rias de vidro com a Belle Vision<\/h6>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>Para fazer o <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/servicos\/fechamento-de-sacadas\/\">fechamento de varanda<\/a> e <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/servicos\/envidracamento-de-sacadas\/\">envidra\u00e7amento de ambientes<\/a>, entre em contato com a <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/quem-somos\/\">Belle Vision<\/a>. <br \/><br \/>Trabalhamos com produtos de primeira linha\u00a0 e utilizamos\u00a0 uma excelente m\u00e3o de obra qualificada .Entre em contato conosco e pe\u00e7a um or\u00e7amento de divis\u00f3ria de vidros. Estamos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para te ajudar e montar o melhor projeto para espa\u00e7o.<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Construir ambientes integrados \u00e9 uma \u00f3tima estrat\u00e9gia para aumentar a incid\u00eancia de luz natural em um local e tamb\u00e9m de ampliar a \u00e1rea \u00fatil de um espa\u00e7o &#8211; e esses s\u00e3o os principais motivos que levam nossos clientes a procurarem o servi\u00e7o de envidra\u00e7amento de sacadas, mas os benef\u00edcios n\u00e3o param por a\u00ed, pois as [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[4,18],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Portas e divis\u00f5es de vidro s\u00e3o op\u00e7\u00f5es para delimitar ambientes - Belle Vision<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"A divis\u00e3o de ambiente com vidro \u00e9 a op\u00e7\u00e3o ideal para quem quer separar um espa\u00e7o com eleg\u00e2ncia. Contate-nos e saiba mais.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/portas-e-divisoes-de-vidro-sao-opcoes-para-delimitar-ambientes\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Portas e divis\u00f5es de vidro s\u00e3o op\u00e7\u00f5es para delimitar ambientes - Belle Vision\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A divis\u00e3o de ambiente com vidro \u00e9 a op\u00e7\u00e3o ideal para quem quer separar um espa\u00e7o com eleg\u00e2ncia. Contate-nos e saiba mais.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/bellevision.com.br\/portas-e-divisoes-de-vidro-sao-opcoes-para-delimitar-ambientes\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Belle Vision\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-04-05T21:00:40+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-09-08T19:50:56+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. reading time\">\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 minutos\">\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#organization\",\"name\":\"Belle Vision\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/\",\"sameAs\":[],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#logo\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/logo.png\",\"width\":202,\"height\":67,\"caption\":\"Belle Vision\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/\",\"name\":\"Belle Vision\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/portas-e-divisoes-de-vidro-sao-opcoes-para-delimitar-ambientes\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/portas-e-divisoes-de-vidro-sao-opcoes-para-delimitar-ambientes\/\",\"name\":\"Portas e divis\\u00f5es de vidro s\\u00e3o op\\u00e7\\u00f5es para delimitar ambientes - Belle Vision\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-04-05T21:00:40+00:00\",\"dateModified\":\"2021-09-08T19:50:56+00:00\",\"description\":\"A divis\\u00e3o de ambiente com vidro \\u00e9 a op\\u00e7\\u00e3o ideal para quem quer separar um espa\\u00e7o com eleg\\u00e2ncia. Contate-nos e saiba mais.\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/bellevision.com.br\/portas-e-divisoes-de-vidro-sao-opcoes-para-delimitar-ambientes\/\"]}]},{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/portas-e-divisoes-de-vidro-sao-opcoes-para-delimitar-ambientes\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/portas-e-divisoes-de-vidro-sao-opcoes-para-delimitar-ambientes\/#webpage\"},\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#\/schema\/person\/96b05bcbbecbb94e9839851b0d6f2ffe\"},\"headline\":\"Portas e divis\\u00f5es de vidro s\\u00e3o op\\u00e7\\u00f5es para delimitar ambientes\",\"datePublished\":\"2019-04-05T21:00:40+00:00\",\"dateModified\":\"2021-09-08T19:50:56+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/portas-e-divisoes-de-vidro-sao-opcoes-para-delimitar-ambientes\/#webpage\"},\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#organization\"},\"articleSection\":\"Blog,Divis\\u00e3o de ambiente\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/bellevision.com.br\/portas-e-divisoes-de-vidro-sao-opcoes-para-delimitar-ambientes\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#\/schema\/person\/96b05bcbbecbb94e9839851b0d6f2ffe\",\"name\":\"Belle Vision\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/aceb6562ea256a95a700c4754a1e6d69?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Belle Vision\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/roimine.com\/\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/443"}],"collection":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=443"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/443\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":584,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/443\/revisions\/584"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=443"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=443"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}