{"id":444,"date":"2019-04-26T12:00:33","date_gmt":"2019-04-26T12:00:33","guid":{"rendered":"http:\/\/bellevision.com.br\/blog\/?p=101"},"modified":"2021-09-10T15:30:43","modified_gmt":"2021-09-10T18:30:43","slug":"envidracamento-de-sacadas-para-sobrados","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacadas-para-sobrados\/","title":{"rendered":"Envidra\u00e7amento de sacadas para sobrados"},"content":{"rendered":"\r\n<p>Voc\u00ea sabia que o <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacadas-retratil-em-campinas\/\">envidra\u00e7amento de sacadas<\/a> em sobrados tamb\u00e9m pode trazer benef\u00edcios?<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>Os projetos e constru\u00e7\u00f5es de sobrados com <strong>fechamento de varanda <\/strong>s\u00e3o altamente valorizados, porque tamb\u00e9m \u00e9 uma solu\u00e7\u00e3o para ampliar um c\u00f4modo ou criar um novo ambiente de forma que proporcione mais conforto e seguran\u00e7a aos moradores.<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>Toda estrutura de <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/fechamento-de-sacadas-na-mooca-sao-paulo\/\">fechamento de varanda com vidro<\/a> deve ser feita com especialistas, porque esse sistema pode comprometer o alicerce do sobrado. <br \/>Tendo acesso \u00e0 materiais, equipamentos e profissionais de qualidade \u00e9 poss\u00edvel adequar o projeto ao padr\u00e3o de seguran\u00e7a, al\u00e9m de ter benef\u00edcios est\u00e9ticos aliando \u00e0 decora\u00e7\u00e3o da casa. <\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<h2>Quais s\u00e3o as vantagens do envidra\u00e7amento de sacadas<\/h2>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>Seja para varandas em sobrados ou apartamentos, um projeto de <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/cortina-de-vidro-em-bertioga\/\">sacada de vidro<\/a> propicia as mesmas vantagens. Saiba especificamente quais s\u00e3o esses benef\u00edcios:<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<ul>\r\n<li>Conforto ac\u00fastico &#8211; uma vez que os vidros conseguem bloquear os ru\u00eddos externos;<\/li>\r\n<li>Valoriza\u00e7\u00e3o de im\u00f3vel;<\/li>\r\n<li>Melhor aproveitamento de espa\u00e7os &#8211; \u00e9 poss\u00edvel criar sala de leitura, um escrit\u00f3rio home office, um ambiente para jogos, um pequeno jardim, uma varanda gourmet e o que mais a criatividade permitir;<\/li>\r\n<li>Mais seguran\u00e7a;<\/li>\r\n<li>Prote\u00e7\u00e3o t\u00e9rmica &#8211; o envidra\u00e7amento de sacadas tamb\u00e9m garante mais conforto com o isolamento t\u00e9rmico. Em dias mais frios, o ambiente fica em temperatura aconchegante sem a necessidade de um aquecedor e \u00e9 protegido de chuvas ou ventos fortes. Nos dias com temperaturas elevadas, os vidros bloqueiam a entrada de ar quente e os vidros podem ter tecnologia resistente aos raios solares;<\/li>\r\n<li>Facilidade de limpeza e manuten\u00e7\u00e3o;<\/li>\r\n<li>Alto custo benef\u00edcio.<\/li>\r\n<\/ul>\r\n\r\n\r\n\r\n<h3>Qual tipo de vidro utilizar no envidra\u00e7amento de sacadas?<\/h3>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>A escolha do modelo de vidro est\u00e1 diretamente ligada com suas inten\u00e7\u00f5es em rela\u00e7\u00e3o ao servi\u00e7o. \u00c9 interessante consultar os profissionais respons\u00e1veis pela elabora\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o do projeto.<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>\u00c9 importante destacar que apesar de o <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/vidro-temperado-o-vidro-do-envidracamento-de-varanda\/\">vidro temperado<\/a> ser mais resistente, o modelo laminado conta com uma pel\u00edcula PVB de seguran\u00e7a. <\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<h4>Quanto custa o envidra\u00e7amento de sacadas?<\/h4>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>O <strong>pre\u00e7o envidra\u00e7amento de sacadas<\/strong> n\u00e3o \u00e9 fixo, o que significa que pode variar de acordo com as medidas do espa\u00e7o e da m\u00e3o de obra para coloca\u00e7\u00e3o.<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>Lembre-se que n\u00e3o \u00e9 vi\u00e1vel se basear em pre\u00e7os para fechar um neg\u00f3cio em nenhum segmento, porque o valor n\u00e3o indica qualidade e nem inferioridade. \u00a0<\/p>\r\n<p>Procure fazer or\u00e7amentos em empresas com longa experi\u00eancia no mercado e que 9tenha colabora\u00e7\u00e3o de profissionais capacitados a realizar essa atividade. <\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<h5>A Belle Vision \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o<\/h5>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>A <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/quem-somos\/\">Belle Vision<\/a> \u00e9 uma empresa de envidra\u00e7amento de sacadas e divis\u00f3ria de vidros que est\u00e1 h\u00e1 anos oferecendo esses servi\u00e7os ao mercado com excel\u00eancia e atendimento de alto padr\u00e3o. <\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>Tamb\u00e9m prezamos por seguir a risca todas as normas de seguran\u00e7a estabelecidas ao segmento e s\u00f3 utilizamos materiais\/equipamentos de primeira linha. Garantimos que todo processo ser\u00e1 desempenhado com responsabilidade e sofistica\u00e7\u00e3o. <\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>Entre em contato conosco para esclarecer suas d\u00favidas, conhecer mais sobre n\u00f3s ou para realizar seu or\u00e7amento! \u00a0<\/p>\r\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Voc\u00ea sabia que o envidra\u00e7amento de sacadas em sobrados tamb\u00e9m pode trazer benef\u00edcios? Os projetos e constru\u00e7\u00f5es de sobrados com fechamento de varanda s\u00e3o altamente valorizados, porque tamb\u00e9m \u00e9 uma solu\u00e7\u00e3o para ampliar um c\u00f4modo ou criar um novo ambiente de forma que proporcione mais conforto e seguran\u00e7a aos moradores. Toda estrutura de fechamento de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[4,6],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Envidra\u00e7amento de sacadas para sobrados - Belle Vision<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"O envidra\u00e7amento de sacadas para sobrados \u00e9 a op\u00e7\u00e3o ideal para quem busca versatilidade e seguran\u00e7a. Contate-nos e saiba mais.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacadas-para-sobrados\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Envidra\u00e7amento de sacadas para sobrados - Belle Vision\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O envidra\u00e7amento de sacadas para sobrados \u00e9 a op\u00e7\u00e3o ideal para quem busca versatilidade e seguran\u00e7a. Contate-nos e saiba mais.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacadas-para-sobrados\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Belle Vision\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-04-26T12:00:33+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-09-10T18:30:43+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. reading time\">\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 minutos\">\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#organization\",\"name\":\"Belle Vision\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/\",\"sameAs\":[],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#logo\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/logo.png\",\"width\":202,\"height\":67,\"caption\":\"Belle Vision\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/\",\"name\":\"Belle Vision\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacadas-para-sobrados\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacadas-para-sobrados\/\",\"name\":\"Envidra\\u00e7amento de sacadas para sobrados - Belle Vision\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-04-26T12:00:33+00:00\",\"dateModified\":\"2021-09-10T18:30:43+00:00\",\"description\":\"O envidra\\u00e7amento de sacadas para sobrados \\u00e9 a op\\u00e7\\u00e3o ideal para quem busca versatilidade e seguran\\u00e7a. Contate-nos e saiba mais.\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacadas-para-sobrados\/\"]}]},{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacadas-para-sobrados\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacadas-para-sobrados\/#webpage\"},\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#\/schema\/person\/96b05bcbbecbb94e9839851b0d6f2ffe\"},\"headline\":\"Envidra\\u00e7amento de sacadas para sobrados\",\"datePublished\":\"2019-04-26T12:00:33+00:00\",\"dateModified\":\"2021-09-10T18:30:43+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacadas-para-sobrados\/#webpage\"},\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#organization\"},\"keywords\":\"Envidra\\u00e7amento de Sacadas,fechamento de varanda,fechamento de varanda com vidro,pre\\u00e7o envidra\\u00e7amento de sacadas,sacada de vidro\",\"articleSection\":\"Blog,Envidra\\u00e7amento de Sacadas\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacadas-para-sobrados\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#\/schema\/person\/96b05bcbbecbb94e9839851b0d6f2ffe\",\"name\":\"Belle Vision\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/aceb6562ea256a95a700c4754a1e6d69?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Belle Vision\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/roimine.com\/\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/444"}],"collection":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=444"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/444\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":586,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/444\/revisions\/586"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=444"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=444"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}