{"id":446,"date":"2020-07-22T09:05:00","date_gmt":"2020-07-22T09:05:00","guid":{"rendered":"http:\/\/bellevision.com.br\/blog\/?p=117"},"modified":"2021-09-10T16:20:17","modified_gmt":"2021-09-10T19:20:17","slug":"entenda-como-reduzir-os-ruidos-externos-do-seu-lar","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/bellevision.com.br\/entenda-como-reduzir-os-ruidos-externos-do-seu-lar\/","title":{"rendered":"Entenda como reduzir os ru\u00eddos externos do seu lar"},"content":{"rendered":"\r\n<p>As <strong>sacadas<\/strong> tornaram-se um ambiente essencial em muitos apartamentos nas grandes cidades. Seja para aumentar o espa\u00e7o, recepcionar os amigos no final de semana, ter um lugar \u201cao ar livre\u201d ou criar um ambiente aconchegante para relaxar, as <strong>varandas<\/strong> passaram a ser usadas de diversas maneiras criativas.\u00a0<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>O que transformou a <strong>sacada<\/strong> em um ambiente que grande potencial, foi o envidra\u00e7amento do local.\u00a0<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>Esse ambiente que antes n\u00e3o podia ser usado com frequ\u00eancia por causa do clima, barulho da rua, poeira ou falta de seguran\u00e7a, com os vidros se tornou um ambiente perfeito em diversos apartamentos.\u00a0<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>Ao contr\u00e1rio do que muitos pensam, o <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacadas-retratil-em-campinas\/\">envidra\u00e7amento de sacadas<\/a> n\u00e3o \u00e9 usado apenas por est\u00e9tica, \u00e9 um produto que tem diversos benef\u00edcios. Um deles que faz muita diferen\u00e7a, dentre muitos outros, \u00e9 o <strong>isolamento ac\u00fastico<\/strong>.<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>Se voc\u00ea sofre com barulhos, confira neste conte\u00fado como os vidros podem te ajudar nisso e em outros problemas!<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<h2>Benef\u00edcios do envidra\u00e7amento de sacadas<\/h2>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>Com os vidros, h\u00e1 possibilidade de transformar a varanda em um local para passar um tempo com amigos e fam\u00edlia, para ler um livro, para ter contato com ar fresco ou descansando da rotina agitada. Ou seja, mudando a sacada voc\u00ea tem tudo para ter o cantinho preferido da casa!<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>Se esse espa\u00e7o n\u00e3o est\u00e1 sendo usado no seu ap\u00ea e ainda restam d\u00favidas sobre o <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-varanda-e-rede-de-protecao-se-complementam\/\">envidra\u00e7amento da varanda<\/a>, vamos listar alguns benef\u00edcios deste produto para valorizar esse ambiente (principalmente o controle do ru\u00eddo) e como os vidros conseguem \u201cfazer\u201d este isolamento!\u00a0<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<p><strong>Seguran\u00e7a<\/strong><\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>As sacadas podem ser o pesadelo de muitos papais e donos de pets, afinal, \u00e9 um lugar perigoso para crian\u00e7as e bichinhos. Por\u00e9m, o ambiente n\u00e3o deve ser desperdi\u00e7ado por isso.\u00a0\u00a0<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>Existem diferentes op\u00e7\u00f5es de prote\u00e7\u00e3o que d\u00e3o mais liberdade e tranquilidade, servindo para minimizar consideravelmente o n\u00edvel de riscos.\u00a0<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>As telas de prote\u00e7\u00e3o s\u00e3o muito utilizadas e muito acreditam que s\u00e3o a \u00fanica op\u00e7\u00e3o de garantir a seguran\u00e7a em janelas e varandas. No entanto, as telas n\u00e3o s\u00e3o t\u00e3o seguras quanto o vidro e ainda n\u00e3o agregam nenhuma beleza ao local.\u00a0<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>Um dos <strong>benef\u00edcios do envidra\u00e7amento<\/strong> \u00e9 exatamente esse: as crian\u00e7as e pets podem frequentar a sacada a vontade. E isso n\u00e3o ser\u00e1 mais motivo de\u00a0 preocupa\u00e7\u00f5es &#8211; sem falar que a sacada continua sendo um ambiente esteticamente bonito!<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<p><strong>Aumento do espa\u00e7o \u00fatil da casa<\/strong><\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>Como foi dito, os vidros d\u00e3o uma cara nova para varandas! Com eles, temos a possibilidade de aumentar o espa\u00e7o \u00fatil da casa.\u00a0<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>Por exemplo: sem os vidros, a sacada era um ambiente muito barulhento. Com o isolamento ac\u00fastico desse material, o espa\u00e7o pode ser transformado em um espa\u00e7o para <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/home-office-faca-da-sacada-o-seu-escritorio\/\">home office<\/a> ou\u00a0 ampliar a sala de estar.\u00a0<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>Com a seguran\u00e7a do envidra\u00e7amento, a varanda tamb\u00e9m pode se tornar um lugar para as crian\u00e7as brincarem ou um espa\u00e7o pet.\u00a0<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>Colocar vidros na sacada \u00e9 uma maneira de colocar a criatividade em dia para criar\/ter o ambiente perfeito.<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>Outro benef\u00edcio \u00e9 que com o <strong>fechamento da sacada<\/strong>, os moradores n\u00e3o sofrem com a varia\u00e7\u00e3o do clima. Al\u00e9m de poder usar a varanda com chuva ou sol, vento frio ou morma\u00e7o, ainda deixa todo o apartamento com um clima mais ameno pelo seu isolante t\u00e9rmico dos vidros.<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<p><strong>Limpeza<\/strong><\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>Quem tem sacada sabe que a poeira \u00e9 sempre uma dor de cabe\u00e7a em apartamentos. O p\u00f3 que vem da rua al\u00e9m de sujar todo o local, ainda pode afetar a sa\u00fade dos residentes (principalmente das crian\u00e7as ou pessoas com imunidade fragilizada).\u00a0<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>Se escolher <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/fechamento-de-sacadas-em-sao-bernardo-do-campo\/\"><strong>fechar sacada com vidro<\/strong><\/a>, voc\u00ea consegue evitar significativamente a entrada de p\u00f3 e evita alergias causadas pela poeira. Ainda ajuda na manuten\u00e7\u00e3o dos seus m\u00f3veis e decora\u00e7\u00f5es.<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<h3>Evita ru\u00eddos ac\u00fasticos com o envidra\u00e7amento de sacadas<\/h3>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>Morar na cidade grande tem seus benef\u00edcios, mas, n\u00e3o podemos negar que o ru\u00eddo que vem da rua pode atrapalhar. Isso \u00e9 uma inconveni\u00eancia tanto para quem trabalha em casa, quanto para quem s\u00f3 deseja desfrutar seus momentos de lazer sem ter que sair.<br \/><br \/>Tr\u00e2nsito, avi\u00f5es, movimenta\u00e7\u00e3o de pessoas, bares e restaurantes podem fazer muito barulho em alguns momentos. Mas, em casa, todos acabam precisando de sil\u00eancio e privacidade.<br \/>Por isso, <strong>envidra\u00e7ar sacadas<\/strong> \u00e9 muito indicado para quem sofre com problemas como este.<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>O isolamento ac\u00fastico \u00e9 um dos principais benef\u00edcios dos <strong>vidros para sacada<\/strong> &#8211; fator transformador tanto na sacada, quanto em todo o apartamento e qualidade de vida dos moradores.<br \/>Como d\u00e1 para imaginar, fazer este isolamento n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil e em diversas situa\u00e7\u00f5es pode ser caro (sem nem valorizar a beleza do ambiente).<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>Existem algumas op\u00e7\u00f5es favorecem o conforto ac\u00fastico do ambiente sem depender de grandes investimentos e tamb\u00e9m podem deixar o im\u00f3vel mais sofisticado (como a cortina de vidro).<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<h4>Como \u00e9 feito esse isolamento ac\u00fastico?<\/h4>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>O envidra\u00e7amento de sacadas pode ser feito com 3 materiais: o vidro laminado, temperado e insulado.\u00a0<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>As 3 op\u00e7\u00f5es s\u00e3o seguras e resistentes. Por isso, ajudam com o isolamento ac\u00fastico do ambiente, proporcionando mais conforto em rela\u00e7\u00e3o aos ru\u00eddos e outros fatores externos.\u00a0<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>Lembrando que quanto mais espesso o vidro, maior ser\u00e1 seu desempenho ac\u00fastico.\u00a0<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>Conhe\u00e7a rapidamente as 3 op\u00e7\u00f5es de vidros e identifique qual \u00e9 a melhor para o seu im\u00f3vel!<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<ul>\r\n<li>Vidro laminado<strong>:<\/strong> conta com duas pe\u00e7as de vidro ligadas por uma camada de PVB (polivinil butiral). Esta op\u00e7\u00e3o n\u00e3o deteriora com o tempo e protege o vidro de estilha\u00e7ar em caso de quebra;<\/li>\r\n<li>Vidro temperado: \u00c9 muito resistente aos impactos frontais, mas n\u00e3o tem pel\u00edcula de seguran\u00e7a interna &#8211; o que pode gerar estilha\u00e7os caso aconte\u00e7a uma quebra;<\/li>\r\n<li>Vidro insulado: \u00c9 uma op\u00e7\u00e3o resistente e tamb\u00e9m \u00e9 formado por duas pe\u00e7as de vidro. Por\u00e9m, este conta com materiais pr\u00f3prios para o isolamento t\u00e9rmico e ac\u00fastico entre as folhas.\u00a0<\/li>\r\n<\/ul>\r\n\r\n\r\n\r\n<h5>Qualquer vidro ir\u00e1 fazer o isolamento ac\u00fastico?\u00a0<\/h5>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>Tanto para evitar ru\u00eddos, quanto para trazer todos os benef\u00edcios citados, \u00e9 necess\u00e1rio realizar este servi\u00e7o com uma empresa especialista e de qualidade. Isso porque o desempenho dos <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/vidro-temperado-ou-laminado-para-envidracamento-de-sacadas\/\">vidros<\/a> dependem do material usado para faz\u00ea-lo.<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>Al\u00e9m de ter cuidado com a sua produ\u00e7\u00e3o, a empresa contratada deve seguir todas as normas que regulamentam o fechamento de sacadas. Somente assim os vidros trar\u00e3o seguran\u00e7a e conforto que toda fam\u00edlia merece.<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<p><strong>Conhe\u00e7a a Belle Vision\u00a0<\/strong><\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>A <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/quem-somos\/\">Belle Vision<\/a> \u00e9 uma <strong>empresa de envidra\u00e7amento de sacadas<\/strong> e <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/divisao-de-ambientes-com-vidro-no-abc\/\">divis\u00e3o de ambientes<\/a> com mais de 15 anos de experi\u00eancia.\u00a0<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>Isso significa que \u00e9 uma refer\u00eancia no mercado quando se fala em qualidade de produto e satisfa\u00e7\u00e3o do cliente! A prioridade da <strong>Belle Vision<\/strong> \u00e9 proporcionar melhor qualidade de vida e seguran\u00e7a a todos os clientes que a procuram.\u00a0<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>Em nossos servi\u00e7os voc\u00ea encontra produtos de qualidade que s\u00e3o confi\u00e1veis e seguros, al\u00e9m cumprirem com os requisitos necess\u00e1rios para o isolamento ac\u00fastico e t\u00e9rmico.\u00a0Entre em contato conosco para saber mais sobre <strong>envidra\u00e7amento de sacadas em S\u00e3o Paulo<\/strong>! Aproveite para navegar em nosso site.<\/p>\r\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>As sacadas tornaram-se um ambiente essencial em muitos apartamentos nas grandes cidades. Seja para aumentar o espa\u00e7o, recepcionar os amigos no final de semana, ter um lugar \u201cao ar livre\u201d ou criar um ambiente aconchegante para relaxar, as varandas passaram a ser usadas de diversas maneiras criativas.\u00a0 O que transformou a sacada em um ambiente [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[4,6],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Entenda como reduzir os ru\u00eddos externos do seu lar - Belle Vision<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Al\u00e9m de reduzir os ru\u00eddos externos, o envidra\u00e7amento de sacadas conta com diversos benef\u00edcios. Conte conosco.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/entenda-como-reduzir-os-ruidos-externos-do-seu-lar\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Entenda como reduzir os ru\u00eddos externos do seu lar - Belle Vision\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Al\u00e9m de reduzir os ru\u00eddos externos, o envidra\u00e7amento de sacadas conta com diversos benef\u00edcios. Conte conosco.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/bellevision.com.br\/entenda-como-reduzir-os-ruidos-externos-do-seu-lar\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Belle Vision\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-07-22T09:05:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-09-10T19:20:17+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. reading time\">\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"5 minutos\">\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#organization\",\"name\":\"Belle Vision\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/\",\"sameAs\":[],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#logo\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/logo.png\",\"width\":202,\"height\":67,\"caption\":\"Belle Vision\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/\",\"name\":\"Belle Vision\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/entenda-como-reduzir-os-ruidos-externos-do-seu-lar\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/entenda-como-reduzir-os-ruidos-externos-do-seu-lar\/\",\"name\":\"Entenda como reduzir os ru\\u00eddos externos do seu lar - Belle Vision\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-07-22T09:05:00+00:00\",\"dateModified\":\"2021-09-10T19:20:17+00:00\",\"description\":\"Al\\u00e9m de reduzir os ru\\u00eddos externos, o envidra\\u00e7amento de sacadas conta com diversos benef\\u00edcios. Conte conosco.\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/bellevision.com.br\/entenda-como-reduzir-os-ruidos-externos-do-seu-lar\/\"]}]},{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/entenda-como-reduzir-os-ruidos-externos-do-seu-lar\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/entenda-como-reduzir-os-ruidos-externos-do-seu-lar\/#webpage\"},\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#\/schema\/person\/96b05bcbbecbb94e9839851b0d6f2ffe\"},\"headline\":\"Entenda como reduzir os ru\\u00eddos externos do seu lar\",\"datePublished\":\"2020-07-22T09:05:00+00:00\",\"dateModified\":\"2021-09-10T19:20:17+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/entenda-como-reduzir-os-ruidos-externos-do-seu-lar\/#webpage\"},\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#organization\"},\"keywords\":\"sacada de vidro\",\"articleSection\":\"Blog,Envidra\\u00e7amento de Sacadas\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/bellevision.com.br\/entenda-como-reduzir-os-ruidos-externos-do-seu-lar\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#\/schema\/person\/96b05bcbbecbb94e9839851b0d6f2ffe\",\"name\":\"Belle Vision\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/aceb6562ea256a95a700c4754a1e6d69?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Belle Vision\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/roimine.com\/\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/446"}],"collection":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=446"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/446\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":592,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/446\/revisions\/592"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=446"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=446"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}