{"id":449,"date":"2020-10-07T19:49:16","date_gmt":"2020-10-07T19:49:16","guid":{"rendered":"https:\/\/bellevision.com.br\/blog\/?p=130"},"modified":"2020-10-07T19:49:16","modified_gmt":"2020-10-07T19:49:16","slug":"envidracamento-sacadas-arcondicionado-possivel","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-sacadas-arcondicionado-possivel\/","title":{"rendered":"Envidra\u00e7amento de sacadas com ar-condicionado: \u00e9 poss\u00edvel!"},"content":{"rendered":"\n<p>O <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacadas\/\">envidra\u00e7amento de sacada<\/a> tem diversos benef\u00edcios, al\u00e9m de deixar o ambiente ainda mais sofisticado e agrad\u00e1vel.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Ar-condicionado tamb\u00e9m traz grandes vantagens para os moradores do apartamento. Por isso, sempre surge a d\u00favida: qual escolher?&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>A boa not\u00edcia \u00e9 que voc\u00ea n\u00e3o precisa optar por um e deixar de ter o conforto do outro. Agora \u00e9 poss\u00edvel fazer o <strong>fechamento da sacada<\/strong>, mesmo as que t\u00eam ar-condicionado.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<h2><strong>O que \u00e9 preciso para fazer envidra\u00e7amento de sacadas?<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<p>\u00c9 claro que \u00e9 preciso de bastante t\u00e9cnica para fazer o <strong>envidra\u00e7amento<\/strong> com a condensadora de forma segura e funcional.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Ainda \u00e9 fundamental tomar cuidado com o envidra\u00e7amento nestes casos para manter a seguran\u00e7a de todos do pr\u00e9dio. Ou seja, \u00e9 assunto s\u00e9rio!&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Vamos te mostrar neste conte\u00fado como voc\u00ea pode ter as vantagens destes dois recursos no seu apartamento, sem perder a sofistica\u00e7\u00e3o e o conforto na sua sacada.<\/p>\n\n\n\n<p>Al\u00e9m dos cuidados para fazer este servi\u00e7o com seguran\u00e7a e qualidade!<\/p>\n\n\n\n<h2><strong>Envidra\u00e7amento de sacadas com ar-condicionado&nbsp;<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<p>O envidra\u00e7amento permite uma boa ventila\u00e7\u00e3o no apartamento, mas o ar-condicionado \u00e9 uma ferramenta indispens\u00e1vel para muitos moradores. Ainda mais os que moram em cidades que fazem muito calor.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Por isso, esses dois recursos juntos podem ser a combina\u00e7\u00e3o perfeita para o bem estar das pessoas.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Mas o <strong>fechamento com vidros<\/strong> em ambientes com ar-condicionado requer aten\u00e7\u00e3o e cuidado.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Isso porque \u00e9 preciso entender as op\u00e7\u00f5es padronizadas propostas pelo condom\u00ednio e levar em considera\u00e7\u00e3o o posicionamento da condensadora &#8211; bem como a troca de ar feita por ela para fazer a escolha correta dos vidros.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<h3><strong>Tenha alguns cuidados!<\/strong><\/h3>\n\n\n\n<p>Como dissemos, colocar os vidros em ambientes com a condensadora envolve a seguran\u00e7a de todo o pr\u00e9dio. Ent\u00e3o, \u00e9 preciso prestar aten\u00e7\u00e3o em alguns \u201cdetalhes\u201d:<\/p>\n\n\n\n<p>Em primeiro lugar, <strong>fechamento de varanda com vidros<\/strong> precisa ser aprovado pela assembleia do condom\u00ednio, assim como o uso do ar-condicionado nas sacadas.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Isso porque \u00e9 normal que tenha um padr\u00e3o para esse servi\u00e7o. Dessa forma, voc\u00ea evita multas e transtornos&nbsp; maiores.<\/p>\n\n\n\n<p>A condensadora \u00e9 uma pe\u00e7a essencial para o ar-condicionado funcionar e precisa estar em um local aberto. Ent\u00e3o, a empresa que far\u00e1 o envidra\u00e7amento tem que saber a posi\u00e7\u00e3o da condensadora e a troca de ar feita por ela.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>N\u00e3o \u00e9 o ar-condicionado que deve se ajustar ao projeto dos vidros, e sim, o contr\u00e1rio. O <strong>fechamento da sacada<\/strong> deve ser feito pensando na posi\u00e7\u00e3o da condensadora.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>A boa not\u00edcia \u00e9 que essa combina\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o dif\u00edcil quanto parece. Existem algumas solu\u00e7\u00f5es para posicionar esse aparelho em um local seguro e adequado. Vamos v\u00ea-las a seguir!&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<h3><strong>Sistema box de envidra\u00e7amento de sacadas<\/strong><\/h3>\n\n\n\n<p>Essa \u00e9 uma das t\u00e9cnicas usadas para fazer o <strong>envidra\u00e7amento de sacadas<\/strong> com&nbsp; ar-condicionado.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Neste sistema, a condensadora \u00e9 posicionada em um espa\u00e7o que pode ser aberto quando o equipamento n\u00e3o est\u00e1 em uso e ao mesmo tempo a isola do resto da varanda.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Esse sistema tem algumas vantagens, como o&nbsp; f\u00e1cil acesso \u00e0s fun\u00e7\u00f5es do aparelho pela porta deslizante do box.&nbsp;&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>O ar-condicionado ainda permanece protegido quando n\u00e3o estiver sendo utilizado \u00e0s varia\u00e7\u00f5es clim\u00e1ticas e outros fatores.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Ou seja, esse recurso tem os benef\u00edcios do envidra\u00e7amento de sacada somado \u00e0s vantagens do ar-condicionado &#8211; que n\u00e3o s\u00e3o poucos.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<h3><strong>V\u00e3o livre<\/strong><\/h3>\n\n\n\n<p>Neste tipo de envidra\u00e7amento, existe um v\u00e3o que d\u00e1 o espa\u00e7o necess\u00e1rio para a instala\u00e7\u00e3o do ar-condicionado.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Essa t\u00e9cnica tamb\u00e9m permite um&nbsp; f\u00e1cil acesso \u00e0s fun\u00e7\u00f5es da condensadora. Mas, \u00e9 importante ressaltar que ficar\u00e1 um v\u00e3o livre na<strong> sacada<\/strong>, tornando o local onde a condensadora est\u00e1 localizada vulner\u00e1vel \u00e0 varia\u00e7\u00e3o clim\u00e1tica.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Por outro lado, d\u00e1 mais espa\u00e7o \u00fatil para a sacada. J\u00e1 que o aparelho estar\u00e1 do lado de fora do apartamento.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<h3><strong>Clausura&nbsp;<\/strong><\/h3>\n\n\n\n<p>Por \u00faltimo, temos uma t\u00e9cnica bastante utilizada. Com esse m\u00e9todo de fechamento de sacada com vidro, \u00e9 criada uma estrutura que fica embutida ao redor da condensadora do ar-condicionado.<\/p>\n\n\n\n<p>Dessa forma, o aparelho fica do lado de fora do envidra\u00e7amento. Uma op\u00e7\u00e3o bastante escolhida, porque n\u00e3o altera o padr\u00e3o da fachada do pr\u00e9dio.<\/p>\n\n\n\n<h2><strong>Como fazer estes envidra\u00e7amentos?&nbsp;<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<p>Como dissemos, \u00e9 importante verificar as regras do condom\u00ednio para esse servi\u00e7o.<\/p>\n\n\n\n<p>Caso o pr\u00e9dio deixe livre a escolha entre as op\u00e7\u00f5es citadas, \u00e9 importante se atentar em alguns cuidados &#8211; como saber o tamanho correto que ser\u00e1 necess\u00e1rio para o v\u00e3o, as medidas da condensadora para o projeto, entre outros detalhes.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Mas n\u00e3o se preocupe! Empresas refer\u00eancias no mercado de envidra\u00e7amento, como a <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/\">Belle Vision<\/a>, tiram as medidas, te auxiliam no processo e alertam sobre alguns cuidados.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Se voc\u00ea tamb\u00e9m n\u00e3o sabe qual t\u00e9cnica usar, uma equipe capacitada pode te ajudar a escolher.&nbsp;&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>\u00c9 claro que a escolha de qual m\u00e9todo usar, quando n\u00e3o tem regras do condom\u00ednio, depende dos gostos e prioridades dos moradores. Isso porque, o envidra\u00e7amento&nbsp; est\u00e1 ligado ao uso da sacada como um espa\u00e7o adicional e agrad\u00e1vel.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O envidra\u00e7amento de sacada tem diversos benef\u00edcios, al\u00e9m de deixar o ambiente ainda mais sofisticado e agrad\u00e1vel.&nbsp; Ar-condicionado tamb\u00e9m traz grandes vantagens para os moradores do apartamento. Por isso, sempre surge a d\u00favida: qual escolher?&nbsp; A boa not\u00edcia \u00e9 que voc\u00ea n\u00e3o precisa optar por um e deixar de ter o conforto do outro. Agora [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":131,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[4,6],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Envidra\u00e7amento de sacadas com ar-condicionado: \u00e9 poss\u00edvel! - Belle Vision<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Envidra\u00e7amento de sacada e ar-condicionado trazem muitos benef\u00edcios. Saiba como fazer!\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-sacadas-arcondicionado-possivel\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Envidra\u00e7amento de sacadas com ar-condicionado: \u00e9 poss\u00edvel! - Belle Vision\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Envidra\u00e7amento de sacada e ar-condicionado trazem muitos benef\u00edcios. Saiba como fazer!\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-sacadas-arcondicionado-possivel\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Belle Vision\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-10-07T19:49:16+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. reading time\">\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"4 minutos\">\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#organization\",\"name\":\"Belle Vision\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/\",\"sameAs\":[],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#logo\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/logo.png\",\"width\":202,\"height\":67,\"caption\":\"Belle Vision\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/\",\"name\":\"Belle Vision\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-sacadas-arcondicionado-possivel\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"url\":\"\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-sacadas-arcondicionado-possivel\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-sacadas-arcondicionado-possivel\/\",\"name\":\"Envidra\\u00e7amento de sacadas com ar-condicionado: \\u00e9 poss\\u00edvel! - Belle Vision\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-sacadas-arcondicionado-possivel\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2020-10-07T19:49:16+00:00\",\"dateModified\":\"2020-10-07T19:49:16+00:00\",\"description\":\"Envidra\\u00e7amento de sacada e ar-condicionado trazem muitos benef\\u00edcios. Saiba como fazer!\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-sacadas-arcondicionado-possivel\/\"]}]},{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-sacadas-arcondicionado-possivel\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-sacadas-arcondicionado-possivel\/#webpage\"},\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#\/schema\/person\/96b05bcbbecbb94e9839851b0d6f2ffe\"},\"headline\":\"Envidra\\u00e7amento de sacadas com ar-condicionado: \\u00e9 poss\\u00edvel!\",\"datePublished\":\"2020-10-07T19:49:16+00:00\",\"dateModified\":\"2020-10-07T19:49:16+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-sacadas-arcondicionado-possivel\/#webpage\"},\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-sacadas-arcondicionado-possivel\/#primaryimage\"},\"articleSection\":\"Blog,Envidra\\u00e7amento de Sacadas\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-sacadas-arcondicionado-possivel\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#\/schema\/person\/96b05bcbbecbb94e9839851b0d6f2ffe\",\"name\":\"Belle Vision\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/aceb6562ea256a95a700c4754a1e6d69?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Belle Vision\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/roimine.com\/\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/449"}],"collection":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=449"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/449\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/131"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=449"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=449"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}