{"id":451,"date":"2020-10-07T20:03:41","date_gmt":"2020-10-07T20:03:41","guid":{"rendered":"https:\/\/bellevision.com.br\/blog\/?p=137"},"modified":"2020-10-07T20:03:41","modified_gmt":"2020-10-07T20:03:41","slug":"onde-usar-divisao-ambientes-vidro","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/bellevision.com.br\/onde-usar-divisao-ambientes-vidro\/","title":{"rendered":"Onde usar divis\u00e3o de ambientes de vidro?"},"content":{"rendered":"\n<p><strong>Divis\u00e3o de ambientes com vidro<\/strong> \u00e9 a nova tend\u00eancia do mercado.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>\u00c9 uma grande promessa, por ser uma solu\u00e7\u00e3o funcional, pr\u00e1tica, sofisticada e muito bonita. Al\u00e9m de todos esses atributos ainda contam com diversos benef\u00edcios.<\/p>\n\n\n\n<p>Ficou curioso (a) para saber mais sobre esse tipo de divis\u00e3o? N\u00f3s vamos te contar tudo o que voc\u00ea precisa saber e mais um pouco.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Mas s\u00f3 para adiantar: os vidros deixam o local mais amplo, organizado e, o melhor de tudo: t\u00eam um \u00f3timo custo-benef\u00edcio.<\/p>\n\n\n\n<p>Assim fica dif\u00edcil n\u00e3o se apaixonar pela <strong>divis\u00f3ria de vidros<\/strong>, n\u00e3o \u00e9 verdade?&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Mas antes de j\u00e1 optar por este recurso, veja seus benef\u00edcios e onde colocar uma <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/divisao-de-ambientes\/\">divis\u00e3o de ambientes<\/a> t\u00e3o sofisticada e moderna. Assim, voc\u00ea ter\u00e1 certeza que est\u00e1 fazendo a escolha certa!<\/p>\n\n\n\n<h2><strong>Benef\u00edcios das divis\u00f3rias de ambiente de vidro<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<p>Para voc\u00ea ter certeza que esse recurso ficar\u00e1 incr\u00edvel na sua casa, conhe\u00e7a seus benef\u00edcios.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Confessamos que s\u00e3o muitos, por isso, vamos explicar brevemente para irmos logo ao que interessa, como us\u00e1-los!<\/p>\n\n\n\n<ul><li>Beleza e sofistica\u00e7\u00e3o: o vidro deixa o espa\u00e7o esteticamente mais agrad\u00e1vel. Com eles, \u00e9 poss\u00edvel deixar o ambiente mais clean, espa\u00e7oso e funcional;<\/li><li>Ilumina\u00e7\u00e3o natural:<strong> <\/strong>um lar bem iluminado impacta diretamente no nosso bem-estar. Por isso, essa vantagem do vidro faz muita diferen\u00e7a no dia a dia das pessoas, tanto em casas quanto apartamentos.&nbsp;<\/li><\/ul>\n\n\n\n<p>Isso \u00e9 bom para as economias do lar tamb\u00e9m! Afinal, com ilumina\u00e7\u00e3o natural, as luzes podem ficar desligadas durante o dia;<\/p>\n\n\n\n<ul><li>Amplia espa\u00e7os: o truque do espelho para fazer o c\u00f4modo parecer maior, funciona com os vidros tamb\u00e9m! Com esse tipo de divis\u00f3ria, o espa\u00e7o parecer\u00e1 ser bem maior do que realmente \u00e9;<\/li><li>Conforto t\u00e9rmico: os<strong> vidros<\/strong> contam com diversas particularidades que permitem um clima mais ameno nos ambientes. Com eles, o espa\u00e7o n\u00e3o fica muito quente e tamb\u00e9m evita que aquele vento frio entre;<\/li><li>Funcionalidade:<strong> <\/strong>a <strong>divis\u00e3o de ambiente<\/strong> integra os c\u00f4modos, facilita a comunica\u00e7\u00e3o e proporciona mais visibilidade de todo o espa\u00e7o;<\/li><li>Isolamento ac\u00fastico: alguns tipos de vidros t\u00eam uma massa capaz de barrar as ondas sonoras. Ou seja, evita que o barulho atrapalhe o seu dia a dia.<\/li><\/ul>\n\n\n\n<p>Parece um sonho ter um ambiente tranquilo o tempo todo, n\u00e3o \u00e9 mesmo?&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<h2><strong>Onde usar a divis\u00e3o de ambientes com vidros?&nbsp;<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<p>Vamos te dar algumas dicas, mas \u00e9 claro que as possibilidades variam de com a distribui\u00e7\u00e3o dos ambientes de cada casa.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Ent\u00e3o, confira nossas sugest\u00f5es e deixe a sua criatividade rolar tamb\u00e9m. Combinado?&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Outro ponto importante para destacar \u00e9 que n\u00e3o precisam ser como paredes de parti\u00e7\u00e3o.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Na verdade, pode ser apenas uma estrutura transparente com abertura parcial. O que leva o mesmo resultado de ilumina\u00e7\u00e3o natural e outros que citamos.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Antes de come\u00e7armos, temos mais um aviso. Conte com um profissional, porque as possibilidades s\u00e3o diferentes.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Podem ser portas deslizantes, com moldura ancorada ou com trilhos deslizantes, entre outras ideias que melhor se encaixam no seu espa\u00e7o.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<h3><strong>Divis\u00e3o entre cozinha e sala de estar<\/strong><\/h3>\n\n\n\n<p>O conceito aberto se tornou muito famoso, porque deixa o espa\u00e7o mais funcional.<\/p>\n\n\n\n<p>Quem est\u00e1 cozinhando consegue ver os filhos brincando na sala, por exemplo. Mas, e o cheiro da comida que se espalha por todo o local?<\/p>\n\n\n\n<p>Por isso, a divis\u00e3o com vidros \u00e9 muito recomendada para dividir esses ambientes.<\/p>\n\n\n\n<p>Esse recurso n\u00e3o tira a sensa\u00e7\u00e3o de continuidade, permite a visibilidade, mas ainda serve como uma barreira para o cheiro da cozinha. Essa dica \u00e9 muito legal!<\/p>\n\n\n\n<h3><strong>Use no escrit\u00f3rio ou home office improvisado<\/strong><\/h3>\n\n\n\n<p>Quem tem um espa\u00e7o reservado em casa para trabalhar e quer mais sil\u00eancio e tranquilidade, a divis\u00e3o com vidros \u00e9 \u00f3tima. N\u00e3o atrapalha o visual do lar, \u00e9 moderno e funcional.<\/p>\n\n\n\n<p>Outra op\u00e7\u00e3o \u00e9 para quem usa a sala de jantar como mesa de trabalho.<\/p>\n\n\n\n<p>Para ter um espa\u00e7o sem barulhos e tamb\u00e9m iluminado, o vidro \u00e9 a melhor solu\u00e7\u00e3o. E ainda ser\u00e1 muito \u00fatil para quando receber visitas sem que os ru\u00eddos atrapalhem o restante da casa.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<h3><strong>Separa\u00e7\u00e3o da casa da parte externa<\/strong><\/h3>\n\n\n\n<p>Para deixar o local mais seguro e confort\u00e1vel, o ideal \u00e9 separar a parte externa da casa.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Mas, se fizer isto com portas e paredes, \u00e9 poss\u00edvel que se perca a luz natural, funcionalidade e beleza da integra\u00e7\u00e3o desses dois espa\u00e7os.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Por isso, a divis\u00f3ria com vidro \u00e9 uma \u00f3tima solu\u00e7\u00e3o.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<h3><strong>Jardim vertical dentro de casa!<\/strong><\/h3>\n\n\n\n<p>Uma ideia mais diferente e fora do tradicional, \u00e9 o vidro em conjunto com jardins verticais.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Muitas casas e apartamentos n\u00e3o t\u00eam espa\u00e7o externo para aproveitar um cantinho com a natureza.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>O jardim vertical \u00e9 uma solu\u00e7\u00e3o que traz um ar mais fresco d\u00e1 um toque muito charmoso para o local. O vidro parcial ou at\u00e9 o teto, adiciona a sofistica\u00e7\u00e3o ideal para compor a decora\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Demais, n\u00e3o \u00e9 verdade? Como dissemos, libera a criatividade!<\/p>\n\n\n\n<h3><strong>Banheiro moderno<\/strong><\/h3>\n\n\n\n<p>Quem a\u00ed nunca ficou admirando aqueles banheiros lindos e modernos, nos quais a parede de vidro separa a banheira de todo o espa\u00e7o?&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Al\u00e9m de chique, deixa o ambiente muito mais amplo &#8211; o desejo de quem tem esse c\u00f4modo apertadinho.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>A ideia aqui pode ser fazer uma divis\u00f3ria fixa entre o chuveiro e o resto do banheiro.<\/p>\n\n\n\n<p>Ou separar o cantinho da privada, o que ajuda no odor. At\u00e9 mesmo fazer igual as fotos lindas que vemos por a\u00ed, se seu espa\u00e7o tiver uma banheira.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Esse c\u00f4modo pode ser aproveitado de diversas maneiras se olharmos com mais cuidado. Ent\u00e3o veja a estrutura do seu banheiro e analise a melhor ideia!&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<h2><strong>Divis\u00e3o de ambientes com a Belle Vision!<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<p>Como voc\u00ea vai precisar de profissionais que entendem do assunto, fa\u00e7a <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/\">divis\u00e3o de ambientes em S\u00e3o Paulo<\/a> com nossa equipe.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Temos toda expertise necess\u00e1ria para deixar seu espa\u00e7o do jeito que sempre quis! Entre em contato.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Divis\u00e3o de ambientes com vidro \u00e9 a nova tend\u00eancia do mercado.&nbsp; \u00c9 uma grande promessa, por ser uma solu\u00e7\u00e3o funcional, pr\u00e1tica, sofisticada e muito bonita. Al\u00e9m de todos esses atributos ainda contam com diversos benef\u00edcios. Ficou curioso (a) para saber mais sobre esse tipo de divis\u00e3o? N\u00f3s vamos te contar tudo o que voc\u00ea precisa [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":89,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[4,18],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Divis\u00f3ria de vidro: em quais ambientes usar? - Belle Vision<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Divis\u00f3ria de vidro \u00e9 funcional e sofisticada. Pode ser usada em diversas formas e ambientes diferentes. Veja dicas de como us\u00e1-las na sua casa!\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/onde-usar-divisao-ambientes-vidro\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Divis\u00f3ria de vidro: em quais ambientes usar? - Belle Vision\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Divis\u00f3ria de vidro \u00e9 funcional e sofisticada. Pode ser usada em diversas formas e ambientes diferentes. Veja dicas de como us\u00e1-las na sua casa!\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/bellevision.com.br\/onde-usar-divisao-ambientes-vidro\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Belle Vision\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-10-07T20:03:41+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. reading time\">\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"4 minutos\">\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#organization\",\"name\":\"Belle Vision\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/\",\"sameAs\":[],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#logo\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/logo.png\",\"width\":202,\"height\":67,\"caption\":\"Belle Vision\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/\",\"name\":\"Belle Vision\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/onde-usar-divisao-ambientes-vidro\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"url\":\"\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/onde-usar-divisao-ambientes-vidro\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/onde-usar-divisao-ambientes-vidro\/\",\"name\":\"Divis\\u00f3ria de vidro: em quais ambientes usar? - Belle Vision\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/onde-usar-divisao-ambientes-vidro\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2020-10-07T20:03:41+00:00\",\"dateModified\":\"2020-10-07T20:03:41+00:00\",\"description\":\"Divis\\u00f3ria de vidro \\u00e9 funcional e sofisticada. Pode ser usada em diversas formas e ambientes diferentes. Veja dicas de como us\\u00e1-las na sua casa!\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/bellevision.com.br\/onde-usar-divisao-ambientes-vidro\/\"]}]},{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/onde-usar-divisao-ambientes-vidro\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/onde-usar-divisao-ambientes-vidro\/#webpage\"},\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#\/schema\/person\/96b05bcbbecbb94e9839851b0d6f2ffe\"},\"headline\":\"Onde usar divis\\u00e3o de ambientes de vidro?\",\"datePublished\":\"2020-10-07T20:03:41+00:00\",\"dateModified\":\"2020-10-07T20:03:41+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/onde-usar-divisao-ambientes-vidro\/#webpage\"},\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/onde-usar-divisao-ambientes-vidro\/#primaryimage\"},\"articleSection\":\"Blog,Divis\\u00e3o de ambiente\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/bellevision.com.br\/onde-usar-divisao-ambientes-vidro\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#\/schema\/person\/96b05bcbbecbb94e9839851b0d6f2ffe\",\"name\":\"Belle Vision\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/aceb6562ea256a95a700c4754a1e6d69?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Belle Vision\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/roimine.com\/\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/451"}],"collection":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=451"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/451\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/89"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=451"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=451"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}