{"id":452,"date":"2020-10-10T15:17:00","date_gmt":"2020-10-10T15:17:00","guid":{"rendered":"https:\/\/bellevision.com.br\/blog\/?p=142"},"modified":"2020-10-10T15:17:00","modified_gmt":"2020-10-10T15:17:00","slug":"como-aproveitar-sacadas-pequenas","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/bellevision.com.br\/como-aproveitar-sacadas-pequenas\/","title":{"rendered":"Como aproveitar sacada pequena?"},"content":{"rendered":"\n<p>Muito se fala em aproveitar as<strong> sacadas<\/strong> como um c\u00f4modo a mais, por\u00e9m, para as pessoas que moram em apartamentos pequenos, essa ideia parece muito distante. Afinal, o que pode ser feito em t\u00e3o pouco espa\u00e7o?&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Dessa forma, v\u00e1rias varandas se tornam dep\u00f3sitos, um ambiente esquecido ou at\u00e9 mesmo ignorado. Se voc\u00ea se identifica, est\u00e1 perdendo um espa\u00e7o incr\u00edvel que tem muito potencial para se tornar o melhor lugar do apartamento.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Mesmo que voc\u00ea seja do time que dispensa qualquer reforma, a solu\u00e7\u00e3o para sua <strong>sacada pequena<\/strong> pode ser mais simples do que parece! Al\u00e9m de soltar a criatividade, ser\u00e1 preciso olhar o espa\u00e7o por outra perspectiva para entender como aqueles poucos metros quadrados podem ser bem aproveitados.<\/p>\n\n\n\n<p>As op\u00e7\u00f5es s\u00e3o diversas e n\u00f3s vamos te ajudar nessa miss\u00e3o, mas a primeira dica \u00e9 <strong>envidra\u00e7ar a sacada<\/strong>. Isso porque, com a prote\u00e7\u00e3o dos vidros, n\u00e3o precisar\u00e1 se preocupar com m\u00f3veis resistentes ao sol e a chuva e aproveitar o ambiente em qualquer clima.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Fique tranquilo (a)! Vamos explicar os benef\u00edcios do vidro mais para a frente tamb\u00e9m, entendemos que \u00e9 um investimento, ent\u00e3o, a decis\u00e3o de fazer o <strong>fechamento da sacada<\/strong> deve ser bem pensada.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Al\u00e9m disso, como uma <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/\">empresa de envidra\u00e7amento de sacadas<\/a> especialista, te daremos algumas dicas de como aproveitar o espa\u00e7o, mesmo que pequenos, para te inspirar a aproveitar e muito a sua sacada. Vamos l\u00e1!<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<h2><strong>Como aproveitar sacada pequena?\u00a0<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<p>Como dissemos, basta soltar a criatividade porque op\u00e7\u00e3o \u00e9 o que n\u00e3o falta para tornar sua sacada em um lugar charmoso e aconchegante. Hoje, vamos dar dicas de como transform\u00e1-la em um c\u00f4modo a mais. Integr\u00e1-la com a sala de estar, por\u00e9m, \u00e9 bastante legal tamb\u00e9m.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>A sacada integrada com os c\u00f4modos interiores do apartamento \u00e9 o <strong>fechamento de varanda com vidros<\/strong> e o nivelamento do piso para ampliar a sala e ter mais espa\u00e7o para aproveitar o lado de dentro da sala de estar, cozinha, jantar, entre outros c\u00f4modos.<\/p>\n\n\n\n<p>Adoramos essa op\u00e7\u00e3o incr\u00edvel, mas neste conte\u00fado daremos inspira\u00e7\u00f5es para voc\u00ea criar uma outro ambiente no seu lar.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<h3><strong>M\u00f3veis planejados<\/strong> <strong>para sacada pequena<\/strong><\/h3>\n\n\n\n<p>As op\u00e7\u00f5es planejadas s\u00e3o ideais para lugares pequenos porque ser\u00e3o pensados na metragem que se tem dispon\u00edvel. Por exemplo, um sof\u00e1 em L pode ser \u00f3timo e se encaixar perfeitamente no local.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Mesas adapt\u00e1veis que abrem e fecham ou acopladas na parede s\u00e3o legais, j\u00e1 que d\u00e3o funcionalidade ao ambiente, sem tomar muito espa\u00e7o. M\u00f3veis multifuncionais s\u00e3o muito bons tamb\u00e9m, como prateleira que tem mesa basculantes.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<h3><strong>Prateleiras<\/strong> <strong>em sacada pequena<\/strong><\/h3>\n\n\n\n<p>As prateleiras podem ajudar a organizar o ambiente e ainda deix\u00e1-lo mais aconchegante, por causa da madeira, ou moderno, dependendo do material do m\u00f3vel. Pode acomodar plantas, livros, bebidas &#8211; como um barzinho -, entre outras op\u00e7\u00f5es.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Seja uma estante ou algumas prateleiras pregadas na parede, essa ideia d\u00e1 mais personalidade para o ambiente, otimiza espa\u00e7o e \u00e9 funcional.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<h3><strong>Bancos e poltronas<\/strong><\/h3>\n\n\n\n<p>Um espa\u00e7o relaxante n\u00e3o precisa ser grande. Um banco de madeira sob medida, poltronas confort\u00e1veis, tapetes e almofadas j\u00e1 v\u00e3o dar outra cara para o lugar. Al\u00e9m de se tornar um c\u00f4modo para descansar enquanto aprecia a vista, ainda \u00e9 aconchegante e receptivo.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<h3><strong>Jardim vertical<\/strong><\/h3>\n\n\n\n<p>Jardins verticais est\u00e3o sendo cada vez mais usados e s\u00e3o super charmosos. A parede \u00e9 um local esquecido pelos moradores, mas tem muito potencial! Mini horta ou apenas alguns vasos com plantas far\u00e3o toda a diferen\u00e7a no ambiente.<\/p>\n\n\n\n<h3><strong>Vidros para sacada pequena!<\/strong><\/h3>\n\n\n\n<p>Como dissemos, o vidro \u00e9 essencial para renovar sua sacada. Imagine dar outra cara para a varanda, comprar m\u00f3veis, decora\u00e7\u00f5es e, quando for usar, estiver chovendo e voc\u00ea ter que ficar dentro do ap\u00ea. N\u00e3o \u00e9 a situa\u00e7\u00e3o ideal, concorda?<\/p>\n\n\n\n<p>Al\u00e9m de proteger os m\u00f3veis e permitir que se use a sacada independentemente do clima, o <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/\">envidra\u00e7amento da sacada<\/a> tem muitos benef\u00edcios. Com esse recurso, a prote\u00e7\u00e3o aumenta e crian\u00e7as e pets podem frequentar a sacada \u00e0 vontade.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Os vidros evitam que o p\u00f3 que vem da rua suje o local e afete a sa\u00fade dos residentes (principalmente das crian\u00e7as ou pessoas com imunidade fragilizada).&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Outro ponto muito positivo \u00e9 que os vidros t\u00eam poder de funcionar como isolante ac\u00fastico, ent\u00e3o, o tr\u00e2nsito, avi\u00f5es, movimenta\u00e7\u00e3o de pessoas, bares e restaurantes n\u00e3o incomodar\u00e3o mais os residentes do apartamento.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Tudo isso e muito mais sem deixar a est\u00e9tica do local prejudicada, a vista ficar\u00e1 ainda mais bonita!&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<h2><strong>Ideias do que fazer<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<p>Agora que voc\u00ea j\u00e1 sabe algumas op\u00e7\u00f5es legais para transformar sua sacada, \u00e9 hora de decidir o que ser\u00e1 este novo c\u00f4modo. Como assim? A varanda pode ser tornar um cantinho de leitura ou um espa\u00e7o zen para relaxar.<\/p>\n\n\n\n<p>Tamb\u00e9m \u00e9 poss\u00edvel fazer uma adega, com um barzinho e bancos para aproveitar. Que tal um home office? Muito se engana quem acredita que ter um escrit\u00f3rio em casa deve ser algo grande.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Uma mesinha com cadeira j\u00e1 pode ser muito funcional. Complementando com algumas prateleiras acima da mesa e pronto, seu escrit\u00f3rio est\u00e1 finalizado!O que queremos dizer \u00e9 que existem dicas fundamentais para renovar a sacada, como o <strong>envidra\u00e7amento<\/strong>, o nivelamento do piso em caso de integra\u00e7\u00e3o dos c\u00f4modos e m\u00f3veis planejados. A decora\u00e7\u00e3o \u00e9 por conta da criatividade e necessidades dos moradores.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Muito se fala em aproveitar as sacadas como um c\u00f4modo a mais, por\u00e9m, para as pessoas que moram em apartamentos pequenos, essa ideia parece muito distante. Afinal, o que pode ser feito em t\u00e3o pouco espa\u00e7o?&nbsp; Dessa forma, v\u00e1rias varandas se tornam dep\u00f3sitos, um ambiente esquecido ou at\u00e9 mesmo ignorado. Se voc\u00ea se identifica, est\u00e1 [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":143,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[4],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Sacada pequena n\u00e3o \u00e9 problema: crie um ambiente incr\u00edvel!<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"\u00c9 normal pensar que sacada pequena n\u00e3o podem ser aproveitadas. Saiba como aproveitar varandas menores e deix\u00e1-las aconchegantes!\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/como-aproveitar-sacadas-pequenas\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Sacada pequena n\u00e3o \u00e9 problema: crie um ambiente incr\u00edvel!\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"\u00c9 normal pensar que sacada pequena n\u00e3o podem ser aproveitadas. Saiba como aproveitar varandas menores e deix\u00e1-las aconchegantes!\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/bellevision.com.br\/como-aproveitar-sacadas-pequenas\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Belle Vision\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-10-10T15:17:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/01af07c93684be416be9ab7993c40d012c885375a7.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2304\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1536\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. reading time\">\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"4 minutos\">\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#organization\",\"name\":\"Belle Vision\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/\",\"sameAs\":[],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#logo\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/logo.png\",\"width\":202,\"height\":67,\"caption\":\"Belle Vision\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/\",\"name\":\"Belle Vision\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/como-aproveitar-sacadas-pequenas\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/01af07c93684be416be9ab7993c40d012c885375a7.jpg\",\"width\":2304,\"height\":1536},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/como-aproveitar-sacadas-pequenas\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/como-aproveitar-sacadas-pequenas\/\",\"name\":\"Sacada pequena n\\u00e3o \\u00e9 problema: crie um ambiente incr\\u00edvel!\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/como-aproveitar-sacadas-pequenas\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2020-10-10T15:17:00+00:00\",\"dateModified\":\"2020-10-10T15:17:00+00:00\",\"description\":\"\\u00c9 normal pensar que sacada pequena n\\u00e3o podem ser aproveitadas. Saiba como aproveitar varandas menores e deix\\u00e1-las aconchegantes!\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/bellevision.com.br\/como-aproveitar-sacadas-pequenas\/\"]}]},{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/como-aproveitar-sacadas-pequenas\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/como-aproveitar-sacadas-pequenas\/#webpage\"},\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#\/schema\/person\/96b05bcbbecbb94e9839851b0d6f2ffe\"},\"headline\":\"Como aproveitar sacada pequena?\",\"datePublished\":\"2020-10-10T15:17:00+00:00\",\"dateModified\":\"2020-10-10T15:17:00+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/como-aproveitar-sacadas-pequenas\/#webpage\"},\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/como-aproveitar-sacadas-pequenas\/#primaryimage\"},\"keywords\":\"empresa de envidra\\u00e7amento de sacadas,envidra\\u00e7amento,envidra\\u00e7amento da sacada,envidra\\u00e7ar a sacada,fechamento da sacada,fechamento de varanda com vidros,sacada pequena\",\"articleSection\":\"Blog\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/bellevision.com.br\/como-aproveitar-sacadas-pequenas\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#\/schema\/person\/96b05bcbbecbb94e9839851b0d6f2ffe\",\"name\":\"Belle Vision\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/aceb6562ea256a95a700c4754a1e6d69?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Belle Vision\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/roimine.com\/\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/452"}],"collection":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=452"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/452\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/143"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=452"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=452"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}