{"id":454,"date":"2020-10-23T22:00:00","date_gmt":"2020-10-23T22:00:00","guid":{"rendered":"https:\/\/bellevision.com.br\/blog\/?p=148"},"modified":"2020-10-23T22:00:00","modified_gmt":"2020-10-23T22:00:00","slug":"como-fazer-uma-sacada-integrada-com-vidros-conheca-essa-tendencia","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/bellevision.com.br\/como-fazer-uma-sacada-integrada-com-vidros-conheca-essa-tendencia\/","title":{"rendered":"Como fazer uma sacada integrada com vidros? Conhe\u00e7a essa tend\u00eancia!"},"content":{"rendered":"\n<p><strong>Espa\u00e7os integrados<\/strong> est\u00e3o ganhando cora\u00e7\u00f5es de muitos moradores, arquitetos e decoradores mundo afora. Al\u00e9m da beleza e sofistica\u00e7\u00e3o, os benef\u00edcios em ter sacada integrada s\u00e3o enormes.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Provavelmente voc\u00ea j\u00e1 ouviu falar nas t\u00e9cnicas dessa tend\u00eancia, como as <strong>varandas integradas<\/strong> \u00e0 sala de estar. Essa op\u00e7\u00e3o est\u00e1 sendo muito usada e \u00e9 protagonista no movimento de espa\u00e7os integrados.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Um apartamento com sacada \u00e9 o sonho de muitas pessoas e este ambiente tem sido inclu\u00eddo na maioria dos projetos residenciais hoje em dia. O principal objetivo \u00e9&nbsp; dar acesso ao ar livre, criar mais um c\u00f4modo e proporcionar uma bela vista.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Mas, muitas vezes, varandas se tornam locais sem utilidade, dep\u00f3sitos ou um ambiente esquecido no lar, ainda mais quando s\u00e3o <strong>sacadas pequenas<\/strong>.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Se voc\u00ea se identifica, temos uma pergunta: ser\u00e1 que a metragem, mesmo que menor, n\u00e3o pode ser melhor aproveitada?<\/p>\n\n\n\n<p>\u00c9 claro que pode! Varanda integrada \u00e9 uma solu\u00e7\u00e3o moderna para situa\u00e7\u00f5es como esta. Essa tend\u00eancia foi criada para aumentar o espa\u00e7o \u00fatil do apartamento e tornar este ambiente em um local especial e aconchegante.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Com essa tend\u00eancia, as sacadas ganham novas utilidades que atendem as necessidades dos moradores &#8211; como \u00e1rea de lazer, varanda gourmet, sala de jantar, espa\u00e7o zen e at\u00e9 mesmo um novo barzinho. As op\u00e7\u00f5es s\u00e3o muitas, ent\u00e3o, solte a criatividade.<\/p>\n\n\n\n<p>Ficou curioso sobre os espa\u00e7os integrados? Ent\u00e3o, veja o que \u00e9 essa tend\u00eancia, como voc\u00ea pode us\u00e1-la no seu apartamento e algumas op\u00e7\u00f5es para te inspirar. Confira!<\/p>\n\n\n\n<h2><strong>O que s\u00e3o as sacadas integradas?<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<p>Ambientes integrados consistem na jun\u00e7\u00e3o de dois ou mais c\u00f4modos. Essa t\u00e9cnica \u00e9 feita pela retirada parcial ou total de paredes ou divis\u00f3rias, criando um s\u00f3 espa\u00e7o maior e com mais utilidades.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Sacadas integradas funcionam da mesma maneira, mas precisam de alguns detalhes a mais. Para unificar a varanda com qualquer outro espa\u00e7o da casa, seja cozinha, sala de estar ou de jantar, a sacada precisa ser fechada externamente por vidros e ter seu piso nivelado com o c\u00f4modo.<\/p>\n\n\n\n<p>\u00c9 claro que tamb\u00e9m a decora\u00e7\u00e3o deve ser harm\u00f4nica entre os dois espa\u00e7os. Sabendo disso, \u00e9 hora de se inspirar e ver alguns jeitos de aproveitar a sacada integrada com os outros c\u00f4modos da casa. Vamos l\u00e1?&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<h3><strong>Benef\u00edcios em ter uma sacada integrada<\/strong><\/h3>\n\n\n\n<p>Ainda est\u00e1 em d\u00favida? Ent\u00e3o, vamos explicar alguns benef\u00edcios para te ajudar nessa decis\u00e3o. \u00c9 uma escolha importante, porque mexer\u00e1 com todo o funcionamento da casa.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Mas, apesar de parecer um processo dif\u00edcil, o apartamento ganha mais \u00e1rea \u00fatil ao&nbsp; ser aproveitada. Para integrar esses ambientes, \u00e9 essencial fechar a sacada com vidro, o que proporciona um espa\u00e7o climatizado, com menos ru\u00eddos externos e mais pr\u00e1tico.<\/p>\n\n\n\n<p>Como o piso ser\u00e1 nivelado, a sensa\u00e7\u00e3o ser\u00e1 que o c\u00f4modo est\u00e1 muito maior e ainda aproveitar\u00e1 um espa\u00e7o pouco usado. O melhor de tudo \u00e9 que com o <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacadas\/\">envidra\u00e7amento da sacada<\/a> o lugar n\u00e3o perder\u00e1 a luz natural e ainda poder\u00e1 ter a ventila\u00e7\u00e3o.&nbsp;&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<h3><strong>Como fazer sacada integrada?<\/strong><\/h3>\n\n\n\n<p>O primeiro passo \u00e9 envidra\u00e7ar a varanda. Afinal, deixar a sala de estar totalmente aberta n\u00e3o \u00e9 funcional, concorda? O <strong>fechamento da sacada<\/strong> traz diversos benef\u00edcios e \u00e9 bastante pr\u00e1tico, al\u00e9m de valorizar o im\u00f3vel.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>\u00c9 importante ressaltar que o <strong>envidra\u00e7amento de sacada<\/strong> \u00e9 bastante importante e proporciona mais seguran\u00e7a ao local, mas deve ser feito por uma <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/\">empresa de envidra\u00e7amento de sacadas<\/a> qualificada e experiente.<\/p>\n\n\n\n<p>Feito isso, o pr\u00f3ximo passo \u00e9 nivelar o piso dos c\u00f4modos que ser\u00e3o integradas. Somente assim, parecer\u00e1 um s\u00f3 espa\u00e7o e permitir\u00e1 um bom uso do novo espa\u00e7o.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Tamb\u00e9m ser\u00e1 preciso retirar a porta que separa a sacada do espa\u00e7o desejado, se n\u00e3o continuar\u00e1 um espa\u00e7o dividido. Depois vem a parte mais divertida que \u00e9 a decora\u00e7\u00e3o e colocar os m\u00f3veis que desejar. Viu? n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o trabalhoso!<\/p>\n\n\n\n<h2><strong>Inspira\u00e7\u00f5es de sacada integrada<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<p>Agora que voc\u00ea j\u00e1 sabe o que \u00e9 essa tend\u00eancia e como coloc\u00e1-la em pr\u00e1tica no seu apartamento, vamos ver algumas inspira\u00e7\u00f5es.<\/p>\n\n\n\n<ul><li>Varanda integrada com a sala de estar: essa \u00e9 a op\u00e7\u00e3o mais conhecida e usada. Isso porque com essa t\u00e9cnica \u00e9 poss\u00edvel criar uma sala de estar mais ampla, que te d\u00e1 op\u00e7\u00f5es incr\u00edveis de como usar este novo espa\u00e7o.<br><br>Algumas ideias &#8211; fazer um espa\u00e7o todo integrado com mesa de jantar, \u00e1rea da televis\u00e3o com bastante sof\u00e1s e poltronas para receber amigos. Tamb\u00e9m d\u00e1 para fazer duas salas de estar interligadas, como uma antessala. Fica muito sofisticado!<br><br>Ter mais espa\u00e7o para aproveitar nunca \u00e9 uma ideia ruim!;<\/li><\/ul>\n\n\n\n<ul><li>Integra\u00e7\u00e3o com espa\u00e7o gourmet: se sua cozinha \u00e9 pequena, esta op\u00e7\u00e3o \u00e9 ideal! Quando se recebe amigos e fam\u00edlia para churrascos ou jantares, ter um espa\u00e7o que acomode a todos \u00e9 importante.&nbsp;<br><br>Por isso, integrar a cozinha com o espa\u00e7o gourmet agrega funcionalidade a qualquer apartamento. \u00c9 poss\u00edvel colocar churrasqueira, fornos de pizza, barzinhos, espa\u00e7o para caf\u00e9, entre outras op\u00e7\u00f5es.&nbsp;<br><br>Al\u00e9m de deixar o ambiente maior e funcional, ainda proporciona novas experi\u00eancias;&nbsp;<\/li><\/ul>\n\n\n\n<ul><li>Varanda e sala de jantar:&nbsp; Se voc\u00ea gosta de receber gente em casa, a varanda integrada com a mesa de refei\u00e7\u00f5es \u00e9 perfeita!&nbsp;<br><br>Al\u00e9m de acomodar uma mesa maior, pode aproveitar o espa\u00e7o maior&nbsp; para colocar som, servir as bebidas, barzinho, puffs, poltronas, entre outras ideias legais. Sofitica\u00e7\u00e3o, funcionalidade e descontra\u00e7\u00e3o em um s\u00f3 espa\u00e7o!<\/li><\/ul>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Espa\u00e7os integrados est\u00e3o ganhando cora\u00e7\u00f5es de muitos moradores, arquitetos e decoradores mundo afora. Al\u00e9m da beleza e sofistica\u00e7\u00e3o, os benef\u00edcios em ter sacada integrada s\u00e3o enormes.&nbsp; Provavelmente voc\u00ea j\u00e1 ouviu falar nas t\u00e9cnicas dessa tend\u00eancia, como as varandas integradas \u00e0 sala de estar. Essa op\u00e7\u00e3o est\u00e1 sendo muito usada e \u00e9 protagonista no movimento de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":150,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[4],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Envidra\u00e7amento \u00e9 essencial para sacada integrada: saiba mais!<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Sacada integrada vem ganhando muitos cora\u00e7\u00f5es! Conh\u00e7a seus benef\u00edcios (como a otimiza\u00e7\u00e3o de espa\u00e7o) e saiba como coloc\u00e1-la em pr\u00e1tica.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/como-fazer-uma-sacada-integrada-com-vidros-conheca-essa-tendencia\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Envidra\u00e7amento \u00e9 essencial para sacada integrada: saiba mais!\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Sacada integrada vem ganhando muitos cora\u00e7\u00f5es! Conh\u00e7a seus benef\u00edcios (como a otimiza\u00e7\u00e3o de espa\u00e7o) e saiba como coloc\u00e1-la em pr\u00e1tica.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/bellevision.com.br\/como-fazer-uma-sacada-integrada-com-vidros-conheca-essa-tendencia\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Belle Vision\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-10-23T22:00:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/01bbcded336743f6003b722c298fae1f25dca975a4.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"720\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1280\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. reading time\">\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"4 minutos\">\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#organization\",\"name\":\"Belle Vision\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/\",\"sameAs\":[],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#logo\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/logo.png\",\"width\":202,\"height\":67,\"caption\":\"Belle Vision\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/\",\"name\":\"Belle Vision\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/como-fazer-uma-sacada-integrada-com-vidros-conheca-essa-tendencia\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/01bbcded336743f6003b722c298fae1f25dca975a4.jpg\",\"width\":720,\"height\":1280},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/como-fazer-uma-sacada-integrada-com-vidros-conheca-essa-tendencia\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/como-fazer-uma-sacada-integrada-com-vidros-conheca-essa-tendencia\/\",\"name\":\"Envidra\\u00e7amento \\u00e9 essencial para sacada integrada: saiba mais!\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/como-fazer-uma-sacada-integrada-com-vidros-conheca-essa-tendencia\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2020-10-23T22:00:00+00:00\",\"dateModified\":\"2020-10-23T22:00:00+00:00\",\"description\":\"Sacada integrada vem ganhando muitos cora\\u00e7\\u00f5es! Conh\\u00e7a seus benef\\u00edcios (como a otimiza\\u00e7\\u00e3o de espa\\u00e7o) e saiba como coloc\\u00e1-la em pr\\u00e1tica.\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/bellevision.com.br\/como-fazer-uma-sacada-integrada-com-vidros-conheca-essa-tendencia\/\"]}]},{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/como-fazer-uma-sacada-integrada-com-vidros-conheca-essa-tendencia\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/como-fazer-uma-sacada-integrada-com-vidros-conheca-essa-tendencia\/#webpage\"},\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#\/schema\/person\/96b05bcbbecbb94e9839851b0d6f2ffe\"},\"headline\":\"Como fazer uma sacada integrada com vidros? Conhe\\u00e7a essa tend\\u00eancia!\",\"datePublished\":\"2020-10-23T22:00:00+00:00\",\"dateModified\":\"2020-10-23T22:00:00+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/como-fazer-uma-sacada-integrada-com-vidros-conheca-essa-tendencia\/#webpage\"},\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/como-fazer-uma-sacada-integrada-com-vidros-conheca-essa-tendencia\/#primaryimage\"},\"keywords\":\"empresa de envidra\\u00e7amento de sacadas,envidra\\u00e7amento,Envidra\\u00e7amento de Sacadas,espa\\u00e7os integrados,fechamento da sacada,sacadas pequenas,varandas integradas\",\"articleSection\":\"Blog\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/bellevision.com.br\/como-fazer-uma-sacada-integrada-com-vidros-conheca-essa-tendencia\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#\/schema\/person\/96b05bcbbecbb94e9839851b0d6f2ffe\",\"name\":\"Belle Vision\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/aceb6562ea256a95a700c4754a1e6d69?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Belle Vision\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/roimine.com\/\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/454"}],"collection":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=454"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/454\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/150"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=454"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=454"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}