{"id":457,"date":"2020-11-24T17:58:04","date_gmt":"2020-11-24T17:58:04","guid":{"rendered":"https:\/\/bellevision.com.br\/blog\/?p=168"},"modified":"2020-11-24T17:58:04","modified_gmt":"2020-11-24T17:58:04","slug":"barulho-de-vento-entre-os-vidros-veja-como-solucionar","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/bellevision.com.br\/barulho-de-vento-entre-os-vidros-veja-como-solucionar\/","title":{"rendered":"Barulho de vento entre os vidros? Veja como solucionar!"},"content":{"rendered":"\n<p><strong>Sacadas<\/strong> s\u00e3o \u00e1reas externas de casas e apartamentos. Por isso, est\u00e3o expostas a a\u00e7\u00f5es do clima, como as fortes rajadas de vento.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Muitos optam pelo <strong>envidra\u00e7amento<\/strong> da varanda justamente por esse motivo, para evitar que o vento frio entre e deixe os outros c\u00f4modos mais frios.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Outra situa\u00e7\u00e3o pouco confort\u00e1vel que motiva o <strong>fechamento de sacada com vidros<\/strong> \u00e9 o barulho do vento, que pode ser bastante alto. Ent\u00e3o, a veda\u00e7\u00e3o parece ser uma solu\u00e7\u00e3o eficaz, correto? A resposta \u00e9: depende!<\/p>\n\n\n\n<h2><strong>Quando o envidra\u00e7amento de sacadas pode ser uma solu\u00e7\u00e3o?<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<p>Na grande maioria dos casos os vidros funcionam at\u00e9 mesmo como isolantes ac\u00fasticos, mas somente quando s\u00e3o bem instalados. Sendo assim, se o ru\u00eddo do vento entre os vidros est\u00e1 sendo um problema em sua resid\u00eancia, n\u00e3o se preocupe.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Com alguns ajustes \u00e9 poss\u00edvel reverter essa situa\u00e7\u00e3o e ter um lar tranquilo, sem esse som inconveniente.<\/p>\n\n\n\n<p>Esses barulhos de vento podem causar noites mal dormidas e muito estresse durante o dia, ainda mais quando se tem crian\u00e7as pequenas. Pessoas que trabalham ou estudam em casa tamb\u00e9m podem sofrer mais do que o comum com esse tipo de situa\u00e7\u00e3o.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Como estamos aqui para ajudar, n\u00f3s da Belle Vision, empresa refer\u00eancia em <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacadas\/\">envidra\u00e7amento de sacadas<\/a>, explicaremos os fatores que fazem o vento passar pelas folhas de vidro e causar este som que incomoda. Al\u00e9m disso, tamb\u00e9m explicaremos o que voc\u00ea pode fazer para evit\u00e1-lo. Acompanhe!<\/p>\n\n\n\n<h2><strong>Dicas para eliminar ru\u00eddos de vento<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<p>N\u00e3o podemos evitar as varia\u00e7\u00f5es clim\u00e1ticas, mas aprender a lidar com elas e diminuir o impacto que t\u00eam em nossa vida \u00e9 fundamental. O <strong>envidra\u00e7amento de sacada<\/strong> \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para isso.<\/p>\n\n\n\n<p>Isso porque esse sistema tende a proporcionar conforto t\u00e9rmico, impedindo que o local esquente muito ou seja atingido pelo frio. Tamb\u00e9m inibe a a\u00e7\u00e3o da chuva dentro da varanda, possibilitando que os moradores curtam o espa\u00e7o quando quiserem.<\/p>\n\n\n\n<p>Todos esses benef\u00edcios s\u00f3 ser\u00e3o identificados quando o vidro for bem instalado e conservado tamb\u00e9m.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>A manuten\u00e7\u00e3o preventiva \u00e9 muito importante nesses casos e a falta desse procedimento pode ser um dos fatores que causam os ru\u00eddos de vento, como poder\u00e1 ver a seguir.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<h3><strong>Veda\u00e7\u00e3o insuficiente dos vidros<\/strong><\/h3>\n\n\n\n<p>Para impedir que algo entre na sacada, o envidra\u00e7amento serve como uma barreira f\u00edsica, concorda? Quando existem espa\u00e7os nessa veda\u00e7\u00e3o, o vento, por exemplo, passar\u00e1 pelas brechas e o barulho ser\u00e1 uma consequ\u00eancia.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Ent\u00e3o, verifique se todas as folhas est\u00e3o encostadas corretamente. Se n\u00e3o estiverem, o problema \u00e9 esse.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Tamb\u00e9m existe a possibilidade das borrachinhas entre as l\u00e2minas estarem desgastadas, porque com o tempo \u00e9 normal que este material sofra certo desgaste;&nbsp; e isso pode dificultar que a barreira f\u00edsica seja eficiente.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Se este for o caso, chame uma equipe especializada para trocar essas borrachas por algumas novas. Dessa forma, o ru\u00eddo n\u00e3o ser\u00e1 mais uma quest\u00e3o.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<h3><strong>Os vidros podem estar desregulados<\/strong><\/h3>\n\n\n\n<p>Este problema geralmente se d\u00e1 por uma instala\u00e7\u00e3o mal feita. Quando os vidros se encontram desregulados, existe o perigo de queda e quebra desses materiais.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>\u00c9 um aspecto que pode ser reconhecido durante a manuten\u00e7\u00e3o preventiva e consertada antes que algo mais grave aconte\u00e7a.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Vendo por este lado, o ru\u00eddo \u00e9 um problema pequeno quando comparado ao que pode acontecer, mas ainda sim incomoda e pode servir como um alerta.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<h3><strong>Falta da manuten\u00e7\u00e3o preventiva<\/strong><\/h3>\n\n\n\n<p>A manuten\u00e7\u00e3o preventiva \u00e9 t\u00e3o importante quanto a corretiva, que visa consertar algo quando quebra ou falha. Essa medida visa fazer ajustes no envidra\u00e7amento para conservar a qualidade e bom funcionamento dos vidros.<\/p>\n\n\n\n<p>Chamar uma equipe especializada para fazer uma vistoria \u00e9 uma solu\u00e7\u00e3o preventiva, que visa diminuir o risco de algumas falhas e eliminar defeitos que podem se tornar problemas maiores no futuro &#8211; como os vidros desregulados que citamos acima.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Voc\u00ea j\u00e1 sabia sobre a <strong>manuten\u00e7\u00e3o de sacadas de vidros<\/strong>?<\/p>\n\n\n\n<p>N\u00e3o se preocupe se a resposta for n\u00e3o. \u00c9 normal que as pessoas deixem para procurar por esse tipo de manuten\u00e7\u00e3o quando algum problema nos vidros aparece; o que \u00e9 um erro.<\/p>\n\n\n\n<p>Ent\u00e3o, optar por essa vistoria periodicamente possibilita resolver quest\u00f5es pequenas, como manter a lubrifica\u00e7\u00e3o do sistema. Caso essa medida n\u00e3o seja tomada, as roldanas ser\u00e3o prejudicadas. Assim, voc\u00ea n\u00e3o conseguir\u00e1 manuse\u00e1-las corretamente e o vidro ficar\u00e1 emperrando, por exemplo.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Pode n\u00e3o parecer, mas o envidra\u00e7amento conta com diversos componentes e ter o cuidado necess\u00e1rio com eles \u00e9 essencial para evitar desgastes precoces.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Para fazer manuten\u00e7\u00e3o preventiva, basta encontrar uma empresa especializada em envidra\u00e7amentos que voc\u00ea confie.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<h2><strong>Conhe\u00e7a a Belle Vision<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<p>A <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/\">Belle Vision<\/a> \u00e9 uma empresa de envidra\u00e7amento de sacadas com mais de 15 anos de mercado. Por todos esses anos n\u00f3s buscamos proporcionar servi\u00e7os com a mais alta qualidade.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Nossa prioridade \u00e9 proporcionar qualidade de vida e seguran\u00e7a a todos os clientes que nos procuram, por isso, entregamos e trabalhamos com materiais confi\u00e1veis e seguros, al\u00e9m de cumprirmos com os requisitos necess\u00e1rios para o isolamento ac\u00fastico e t\u00e9rmico.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Se quiser fazer um <strong>projeto de envidra\u00e7amento de sacadas <\/strong>com uma empresa especialista e de refer\u00eancia no mercado, conte conosco!<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Sacadas s\u00e3o \u00e1reas externas de casas e apartamentos. Por isso, est\u00e3o expostas a a\u00e7\u00f5es do clima, como as fortes rajadas de vento.&nbsp; Muitos optam pelo envidra\u00e7amento da varanda justamente por esse motivo, para evitar que o vento frio entre e deixe os outros c\u00f4modos mais frios.&nbsp; Outra situa\u00e7\u00e3o pouco confort\u00e1vel que motiva o fechamento de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":171,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[4],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Elimine o barulho de vento entre os vidros na sacada! Saiba como<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"O ru\u00eddo do vento pode atrapalhar e muito o dia a dia das pessoas, j\u00e1 que \u00e9 um som inconveniente. Confira poss\u00edveis causas e como elimin\u00e1-lo!\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/barulho-de-vento-entre-os-vidros-veja-como-solucionar\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Elimine o barulho de vento entre os vidros na sacada! Saiba como\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O ru\u00eddo do vento pode atrapalhar e muito o dia a dia das pessoas, j\u00e1 que \u00e9 um som inconveniente. Confira poss\u00edveis causas e como elimin\u00e1-lo!\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/bellevision.com.br\/barulho-de-vento-entre-os-vidros-veja-como-solucionar\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Belle Vision\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-11-24T17:58:04+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/01ef6b5e59bde0c7cea10f54d171dec07faa856c09.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2048\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1536\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. reading time\">\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"4 minutos\">\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#organization\",\"name\":\"Belle Vision\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/\",\"sameAs\":[],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#logo\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/logo.png\",\"width\":202,\"height\":67,\"caption\":\"Belle Vision\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/\",\"name\":\"Belle Vision\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/barulho-de-vento-entre-os-vidros-veja-como-solucionar\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/01ef6b5e59bde0c7cea10f54d171dec07faa856c09.jpg\",\"width\":2048,\"height\":1536},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/barulho-de-vento-entre-os-vidros-veja-como-solucionar\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/barulho-de-vento-entre-os-vidros-veja-como-solucionar\/\",\"name\":\"Elimine o barulho de vento entre os vidros na sacada! Saiba como\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/barulho-de-vento-entre-os-vidros-veja-como-solucionar\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2020-11-24T17:58:04+00:00\",\"dateModified\":\"2020-11-24T17:58:04+00:00\",\"description\":\"O ru\\u00eddo do vento pode atrapalhar e muito o dia a dia das pessoas, j\\u00e1 que \\u00e9 um som inconveniente. Confira poss\\u00edveis causas e como elimin\\u00e1-lo!\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/bellevision.com.br\/barulho-de-vento-entre-os-vidros-veja-como-solucionar\/\"]}]},{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/barulho-de-vento-entre-os-vidros-veja-como-solucionar\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/barulho-de-vento-entre-os-vidros-veja-como-solucionar\/#webpage\"},\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#\/schema\/person\/96b05bcbbecbb94e9839851b0d6f2ffe\"},\"headline\":\"Barulho de vento entre os vidros? Veja como solucionar!\",\"datePublished\":\"2020-11-24T17:58:04+00:00\",\"dateModified\":\"2020-11-24T17:58:04+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/barulho-de-vento-entre-os-vidros-veja-como-solucionar\/#webpage\"},\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/barulho-de-vento-entre-os-vidros-veja-como-solucionar\/#primaryimage\"},\"articleSection\":\"Blog\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/bellevision.com.br\/barulho-de-vento-entre-os-vidros-veja-como-solucionar\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#\/schema\/person\/96b05bcbbecbb94e9839851b0d6f2ffe\",\"name\":\"Belle Vision\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/aceb6562ea256a95a700c4754a1e6d69?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Belle Vision\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/roimine.com\/\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/457"}],"collection":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=457"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/457\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/171"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=457"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=457"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}