{"id":458,"date":"2020-11-25T18:05:00","date_gmt":"2020-11-25T18:05:00","guid":{"rendered":"https:\/\/bellevision.com.br\/blog\/?p=173"},"modified":"2020-11-25T18:05:00","modified_gmt":"2020-11-25T18:05:00","slug":"3-motivos-para-criar-ambientes-integrados-com-vidros-na-sua-casa","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/bellevision.com.br\/3-motivos-para-criar-ambientes-integrados-com-vidros-na-sua-casa\/","title":{"rendered":"3 motivos para criar ambientes integrados com vidros na sua casa"},"content":{"rendered":"\n<p>Voc\u00ea j\u00e1 parou para pensar o qu\u00e3o vers\u00e1til o vidro \u00e9? Essa mat\u00e9ria prima \u00e9 usada em copos, ta\u00e7as, janelas, portas, travessas e outros diversos itens do nosso dia a dia! Tudo isso sem perder a sofistica\u00e7\u00e3o, resist\u00eancia e beleza.<\/p>\n\n\n\n<p>Ainda encontramos <strong>fachadas modernas<\/strong> com vidro, que geralmente se destacam pela est\u00e9tica e aparentam ser os mais luxuosos. Em ambientes dom\u00e9sticos esse material tamb\u00e9m \u00e9 usado em revestimento de paredes, corrim\u00e3os e boxes.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Falamos s\u00e9rio quando afirmamos que a versatilidade desse produto tem destaque no mercado. Isso porque o vidro vem sendo cada dia mais utilizado (das maneiras mais modernas que se pode imaginar).&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>A maior tend\u00eancia atual relacionada a essa mat\u00e9ria prima \u00e9 a <strong>divis\u00e3o de ambientes com vidros<\/strong>.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Esse m\u00e9todo deixa o interior da casa moderno, charmoso e funcional. S\u00e3o tantos benef\u00edcios que melhoram n\u00e3o somente a est\u00e9tica do local, mas o bem-estar dos residentes. Ficou curioso (a)?<\/p>\n\n\n\n<p>Acompanhe este conte\u00fado e entenda mais sobre a <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/divisao-de-ambientes\/\">divis\u00e3o de ambientes<\/a>: uma op\u00e7\u00e3o perfeita para aqueles que amam o conceito aberto, mas n\u00e3o querem abrir m\u00e3o dos confortos de uma divis\u00e3o entre os c\u00f4modos da casa. Vamos l\u00e1?<\/p>\n\n\n\n<h2><strong>Divis\u00f3ria de ambientes com vidro? Sim, \u00e9 poss\u00edvel!<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<p>Tamb\u00e9m conhecidas como<strong> parede de vidros<\/strong>, essa alternativa \u00e9 uma forma de deixar o ambiente mais amplo, iluminado e sofisticado.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>O melhor de tudo \u00e9 que o custo benef\u00edcio \u00e9 \u00f3timo. Al\u00e9m disso, essa estrutura \u00e9 mais f\u00e1cil de limpar e d\u00e1 um toque de personalidade naquele ambiente que est\u00e1 \u201csem gra\u00e7a\u201d.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Ou seja, o lado bom dessa instala\u00e7\u00e3o \u00e9 que voc\u00ea n\u00e3o precisa escolher entre qualidade ou beleza, porque o vidro entrega os dois &#8211; e ainda pode deixar o ambiente mais leve, arejado e proporciona a sensa\u00e7\u00e3o de amplitude (ideal para lugares pequenos!).<\/p>\n\n\n\n<p>J\u00e1 se apaixonou e quer colocar divis\u00f3rias como essa na sua casa? Imagina quando conhecer todos seus benef\u00edcios.<\/p>\n\n\n\n<p>Separamos alguns motivos para voc\u00ea se encantar de vez com as paredes de vidro. Confira a seguir!<\/p>\n\n\n\n<h3><strong>Melhora o bem-estar dos pessoas<\/strong><\/h3>\n\n\n\n<p>\u00c9 isso mesmo! Os vidros impactam diretamente no bem-estar das pessoas.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>O motivo \u00e9 simples: ilumina\u00e7\u00e3o natural. Uma casa bem iluminada que possibilita o contato com a luz do sol faz muita diferen\u00e7a no dia a dia.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>E n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 isso. Ainda falando sobre ilumina\u00e7\u00e3o natural, este aspecto tamb\u00e9m impacta na conta de luz no final do m\u00eas &#8211; j\u00e1 que as luzes artificiais n\u00e3o v\u00e3o precisar permanecer acesas durante o dia.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<h3><strong>Vidro \u00e9 sin\u00f4nimo de conforto t\u00e9rmico&nbsp;<\/strong><\/h3>\n\n\n\n<p>Vidros s\u00e3o materiais muito funcionais! Al\u00e9m da est\u00e9tica que j\u00e1 citamos, eles contam&nbsp; com diversas particularidades que proporcionam conforto t\u00e9rmico aos moradores da casa ou apartamento.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Os espa\u00e7os com divis\u00f3ria de vidros s\u00e3o mais frescos e com clima ameno. Isso porque esse material n\u00e3o ret\u00e9m o calor, evitando que o local fique abafado e muito quente.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Tamb\u00e9m \u00e9 \u00f3timo para evitar que o vento frio entre no c\u00f4modo, impedindo que o c\u00f4modo fique gelado. Esse \u00e9 um benef\u00edcio e tanto! Afinal, o conforto t\u00e9rmico tamb\u00e9m impacta no bem-estar de todos e \u00e9 um diferencial quando comparado ao conceito aberto, por exemplo.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<h3><strong>Conforto ac\u00fastico \u00e9 essencial<\/strong><\/h3>\n\n\n\n<p>Conforto ac\u00fastico \u00e9 outra caracter\u00edstica ben\u00e9fica para casas e apartamento!&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>O ru\u00eddo que vem da rua pode atrapalhar o dia a dia das pessoas (ainda mais quem&nbsp; trabalha em casa). Mas o barulho n\u00e3o incomoda s\u00f3 quando cumprimos com tarefas corporativas\/comerciais! Tamb\u00e9m pode ser muito inconveniente quando se quer relaxar e curtir momentos de lazer.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Alguns tipos de vidros t\u00eam uma massa capaz de barrar as ondas sonoras. Ou seja, evitam que barulhos ecoem no seu lugar de paz. Outro aspecto legal referente ao conforto ac\u00fastico \u00e9 que pode diminuir ru\u00eddos internos.<\/p>\n\n\n\n<p>Como assim? Por exemplo, se a casa tem um escrit\u00f3rio, o barulho dos outros c\u00f4modos n\u00e3o atrapalhar\u00e3o o momento de trabalho.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<h2><strong>Mas o vidro n\u00e3o \u00e9 perigoso?<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<p>Ao contr\u00e1rio do que muitos acreditam, o vidro n\u00e3o \u00e9 perigoso. Dado que existem diversos tipos desse material, basta escolher um vidro resistente, como o <strong>vidro temperado<\/strong>.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<h2><strong>Onde fazer sua divis\u00e3o de ambientes em S\u00e3o Paulo?<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<p>Existem diversas empresas que fazem este servi\u00e7o, mas cuidado! Vidros exigem bastante cautela, ent\u00e3o, fa\u00e7a com uma empresa que confie muito.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>A qualidade do vidro impacta diretamente em sua resist\u00eancia, ou seja, na seguran\u00e7a do seu lar.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Sendo assim, voc\u00ea pode escolher realizar esse tipo de projeto com uma empresa refer\u00eancia no mercado de envidra\u00e7amento e divis\u00f3rias de vidros, como a <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/\">Belle Vision<\/a>.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Nossa empresa \u00e9 conhecida por toda qualidade e confian\u00e7a garantida proporcionada aos nossos clientes.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Temos uma equipe com profissionais capacitados e extremamente qualificados! Desde o atendimento at\u00e9 depois da instala\u00e7\u00e3o dos vidros, estaremos a disposi\u00e7\u00e3o para atend\u00ea-lo da melhor maneira poss\u00edvel.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Temos toda expertise necess\u00e1ria para deixar seu espa\u00e7o do jeito que sempre quis!<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Voc\u00ea j\u00e1 parou para pensar o qu\u00e3o vers\u00e1til o vidro \u00e9? Essa mat\u00e9ria prima \u00e9 usada em copos, ta\u00e7as, janelas, portas, travessas e outros diversos itens do nosso dia a dia! Tudo isso sem perder a sofistica\u00e7\u00e3o, resist\u00eancia e beleza. Ainda encontramos fachadas modernas com vidro, que geralmente se destacam pela est\u00e9tica e aparentam ser [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":177,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[4],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Ambientes integrados com vidros: 3 motivos para aderir!<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Saiba como deixar seu lar mais leve, iluminado, arejado e amplo. Esses s\u00e3o alguns dos benef\u00edcios dos vidros, conhe\u00e7a mais alguns!\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/3-motivos-para-criar-ambientes-integrados-com-vidros-na-sua-casa\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Ambientes integrados com vidros: 3 motivos para aderir!\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Saiba como deixar seu lar mais leve, iluminado, arejado e amplo. Esses s\u00e3o alguns dos benef\u00edcios dos vidros, conhe\u00e7a mais alguns!\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/bellevision.com.br\/3-motivos-para-criar-ambientes-integrados-com-vidros-na-sua-casa\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Belle Vision\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-11-25T18:05:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/01fa90b80ee6b964824c91c82ffaafc38c5e668b57.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2304\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1536\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. reading time\">\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"4 minutos\">\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#organization\",\"name\":\"Belle Vision\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/\",\"sameAs\":[],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#logo\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/logo.png\",\"width\":202,\"height\":67,\"caption\":\"Belle Vision\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/\",\"name\":\"Belle Vision\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/3-motivos-para-criar-ambientes-integrados-com-vidros-na-sua-casa\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/01fa90b80ee6b964824c91c82ffaafc38c5e668b57.jpg\",\"width\":2304,\"height\":1536},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/3-motivos-para-criar-ambientes-integrados-com-vidros-na-sua-casa\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/3-motivos-para-criar-ambientes-integrados-com-vidros-na-sua-casa\/\",\"name\":\"Ambientes integrados com vidros: 3 motivos para aderir!\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/3-motivos-para-criar-ambientes-integrados-com-vidros-na-sua-casa\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2020-11-25T18:05:00+00:00\",\"dateModified\":\"2020-11-25T18:05:00+00:00\",\"description\":\"Saiba como deixar seu lar mais leve, iluminado, arejado e amplo. Esses s\\u00e3o alguns dos benef\\u00edcios dos vidros, conhe\\u00e7a mais alguns!\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/bellevision.com.br\/3-motivos-para-criar-ambientes-integrados-com-vidros-na-sua-casa\/\"]}]},{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/3-motivos-para-criar-ambientes-integrados-com-vidros-na-sua-casa\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/3-motivos-para-criar-ambientes-integrados-com-vidros-na-sua-casa\/#webpage\"},\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#\/schema\/person\/96b05bcbbecbb94e9839851b0d6f2ffe\"},\"headline\":\"3 motivos para criar ambientes integrados com vidros na sua casa\",\"datePublished\":\"2020-11-25T18:05:00+00:00\",\"dateModified\":\"2020-11-25T18:05:00+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/3-motivos-para-criar-ambientes-integrados-com-vidros-na-sua-casa\/#webpage\"},\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/3-motivos-para-criar-ambientes-integrados-com-vidros-na-sua-casa\/#primaryimage\"},\"articleSection\":\"Blog\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/bellevision.com.br\/3-motivos-para-criar-ambientes-integrados-com-vidros-na-sua-casa\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#\/schema\/person\/96b05bcbbecbb94e9839851b0d6f2ffe\",\"name\":\"Belle Vision\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/aceb6562ea256a95a700c4754a1e6d69?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Belle Vision\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/roimine.com\/\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/458"}],"collection":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=458"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/458\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/177"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=458"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=458"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}