{"id":460,"date":"2020-12-30T12:49:50","date_gmt":"2020-12-30T12:49:50","guid":{"rendered":"https:\/\/bellevision.com.br\/blog\/?p=183"},"modified":"2020-12-30T12:49:50","modified_gmt":"2020-12-30T12:49:50","slug":"valorize-seu-apartamento-com-o-envidracamento-da-sacada","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/bellevision.com.br\/valorize-seu-apartamento-com-o-envidracamento-da-sacada\/","title":{"rendered":"Valoriza\u00e7\u00e3o de im\u00f3veis: entenda como o envidra\u00e7amento da sacada melhora este investimento!"},"content":{"rendered":"\n<p>O fechamento da sacada com vidro traz diversos benef\u00edcios aos propriet\u00e1rios do im\u00f3vel. Seguran\u00e7a, prote\u00e7\u00e3o contra a varia\u00e7\u00e3o clim\u00e1tica e diminui\u00e7\u00e3o dos ru\u00eddos externos s\u00e3o alguns deles.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Uma vantagem pouco conhecida, mas que leva muitas pessoas a optarem pelo envidra\u00e7amento \u00e9 a valoriza\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel. \u00c9 comum que alguns donos de apartamentos estejam morando no local temporariamente e pretendam vend\u00ea-lo ou alug\u00e1-lo ap\u00f3s alguns anos.<\/p>\n\n\n\n<p>Este pode ser um grande investimento, dado que com a valoriza\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel, o lucro em cima da compra e venda do apartamento \u00e9 grande. Ainda existem os que procuram uma renda fixa e optam em coloc\u00e1-lo para alugar.<\/p>\n\n\n\n<p>O envidra\u00e7amento, al\u00e9m de dar mais valor ao im\u00f3vel, ainda ajuda a atrair poss\u00edveis compradores ou interessados no aluguel. O motivo para tudo isso \u00e9 simples: os vidros trazem diversos benef\u00edcios ao bem-estar das pessoas e ainda s\u00e3o esteticamente agrad\u00e1veis.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Muitos podem pensar que fechar a sacada de vidro n\u00e3o compensa, por ser custoso. Por isso, mostraremos como este fechamento pode ser um investimento com grande retorno financeiro a curto, m\u00e9dio e longo prazo.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<h2><strong>O que \u00e9 envidra\u00e7amento de sacadas?<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<p>Antes de come\u00e7ar a falar sobre investimentos, \u00e9 importante ressaltar o que \u00e9 envidra\u00e7amento. Muitas pessoas acreditam que os vidros ficam fixos e por isso, todo o apartamento perde a ventila\u00e7\u00e3o natural e conforto t\u00e9rmico.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Fechamento de sacada \u00e9 apenas um termo referente ao tema. Na realidade, o sistema de envidra\u00e7amento \u00e9 composto por folhas de vidros, roldanas, trilhos e alguns acess\u00f3rios de seguran\u00e7a.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Ent\u00e3o, \u00e9 poss\u00edvel deixar a sacada inteira fechada pelos vidros durante um dia de chuva, por exemplo, para n\u00e3o molhar o interior do im\u00f3vel. Mas tamb\u00e9m, em dias quentes, d\u00e1 para abrir todos os vidros &#8211; locomovendo as folhas para o canto, perto da parede.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Assim, o ambiente ficar\u00e1 arejado e completamente aberto. Ent\u00e3o, n\u00e3o \u00e9 preciso se preocupar. O envidra\u00e7amento n\u00e3o \u00e9 uma medida fixa e tampouco&nbsp; prejudicar\u00e1 o local.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Com isso em mente, entenda como os vidros podem valorizar e muito um im\u00f3vel.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<h2><strong>Como valorizar o apartamento com os vidros<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<p>Existem diversos motivos que tornam o im\u00f3vel mais atraente aos compradores e poss\u00edveis inquilinos com a sacada de vidro. O ditado \u201ca primeira impress\u00e3o \u00e9 a que fica\u201d se aplica bastante neste contexto.<\/p>\n\n\n\n<p>N\u00e3o d\u00e1 para negar que os vidros deixam o ambiente esteticamente mais bonito e sofisticado. Ao entrar no apartamento, a impress\u00e3o ao visualizar a sacada ser\u00e1 positiva e isso j\u00e1 \u00e9 um bom in\u00edcio.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Apesar de ser um grande diferencial, n\u00e3o \u00e9 a \u00fanica vantagem dos vidros. Veja outros motivos que valorizam o im\u00f3vel.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<h3><strong>Mais um c\u00f4modo no apartamento<\/strong><\/h3>\n\n\n\n<p>O envidra\u00e7amento de sacadas agrega mais \u00e1rea \u00fatil ao im\u00f3vel &#8211; fator importante na decis\u00e3o de compra ou aluguel das pessoas. Isso porque, a varanda \u00e9 um espa\u00e7o pouco usado em muitos apartamentos, principalmente os pequenos.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Pode ser por diversos motivos, como a varia\u00e7\u00e3o clim\u00e1tica, falta de criatividade de como us\u00e1-la, ru\u00eddos externos, entre outros. Com os vidros, alguns desses problemas s\u00e3o eliminados e o que n\u00e3o tinha uso, agora, ganha uma cara nova e diversas&nbsp; possibilidades.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>O fechamento por vidros torna o lugar mais silencioso, aconchegante e receptivo. Por isso, a sacada pode ser transformada em escrit\u00f3rio, espa\u00e7o gourmet, espa\u00e7o de leitura ou para relaxar, brinquedoteca, servir como um jardim vertical, entre outras muitas alternativas.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Ent\u00e3o os vidros proporcionam um novo c\u00f4modo que pode ser usado de diversas maneiras. Esse fator torna o im\u00f3vel mais valorizado, por ter mais espa\u00e7o \u00fatil e ainda enche os olhos das pessoas que forem visit\u00e1-lo para compra ou aluguel &#8211; facilitando o processo.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Motivos que possibilitam uma venda ou loca\u00e7\u00e3o por um pre\u00e7o maior.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<h3><strong>Prote\u00e7\u00e3o contra o clima, menos barulho e prote\u00e7\u00e3o<\/strong><\/h3>\n\n\n\n<p>Os vidros proporcionam diversos benef\u00edcios, os 3 que mais valorizam o im\u00f3vel s\u00e3o: isolamento ac\u00fastico, conforto t\u00e9rmico e seguran\u00e7a. Esses fatores podem mudar a qualidade de vida dos moradores de um apartamento.<\/p>\n\n\n\n<p>Muitos est\u00e3o localizados em avenidas e ruas movimentadas e o barulho nestes locais pode ser alto e irritante. Prejudicando sono e momentos de lazer. Por isso, os vidros como isolante ac\u00fastico s\u00e3o grandes solu\u00e7\u00f5es.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Diminuem os ru\u00eddos e tornam o dia a dia das pessoas mais tranquilo. A varia\u00e7\u00e3o clim\u00e1tica \u00e9 outra situa\u00e7\u00e3o desagrad\u00e1vel, j\u00e1 que tanto a chuva e ventos quanto o calor excessivo atrapalham o bem-estar e limpeza da casa.<\/p>\n\n\n\n<p>Desta forma, os vidros com prote\u00e7\u00e3o UV e a barreira f\u00edsica que eles fazem contra dias de inverno, torna o apartamento mais confort\u00e1vel e aconchegante. Possibilitando o uso do novo c\u00f4modo ou sacada em qualquer esta\u00e7\u00e3o do ano.<\/p>\n\n\n\n<p>A seguran\u00e7a \u00e9 um dos aspectos mais importantes. Pais e donos de pet se preocupam bastante com as sacadas quando moram em apartamentos. Isso pode ser um fator de decis\u00e3o tamb\u00e9m antes de se mudar para um im\u00f3vel como este.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Os vidros tornam o ambiente mais seguro e protegido contra poss\u00edveis acidentes.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<h2><strong>Como fazer o envidra\u00e7amento de sacada e valorizar o im\u00f3vel?<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<p>Estes motivos associados ao bem-estar que os vidros proporcionam valorizam qualquer apartamento. Tanto pelo lado financeiro quanto para atrair poss\u00edveis compradores e locat\u00e1rios, o envidra\u00e7amento \u00e9 um grande aliado.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Para fazer o fechamento da sacada \u00e9 simples. Existem diversas empresas especializadas neste servi\u00e7o que o fazem com seguran\u00e7a e agilidade. A Belle Vision \u00e9 refer\u00eancia por proporcionar vidros de alta qualidade e instala\u00e7\u00e3o profissional.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Entre em contato para saber mais e fa\u00e7a esse investimento. Temos certeza de que n\u00e3o se arrepender\u00e1.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O fechamento da sacada com vidro traz diversos benef\u00edcios aos propriet\u00e1rios do im\u00f3vel. Seguran\u00e7a, prote\u00e7\u00e3o contra a varia\u00e7\u00e3o clim\u00e1tica e diminui\u00e7\u00e3o dos ru\u00eddos externos s\u00e3o alguns deles.&nbsp; Uma vantagem pouco conhecida, mas que leva muitas pessoas a optarem pelo envidra\u00e7amento \u00e9 a valoriza\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel. \u00c9 comum que alguns donos de apartamentos estejam morando no [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":184,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[4,6],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Valorize seu apartamento com o envidra\u00e7amento da sacada!<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Esse investimento \u00e9 muito ben\u00e9fico para aqueles que pretendem vender ou alugar o im\u00f3vel. Entenda como o fechamento de sacadas \u00e9 vantajoso neste cen\u00e1rio.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/valorize-seu-apartamento-com-o-envidracamento-da-sacada\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Valorize seu apartamento com o envidra\u00e7amento da sacada!\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Esse investimento \u00e9 muito ben\u00e9fico para aqueles que pretendem vender ou alugar o im\u00f3vel. Entenda como o fechamento de sacadas \u00e9 vantajoso neste cen\u00e1rio.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/bellevision.com.br\/valorize-seu-apartamento-com-o-envidracamento-da-sacada\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Belle Vision\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-12-30T12:49:50+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/011a4aecaa929727681f02be501eaaafad65150b3e.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"720\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. reading time\">\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"4 minutos\">\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#organization\",\"name\":\"Belle Vision\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/\",\"sameAs\":[],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#logo\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/logo.png\",\"width\":202,\"height\":67,\"caption\":\"Belle Vision\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/\",\"name\":\"Belle Vision\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/valorize-seu-apartamento-com-o-envidracamento-da-sacada\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/011a4aecaa929727681f02be501eaaafad65150b3e.jpg\",\"width\":1280,\"height\":720},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/valorize-seu-apartamento-com-o-envidracamento-da-sacada\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/valorize-seu-apartamento-com-o-envidracamento-da-sacada\/\",\"name\":\"Valorize seu apartamento com o envidra\\u00e7amento da sacada!\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/valorize-seu-apartamento-com-o-envidracamento-da-sacada\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2020-12-30T12:49:50+00:00\",\"dateModified\":\"2020-12-30T12:49:50+00:00\",\"description\":\"Esse investimento \\u00e9 muito ben\\u00e9fico para aqueles que pretendem vender ou alugar o im\\u00f3vel. Entenda como o fechamento de sacadas \\u00e9 vantajoso neste cen\\u00e1rio.\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/bellevision.com.br\/valorize-seu-apartamento-com-o-envidracamento-da-sacada\/\"]}]},{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/valorize-seu-apartamento-com-o-envidracamento-da-sacada\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/valorize-seu-apartamento-com-o-envidracamento-da-sacada\/#webpage\"},\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#\/schema\/person\/96b05bcbbecbb94e9839851b0d6f2ffe\"},\"headline\":\"Valoriza\\u00e7\\u00e3o de im\\u00f3veis: entenda como o envidra\\u00e7amento da sacada melhora este investimento!\",\"datePublished\":\"2020-12-30T12:49:50+00:00\",\"dateModified\":\"2020-12-30T12:49:50+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/valorize-seu-apartamento-com-o-envidracamento-da-sacada\/#webpage\"},\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/valorize-seu-apartamento-com-o-envidracamento-da-sacada\/#primaryimage\"},\"articleSection\":\"Blog,Envidra\\u00e7amento de Sacadas\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/bellevision.com.br\/valorize-seu-apartamento-com-o-envidracamento-da-sacada\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#\/schema\/person\/96b05bcbbecbb94e9839851b0d6f2ffe\",\"name\":\"Belle Vision\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/aceb6562ea256a95a700c4754a1e6d69?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Belle Vision\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/roimine.com\/\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/460"}],"collection":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=460"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/460\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/184"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=460"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=460"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}