{"id":464,"date":"2021-01-31T10:14:32","date_gmt":"2021-01-31T13:14:32","guid":{"rendered":"https:\/\/bellevision.com.br\/?p=464"},"modified":"2021-02-01T10:29:43","modified_gmt":"2021-02-01T13:29:43","slug":"envidracamento-de-sacada-solucao-para-todas-as-estacoes-do-ano","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacada-solucao-para-todas-as-estacoes-do-ano\/","title":{"rendered":"Envidra\u00e7amento de sacada: solu\u00e7\u00e3o para todas as esta\u00e7\u00f5es do ano"},"content":{"rendered":"<p>Quando falamos em <b>envidra\u00e7amento de sacada<\/b>, logo vem \u00e0 mente a seguran\u00e7a e prote\u00e7\u00e3o contra chuvas que os vidros oferecem. Entretanto, estas n\u00e3o s\u00e3o as \u00fanicas vantagens desta solu\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p>Em rela\u00e7\u00e3o ao clima, voc\u00ea sabia que o <b>envidra\u00e7amento <\/b>tamb\u00e9m protege os moradores e m\u00f3veis contra o calor? \u00c9 verdade. Al\u00e9m de evitar o superaquecimento do espa\u00e7o, ainda evita que os raios solares danifiquem a mob\u00edlia.<\/p>\n<p>A varia\u00e7\u00e3o clim\u00e1tica pode afetar a qualidade de vida das pessoas. Muitos n\u00e3o percebem, mas o calor, por exemplo, afeta diretamente a sa\u00fade f\u00edsica e mental das pessoas. Afinal, \u00e9 comum que as pessoas reclamem de se sentirem cansadas em altas temperaturas.<\/p>\n<p>Esse \u00e9 apenas um dos efeitos negativos. Ent\u00e3o, deixar o lar com um clima mais ameno \u00e9 bastante interessante e ben\u00e9fico para toda a fam\u00edlia. \u00c9 claro, o sistema de envidra\u00e7amento \u00e9 composto por folhas de vidro.<\/p>\n<p>Desta forma, \u00e9 poss\u00edvel abri-los ou fech\u00e1-los quando achar necess\u00e1rio. Se quer deixar os vidros abertos para ventilar o ambiente, mas logo em seguida, come\u00e7a a chover e quiser fech\u00e1-los, \u00e9 f\u00e1cil e r\u00e1pido.<\/p>\n<p>Com isso, a versatilidade se torna outro grande benef\u00edcio do <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/\">fechamento da sacada<\/a>. Conforto t\u00e9rmico de fato, \u00e9 uma quest\u00e3o a ser levada a s\u00e9rio. Por isso, este conte\u00fado explicar\u00e1 como os vidros s\u00e3o op\u00e7\u00f5es perfeitas para todas esta\u00e7\u00f5es do ano.<\/p>\n<p>Como dissemos, s\u00e3o muitas vantagens. Entretanto, elas s\u00f3 ser\u00e3o percebidas, caso o envidra\u00e7amento seja feito por empresas confi\u00e1veis e que ofere\u00e7am n\u00e3o somente um servi\u00e7o qualificado, mas produtos de alta qualidade e seguran\u00e7a.<\/p>\n<p>Ent\u00e3o, garanta de que esteja escolhendo uma boa empresa de envidra\u00e7amento e ser\u00e3o s\u00f3 benef\u00edcios. Acompanhe para entender mais sobre a prote\u00e7\u00e3o dos vidros contra a varia\u00e7\u00e3o clim\u00e1tica.<\/p>\n<h2><b>Como o envidra\u00e7amento \u00e9 uma boa solu\u00e7\u00e3o para climatizar o ambiente?<\/b><\/h2>\n<p>Al\u00e9m de servir como uma barreira f\u00edsica contra o vento e chuva, os vidros servem para climas mais frios ou quando as temperaturas sobem. Como? Nos dias quentes, por exemplo, o envidra\u00e7amento normaliza o calor &#8211; proporcionando um espa\u00e7o mais fresco.<\/p>\n<p>Os vidros t\u00eam propriedades que n\u00e3o absorvem o calor externo. Desta forma, ao serem fechados, \u00e0s altas temperaturas n\u00e3o penetram o ambiente. Esse material \u00e9 bastante usado em apartamentos e at\u00e9 mesmo escrit\u00f3rios empresariais.<\/p>\n<p>Isso porque, o conforto t\u00e9rmico proporcionado por ele \u00e9 essencial para o bem-estar das pessoas. O calor em excesso durante o dia a dia \u00e9 mal\u00e9fico para todos. Altas temperaturas geram estresse, mau humor, desconcentra\u00e7\u00e3o, al\u00e9m de problemas f\u00edsicos.<\/p>\n<p>\u00c9 o caso das pessoas que sentem muito mal estar no calor. Desta forma, os vidros s\u00e3o super importantes nos dias de ver\u00e3o. Ao contr\u00e1rio do que muitos imaginam, n\u00e3o \u00e9 uma solu\u00e7\u00e3o apenas para a chuva.<\/p>\n<h3><b>Envidra\u00e7amento contra o inverno e dias chuvosos<\/b><\/h3>\n<p>Como dissemos, \u00e9 uma barreira f\u00edsica contra chuvas e ventos. Essas varia\u00e7\u00f5es clim\u00e1ticas podem atrapalhar o dia a dia das pessoas, mas n\u00e3o apenas isso. Caso alguns m\u00f3veis peguem frequentemente chuva e sofram com fortes ventanias, podem ser danificados.<\/p>\n<p>Os danos depender\u00e3o do tempo de exposi\u00e7\u00e3o, claro. Ainda sim, n\u00e3o \u00e9 algo que os moradores desejam para sua mob\u00edlia. Pelo lado pessoal, o problema \u00e9 ainda mais delicado.<\/p>\n<p>Um inconveniente que acontece com frequ\u00eancia nos apartamentos que n\u00e3o t\u00eam vidros na sacada \u00e9: marcar um encontro com fam\u00edlia ou amigos e poucas horas antes, a chuva come\u00e7a e molha todo o espa\u00e7o e decora\u00e7\u00f5es colocadas.<\/p>\n<p>\u00c9 uma situa\u00e7\u00e3o chata, dado que o evento dever\u00e1 mudar de local, atrasar ou ser remarcado. Desta forma, os vidros servem como uma preven\u00e7\u00e3o. Neste cen\u00e1rio, caso comece a chover, basta fechar as folhas do envidra\u00e7amento e pronto, a festa continua.<\/p>\n<p>O frio incomoda muita gente. Da mesma forma que com o calor, o vidro n\u00e3o absorve o frio. Pelo contr\u00e1rio, serve como uma prote\u00e7\u00e3o, proporcionando um espa\u00e7o mais confort\u00e1vel e aconchegante.<\/p>\n<h2><b>Como fazer um envidra\u00e7amento eficiente contra a varia\u00e7\u00e3o clim\u00e1tica?<\/b><\/h2>\n<p>Os vidros n\u00e3o s\u00e3o ben\u00e9ficos apenas contra a varia\u00e7\u00e3o do clima. Envidra\u00e7ar a sacada \u00e9 sin\u00f4nimo de mais seguran\u00e7a ao lar, ainda mais quando se tem pets e crian\u00e7as. Tamb\u00e9m proporciona mais conforto ac\u00fastico e valoriza o im\u00f3vel.<\/p>\n<p>Ainda permite que o apartamento ganhe um novo c\u00f4modo. Muitos deixam de usar a sacada por falta de criatividade, barulho externo, temperatura ou outras situa\u00e7\u00f5es. A maioria dos motivos podem ser resolvidos com os vidros.<\/p>\n<p>Para tanto, como dissemos no in\u00edcio, \u00e9 preciso fazer o <b>fechamento da sacada com vidros<\/b> com uma empresa confi\u00e1vel e eficiente. A Belle Vision \u00e9 refer\u00eancia neste segmento e presta este servi\u00e7o por anos.<\/p>\n<p>Entendemos que o<a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/\"> envidra\u00e7amento<\/a> n\u00e3o \u00e9 apenas uma quest\u00e3o est\u00e9tica &#8211; apesar de deixar o im\u00f3vel muito mais elegante &#8211; e por isso, oferece os melhores vidros do mercado para garantir seguran\u00e7a e conforto aos seus clientes.<\/p>\n<p>Ent\u00e3o, se est\u00e1 procurando por empresas que fa\u00e7am <b>envidra\u00e7amento de sacadas em S\u00e3o Paulo,<\/b> a <b>Belle Vision<\/b> \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o. Experi\u00eancia, produtos de qualidade e expertise no segmento, \u00e9 com a gente.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Quando falamos em envidra\u00e7amento de sacada, logo vem \u00e0 mente a seguran\u00e7a e prote\u00e7\u00e3o contra chuvas que os vidros oferecem. Entretanto, estas n\u00e3o s\u00e3o as \u00fanicas vantagens desta solu\u00e7\u00e3o. Em rela\u00e7\u00e3o ao clima, voc\u00ea sabia que o envidra\u00e7amento tamb\u00e9m protege os moradores e m\u00f3veis contra o calor? \u00c9 verdade. Al\u00e9m de evitar o superaquecimento do [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":221,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[4,6],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Conhe\u00e7a os benef\u00edcios do envidra\u00e7amento de sacadas para o frio e calor!<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Os vidros s\u00e3o \u00f3timos aliados contra a varia\u00e7\u00e3o clim\u00e1tica. Entenda como deixar o apartamento mais fresco e agrad\u00e1vel!\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacada-solucao-para-todas-as-estacoes-do-ano\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Conhe\u00e7a os benef\u00edcios do envidra\u00e7amento de sacadas para o frio e calor!\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Os vidros s\u00e3o \u00f3timos aliados contra a varia\u00e7\u00e3o clim\u00e1tica. Entenda como deixar o apartamento mais fresco e agrad\u00e1vel!\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacada-solucao-para-todas-as-estacoes-do-ano\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Belle Vision\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-01-31T13:14:32+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-02-01T13:29:43+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/01046aa5b11110d04cc6bc0910de41366ccb54b2f1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"960\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1280\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. reading time\">\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"4 minutos\">\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#organization\",\"name\":\"Belle Vision\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/\",\"sameAs\":[],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#logo\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/logo.png\",\"width\":202,\"height\":67,\"caption\":\"Belle Vision\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/\",\"name\":\"Belle Vision\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacada-solucao-para-todas-as-estacoes-do-ano\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/01046aa5b11110d04cc6bc0910de41366ccb54b2f1.jpg\",\"width\":960,\"height\":1280},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacada-solucao-para-todas-as-estacoes-do-ano\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacada-solucao-para-todas-as-estacoes-do-ano\/\",\"name\":\"Conhe\\u00e7a os benef\\u00edcios do envidra\\u00e7amento de sacadas para o frio e calor!\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacada-solucao-para-todas-as-estacoes-do-ano\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2021-01-31T13:14:32+00:00\",\"dateModified\":\"2021-02-01T13:29:43+00:00\",\"description\":\"Os vidros s\\u00e3o \\u00f3timos aliados contra a varia\\u00e7\\u00e3o clim\\u00e1tica. Entenda como deixar o apartamento mais fresco e agrad\\u00e1vel!\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacada-solucao-para-todas-as-estacoes-do-ano\/\"]}]},{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacada-solucao-para-todas-as-estacoes-do-ano\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacada-solucao-para-todas-as-estacoes-do-ano\/#webpage\"},\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#\/schema\/person\/10e9a75b36209ffe70c48d34fdd72578\"},\"headline\":\"Envidra\\u00e7amento de sacada: solu\\u00e7\\u00e3o para todas as esta\\u00e7\\u00f5es do ano\",\"datePublished\":\"2021-01-31T13:14:32+00:00\",\"dateModified\":\"2021-02-01T13:29:43+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacada-solucao-para-todas-as-estacoes-do-ano\/#webpage\"},\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacada-solucao-para-todas-as-estacoes-do-ano\/#primaryimage\"},\"articleSection\":\"Blog,Envidra\\u00e7amento de Sacadas\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacada-solucao-para-todas-as-estacoes-do-ano\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#\/schema\/person\/10e9a75b36209ffe70c48d34fdd72578\",\"name\":\"Belle Vision\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4a0e0498dd30149c1c43216fd458b5c3?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Belle Vision\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/aidaagency.com.br\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/464"}],"collection":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=464"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/464\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":465,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/464\/revisions\/465"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/221"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=464"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=464"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}