{"id":470,"date":"2021-02-25T09:15:49","date_gmt":"2021-02-25T12:15:49","guid":{"rendered":"https:\/\/bellevision.com.br\/?p=470"},"modified":"2021-02-25T09:15:49","modified_gmt":"2021-02-25T12:15:49","slug":"beneficios-de-uma-sacada-de-vidro-no-verao-conforto-termico-e-fundamental","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/bellevision.com.br\/beneficios-de-uma-sacada-de-vidro-no-verao-conforto-termico-e-fundamental\/","title":{"rendered":"Benef\u00edcios de uma sacada de vidro no ver\u00e3o: conforto t\u00e9rmico \u00e9 fundamental!"},"content":{"rendered":"<p>O <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/\"><b>envidra\u00e7amento de sacadas<\/b><\/a> traz diversos benef\u00edcios para a vida das pessoas, dentre eles, o conforto t\u00e9rmico. Tanto nos dias frios quanto no ver\u00e3o, os vidros s\u00e3o grandes aliados para deixar o ambiente mais fresco e agrad\u00e1vel.<\/p>\n<p>Voc\u00ea pode estar pensando \u201cno calor os vidros v\u00e3o deixar o apartamento abafado, sem ventila\u00e7\u00e3o\u201d. Essa \u00e9 uma grande preocupa\u00e7\u00e3o dos clientes ao procurarem pelo envidra\u00e7amento.<\/p>\n<p>O que muitos n\u00e3o sabem &#8211; e por isso t\u00eam esse receio &#8211; \u00e9 que os vidros ajudam a controlar o n\u00edvel de calor dentro do ambiente, protegem m\u00f3veis e moradores do apartamento.<\/p>\n<p>Como? Explicaremos ao longo do conte\u00fado. \u00c9 importante frisar que existem diversos tipos de materiais dentro deste segmento, como os laminados e<b> vidros temperados<\/b>. Cada um oferece diferentes vantagens e n\u00edveis de resist\u00eancia.<\/p>\n<p>Assim como a prote\u00e7\u00e3o contra o calor. Outro fator que pode impactar neste controle de temperatura \u00e9 a qualidade do vidro que formar\u00e1 seu envidra\u00e7amento. Fa\u00e7a com uma empresa confi\u00e1vel e de seguran\u00e7a para garantir que ter\u00e1 um \u00f3timo aliado no ver\u00e3o.<\/p>\n<p>A Belle Vision \u00e9 refer\u00eancia quando o assunto \u00e9 vidros de qualidade. Nossos envidra\u00e7amentos s\u00e3o conhecidos pela resist\u00eancia, sofistica\u00e7\u00e3o e pelo bem-estar que proporcionam. Incluindo, a sensa\u00e7\u00e3o de conforto t\u00e9rmico que provocam.<\/p>\n<p>Entendemos que <b>fechar a sacada com vidros<\/b> e ambiente com clima ameno parecem situa\u00e7\u00f5es opostas. Mas na realidade, um proporciona o outro. Se ainda n\u00e3o est\u00e1 convencido, te explicaremos como o <b>envidra\u00e7amento de sacadas<\/b> \u00e9 ben\u00e9fico no calor.<\/p>\n<p>Com todas as informa\u00e7\u00f5es ditas acima em mente, conhe\u00e7a as vantagens dos vidros no ver\u00e3o e por que deve fechar sua <b>sacada <\/b>o quanto antes. Lembre-se: Somente empresas confi\u00e1veis entregam resultados excelentes. Uma dica: pesquise bastante antes de contratar!<\/p>\n<h2><b>Entenda os benef\u00edcios do envidra\u00e7amento no ver\u00e3o\u00a0<\/b><\/h2>\n<p>Moradores de apartamentos sofrem com a quest\u00e3o da varia\u00e7\u00e3o clim\u00e1tica. Em dias frios o im\u00f3vel pode ficar gelado por causa dos ventos e chuva &#8211; al\u00e9m de molhar toda a sacada e danificar os m\u00f3veis.<\/p>\n<p>No calor, o sol bate diretamente no apartamento e, por isso, superaquece o interior do im\u00f3vel. Raios solares podem danificar os m\u00f3veis tamb\u00e9m, voc\u00ea sabia disso? N\u00e3o podemos mudar o tempo, mas conseguimos minimizar os impactos dessa varia\u00e7\u00e3o clim\u00e1tica.<\/p>\n<p>Este, na verdade, \u00e9 um dos principais benef\u00edcios do<a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/servicos\/envidracamento-de-sacadas\/\"> envidra\u00e7amento de sacadas <\/a>dado que impacta diretamente na qualidade de vida das pessoas. Al\u00e9m de seguran\u00e7a e beleza, duas outras vantagens dos vidros.<\/p>\n<p>Entenda quais os benef\u00edcios dos vidros para o calor e como eles s\u00e3o causados pelos vidros. Melhor do que conhecer os pontos positivos e tamb\u00e9m entender o porqu\u00ea acontecem.<\/p>\n<p>Vamos te convencer de uma vez por todas que \u00e9 uma excelente op\u00e7\u00e3o para o ver\u00e3o!<\/p>\n<h3><b>Os vidros deixam o ambiente com clima ameno<\/b><\/h3>\n<p>O grande benef\u00edcio do envidra\u00e7amento para o calor est\u00e1 na sua composi\u00e7\u00e3o. Os vidros t\u00eam propriedades que n\u00e3o absorvem o calor externo. Desta forma, ao serem fechados, \u00e0s altas temperaturas n\u00e3o penetram o ambiente.<\/p>\n<p>Ou seja, apesar de estar muito quente fora do seu apartamento, dentro n\u00e3o sentir\u00e1 tanto calor. Os vidros ser\u00e3o uma barreira f\u00edsica contra essa quentura e n\u00e3o v\u00e3o superaquecer o ambiente interno.<\/p>\n<p>Mas e a ventila\u00e7\u00e3o? O envidra\u00e7amento n\u00e3o \u00e9 fixo. Pode abrir e fechar os vidros quando quiser. Este sistema \u00e9 formado por folhas de vidro, ent\u00e3o pode arrast\u00e1-las para os lados, deixando tudo aberto ou completamente fechado.<\/p>\n<p>Mover o vidro \u00e9 f\u00e1cil e r\u00e1pido, ent\u00e3o quando quiser mais ventila\u00e7\u00e3o, basta abri-los sem maiores dificuldades.<\/p>\n<h3><b>Conforto t\u00e9rmico<\/b><\/h3>\n<p>Este t\u00f3pico impacta diretamente na qualidade de vida das pessoas. Conforto t\u00e9rmico \u00e9 a sensa\u00e7\u00e3o de estar em um ambiente com o clima agrad\u00e1vel &#8211; nem frio, nem quente, apenas confort\u00e1vel.<\/p>\n<p>A falta de conforto t\u00e9rmico pode causar alguns problemas, no calor, por exemplo, pode proporcionar estresse, cansa\u00e7o, irritabilidade, fadiga, falta de concentra\u00e7\u00e3o, mau humor, entre\u00a0 outras situa\u00e7\u00f5es.<\/p>\n<p>Algumas pessoas at\u00e9 passam mal quando est\u00e1 muito calor. Como dissemos no t\u00f3pico anterior, os vidros n\u00e3o absorvem o calor do ambiente externo e por isso, n\u00e3o superaquece o apartamento.<\/p>\n<p>Ou seja, deixa o ambiente mais confort\u00e1vel e agrad\u00e1vel para os moradores, evitando aqueles problemas citados. Nossa casa deve ser um local de descanso e aconchego, concorda? Queremos chegar no lar e ficar confort\u00e1veis e n\u00e3o suando e estressados com o clima.<\/p>\n<h3><b>Evita a danifica\u00e7\u00e3o de m\u00f3veis<\/b><\/h3>\n<p>Os raios solares podem ser prejudiciais para a sa\u00fade humana, dependendo da intensidade. Isso tamb\u00e9m acontece com os m\u00f3veis. A incid\u00eancia desses raios pode danificar o material das cadeiras, sofas, tecidos, mesas etc.<\/p>\n<p>Muitas sacadas t\u00eam m\u00f3veis para deixar o ambiente mais confort\u00e1vel. Ter cuidado com eles \u00e9 essencial para n\u00e3o ter custos com reformas ou novas compras. Novamente, os vidros s\u00e3o uma barreira f\u00edsica contra esses raios.<\/p>\n<p>A maior preocupa\u00e7\u00e3o deve ser com os m\u00f3veis de madeira. Esse material \u00e9 o mais sens\u00edvel aos danos provocados pela luz solar. Especialistas indicam que se estes materiais estiverem envernizados ou pintados,\u00a0 o perigo pode ser ainda maior.<\/p>\n<p>A tinta pode se soltar e o dano ser\u00e1 muito maior ao m\u00f3vel &#8211; consequentemente, o gasto ser\u00e1 maior tamb\u00e9m.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O envidra\u00e7amento de sacadas traz diversos benef\u00edcios para a vida das pessoas, dentre eles, o conforto t\u00e9rmico. Tanto nos dias frios quanto no ver\u00e3o, os vidros s\u00e3o grandes aliados para deixar o ambiente mais fresco e agrad\u00e1vel. Voc\u00ea pode estar pensando \u201cno calor os vidros v\u00e3o deixar o apartamento abafado, sem ventila\u00e7\u00e3o\u201d. Essa \u00e9 uma [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":242,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[4,6],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Entenda os benef\u00edcios do envidra\u00e7amento de sacadas durante o ver\u00e3o<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Veja os principais motivos para fechar sua sacada com vidros no ver\u00e3o. Ao contr\u00e1rio do que imaginam, os vidros s\u00e3o aliados contra o calor!\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/beneficios-de-uma-sacada-de-vidro-no-verao-conforto-termico-e-fundamental\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Entenda os benef\u00edcios do envidra\u00e7amento de sacadas durante o ver\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Veja os principais motivos para fechar sua sacada com vidros no ver\u00e3o. Ao contr\u00e1rio do que imaginam, os vidros s\u00e3o aliados contra o calor!\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/bellevision.com.br\/beneficios-de-uma-sacada-de-vidro-no-verao-conforto-termico-e-fundamental\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Belle Vision\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-02-25T12:15:49+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/0149406de05a514238eef1aa277be74b894568a42c.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2304\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1536\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. reading time\">\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"4 minutos\">\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#organization\",\"name\":\"Belle Vision\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/\",\"sameAs\":[],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#logo\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/logo.png\",\"width\":202,\"height\":67,\"caption\":\"Belle Vision\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/\",\"name\":\"Belle Vision\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/beneficios-de-uma-sacada-de-vidro-no-verao-conforto-termico-e-fundamental\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/0149406de05a514238eef1aa277be74b894568a42c.jpg\",\"width\":2304,\"height\":1536,\"caption\":\"beneficios-de-uma-sacada-de-vidro-no-verao-conforto-termico-e-fundamental\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/beneficios-de-uma-sacada-de-vidro-no-verao-conforto-termico-e-fundamental\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/beneficios-de-uma-sacada-de-vidro-no-verao-conforto-termico-e-fundamental\/\",\"name\":\"Entenda os benef\\u00edcios do envidra\\u00e7amento de sacadas durante o ver\\u00e3o\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/beneficios-de-uma-sacada-de-vidro-no-verao-conforto-termico-e-fundamental\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2021-02-25T12:15:49+00:00\",\"dateModified\":\"2021-02-25T12:15:49+00:00\",\"description\":\"Veja os principais motivos para fechar sua sacada com vidros no ver\\u00e3o. Ao contr\\u00e1rio do que imaginam, os vidros s\\u00e3o aliados contra o calor!\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/bellevision.com.br\/beneficios-de-uma-sacada-de-vidro-no-verao-conforto-termico-e-fundamental\/\"]}]},{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/beneficios-de-uma-sacada-de-vidro-no-verao-conforto-termico-e-fundamental\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/beneficios-de-uma-sacada-de-vidro-no-verao-conforto-termico-e-fundamental\/#webpage\"},\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#\/schema\/person\/10e9a75b36209ffe70c48d34fdd72578\"},\"headline\":\"Benef\\u00edcios de uma sacada de vidro no ver\\u00e3o: conforto t\\u00e9rmico \\u00e9 fundamental!\",\"datePublished\":\"2021-02-25T12:15:49+00:00\",\"dateModified\":\"2021-02-25T12:15:49+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/beneficios-de-uma-sacada-de-vidro-no-verao-conforto-termico-e-fundamental\/#webpage\"},\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/beneficios-de-uma-sacada-de-vidro-no-verao-conforto-termico-e-fundamental\/#primaryimage\"},\"articleSection\":\"Blog,Envidra\\u00e7amento de Sacadas\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/bellevision.com.br\/beneficios-de-uma-sacada-de-vidro-no-verao-conforto-termico-e-fundamental\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#\/schema\/person\/10e9a75b36209ffe70c48d34fdd72578\",\"name\":\"Belle Vision\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4a0e0498dd30149c1c43216fd458b5c3?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Belle Vision\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/aidaagency.com.br\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/470"}],"collection":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=470"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/470\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":471,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/470\/revisions\/471"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/242"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=470"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=470"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}