{"id":477,"date":"2021-03-26T10:52:24","date_gmt":"2021-03-26T13:52:24","guid":{"rendered":"https:\/\/bellevision.com.br\/?p=477"},"modified":"2021-03-26T10:52:24","modified_gmt":"2021-03-26T13:52:24","slug":"envidracamento-de-varanda-e-rede-de-protecao-se-complementam","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-varanda-e-rede-de-protecao-se-complementam\/","title":{"rendered":"Envidra\u00e7amento de varanda e rede de prote\u00e7\u00e3o se complementam"},"content":{"rendered":"<p><span style=\"font-weight: 400;\">Nos \u00faltimos anos, o <\/span><a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/\"><b>envidra\u00e7amento de varanda<\/b><\/a><span style=\"font-weight: 400;\"> em apartamentos tornou-se bastante comum. N\u00e3o \u00e9 raro olhar para cima, embaixo dos pr\u00e9dios, e ver v\u00e1rias sacadas fechadas com vidro.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Conhecidas como cortina de vidro, elas protegem as varandas das chuvas, dos ventos e dos raios solares, sendo extremamente ben\u00e9ficas em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s condi\u00e7\u00f5es clim\u00e1ticas do ambiente. Al\u00e9m disso, s\u00e3o \u00f3timas para evitar a entrada de polui\u00e7\u00e3o, poeira e tamb\u00e9m para proteger o apartamento de barulhos inc\u00f4modos, atuando como isolante ac\u00fastico.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">O que deixa muita gente em d\u00favida, por\u00e9m, \u00e9 se o envidra\u00e7amento de varanda pode substituir, em quest\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o, as redes, que sempre foram t\u00e3o comuns. A resposta \u00e9: n\u00e3o.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">As redes de prote\u00e7\u00e3o s\u00e3o essenciais para evitar quedas e acidentes dom\u00e9sticos. Elas s\u00e3o primordiais, principalmente, para quem tem crian\u00e7a pequena e animais de estima\u00e7\u00e3o dentro de casa. Vale destacar que prote\u00e7\u00e3o nunca \u00e9 demais.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Os dois servi\u00e7os, envidra\u00e7amento de varandas e redes de prote\u00e7\u00e3o, s\u00e3o, portanto, complementares. Eles t\u00eam fun\u00e7\u00f5es e objetivos diferentes. Com a instala\u00e7\u00e3o de ambos, voc\u00ea garantir\u00e1 seu conforto ac\u00fastico, se livrar\u00e1 da polui\u00e7\u00e3o, ter\u00e1 uma bela vista e ainda poder\u00e1 se sentir seguro.<\/span><\/p>\n<h2><strong>Envidra\u00e7amento de varanda<\/strong><\/h2>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">O uso de redes de prote\u00e7\u00e3o em sacadas, como vimos, \u00e9 primordial e indispens\u00e1vel para a seguran\u00e7a dos moradores. Mas o envidra\u00e7amento de varanda, apesar de n\u00e3o ser focado na seguran\u00e7a, tem sido cada vez mais procurado por conta dos benef\u00edcios que oferece e pelo fato de ser complementar \u00e0s redes.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">O uso dos vidros na sacada ganhou um ar de modernidade e deixou os ambientes com aspecto agrad\u00e1vel e bonito.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Al\u00e9m da beleza e modernidade, o envidra\u00e7amento se destaca, como dissemos, pela prote\u00e7\u00e3o ac\u00fastica, diminuindo os ru\u00eddos e barulhos vindo do lado de fora do apartamento. E pode ficar tranquilo: eles em nada atrapalham a vis\u00e3o da sacada.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Tamb\u00e9m s\u00e3o \u00f3timos para prote\u00e7\u00e3o diante de altera\u00e7\u00f5es clim\u00e1ticas, j\u00e1 que protegem contra ventos fortes, chuvas e at\u00e9 mesmo sobre a incid\u00eancia de raios solares. Tudo isso sem causar uma sensa\u00e7\u00e3o de abafamento dentro do ambiente.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">A instala\u00e7\u00e3o de vidros na sacada garante praticidade, \u00e9 f\u00e1cil de limpar e fazer manuten\u00e7\u00e3o, d\u00e1 uma sensa\u00e7\u00e3o de conforto, tranquilidade e maior aproveitamento do espa\u00e7o. Ou seja: s\u00f3 vantagens.<\/span><\/p>\n<h2><strong>Envidra\u00e7amento \u00e9 com a Belle Vision<\/strong><\/h2>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">A Belle Vision, com mais de 15 anos de experi\u00eancia no setor, \u00e9 especialista em envidra\u00e7amento de sacada. Os pre\u00e7os s\u00e3o justos, e o servi\u00e7o \u00e9 de extrema qualidade e confian\u00e7a.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Belle Vision conta com uma equipe qualificada, que garante o melhor custo-benef\u00edcio neste setor.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Para que voc\u00ea possa ter a sua sacada de vidro, \u00e9 poss\u00edvel realizar uma solicita\u00e7\u00e3o de or\u00e7amento online, para que avaliemos o seu projeto. Voc\u00ea ter\u00e1 uma consultoria t\u00e9cnica desde o in\u00edcio do envio do projeto \u00e0 instala\u00e7\u00e3o total.<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Nos \u00faltimos anos, o envidra\u00e7amento de varanda em apartamentos tornou-se bastante comum. N\u00e3o \u00e9 raro olhar para cima, embaixo dos pr\u00e9dios, e ver v\u00e1rias sacadas fechadas com vidro.\u00a0 Conhecidas como cortina de vidro, elas protegem as varandas das chuvas, dos ventos e dos raios solares, sendo extremamente ben\u00e9ficas em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s condi\u00e7\u00f5es clim\u00e1ticas do ambiente. [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":253,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[4,6],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Envidra\u00e7amento de varanda e rede de prote\u00e7\u00e3o se complementam<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Juntos, os dois servi\u00e7os oferecem prote\u00e7\u00e3o ac\u00fastica, evitam polui\u00e7\u00e3o e ainda deixam o ambiente seguro contra acidentes dom\u00e9sticos.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-varanda-e-rede-de-protecao-se-complementam\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Envidra\u00e7amento de varanda e rede de prote\u00e7\u00e3o se complementam\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Juntos, os dois servi\u00e7os oferecem prote\u00e7\u00e3o ac\u00fastica, evitam polui\u00e7\u00e3o e ainda deixam o ambiente seguro contra acidentes dom\u00e9sticos.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-varanda-e-rede-de-protecao-se-complementam\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Belle Vision\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-03-26T13:52:24+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/0131285024816de702f1ad402959528bd71e47c295.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"960\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. reading time\">\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 minutos\">\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#organization\",\"name\":\"Belle Vision\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/\",\"sameAs\":[],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#logo\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/logo.png\",\"width\":202,\"height\":67,\"caption\":\"Belle Vision\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/\",\"name\":\"Belle Vision\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-varanda-e-rede-de-protecao-se-complementam\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/0131285024816de702f1ad402959528bd71e47c295.jpg\",\"width\":1280,\"height\":960,\"caption\":\"Juntos, os dois servi\\u00e7os oferecem prote\\u00e7\\u00e3o ac\\u00fastica, evitam polui\\u00e7\\u00e3o e ainda deixam o ambiente seguro contra acidentes dom\\u00e9sticos.\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-varanda-e-rede-de-protecao-se-complementam\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-varanda-e-rede-de-protecao-se-complementam\/\",\"name\":\"Envidra\\u00e7amento de varanda e rede de prote\\u00e7\\u00e3o se complementam\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-varanda-e-rede-de-protecao-se-complementam\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2021-03-26T13:52:24+00:00\",\"dateModified\":\"2021-03-26T13:52:24+00:00\",\"description\":\"Juntos, os dois servi\\u00e7os oferecem prote\\u00e7\\u00e3o ac\\u00fastica, evitam polui\\u00e7\\u00e3o e ainda deixam o ambiente seguro contra acidentes dom\\u00e9sticos.\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-varanda-e-rede-de-protecao-se-complementam\/\"]}]},{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-varanda-e-rede-de-protecao-se-complementam\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-varanda-e-rede-de-protecao-se-complementam\/#webpage\"},\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#\/schema\/person\/10e9a75b36209ffe70c48d34fdd72578\"},\"headline\":\"Envidra\\u00e7amento de varanda e rede de prote\\u00e7\\u00e3o se complementam\",\"datePublished\":\"2021-03-26T13:52:24+00:00\",\"dateModified\":\"2021-03-26T13:52:24+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-varanda-e-rede-de-protecao-se-complementam\/#webpage\"},\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-varanda-e-rede-de-protecao-se-complementam\/#primaryimage\"},\"articleSection\":\"Blog,Envidra\\u00e7amento de Sacadas\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-varanda-e-rede-de-protecao-se-complementam\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#\/schema\/person\/10e9a75b36209ffe70c48d34fdd72578\",\"name\":\"Belle Vision\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4a0e0498dd30149c1c43216fd458b5c3?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Belle Vision\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/aidaagency.com.br\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/477"}],"collection":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=477"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/477\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":478,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/477\/revisions\/478"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/253"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=477"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=477"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}