{"id":492,"date":"2021-05-27T11:40:38","date_gmt":"2021-05-27T14:40:38","guid":{"rendered":"https:\/\/bellevision.com.br\/?p=492"},"modified":"2021-06-08T13:37:45","modified_gmt":"2021-06-08T16:37:45","slug":"envidracamento-de-sacadas-para-escritorios-no-abc","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacadas-para-escritorios-no-abc\/","title":{"rendered":"Envidra\u00e7amento de sacadas para escrit\u00f3rios no ABC"},"content":{"rendered":"<p><span data-contrast=\"auto\">O <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacadas-residenciais-no-abc\/\">envidra\u00e7amento de sacadas<\/a> est\u00e1 cada dia mais em alta. \u00c9 muito comum olharmos para os pr\u00e9dios de pequeno, m\u00e9dio e grande porte e observarmos que a parte que fica a sacada dos apartamentos \u00e9 revestida com vidro.<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:0,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:360}\">\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:0,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:360}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Esse tipo de otimiza\u00e7\u00e3o pode acontecer em edif\u00edcios comerciais e residenciais, j\u00e1 que, no geral, o envidra\u00e7amento de sacadas melhora a qualidade de ambientes profissionais e pessoais.<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:0,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:360}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Ao inserir o vidro na sacada, ele atua como uma cobertura para o espa\u00e7o, fazendo com que ele esteja protegido contra as mudan\u00e7as clim\u00e1ticas e outros fatores, que incluem a polui\u00e7\u00e3o crescente em cidades n\u00e3o rurais e a entrada de aves e insetos voadores, por exemplo.\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:0,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:360}\">\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:0,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:360}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Existem diversos segmentos que transformam as salas de um pr\u00e9dio em escrit\u00f3rios, tornando-os um local de trabalho formal. Muitos deles est\u00e3o inseridos em pr\u00e9dios de m\u00e9dio e alto padr\u00e3o, os quais prezam pela est\u00e9tica exterior deles.\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:0,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:360}\">\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:0,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:360}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Quando pensamos em escrit\u00f3rio, geralmente lembramos de uma \u00e1rea com mesas, cadeiras e, claro, nos funcion\u00e1rios que prestam servi\u00e7o na sala. Mas, com a modernidade, o design tornou-se um t\u00f3pico extremamente relevante para os gestores que buscam estar dentro das novidades do setor.<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:0,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:360}\">\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:0,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:360}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Vale lembrar que h\u00e1 regras espec\u00edficas sobre o envidra\u00e7amento de sacadas em algumas cidades. Portanto, esteja atento aos documentos e \u00e0s autoriza\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias para dar andamento no projeto.\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:0,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:360}\">\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:0,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:360}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<h2><strong>Vantagens do envidra\u00e7amento de sacadas para escrit\u00f3rios\u00a0\u00a0<\/strong><\/h2>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Al\u00e9m de sofisticada, a <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/como-aproveitar-sacadas-pequenas\/\">proposta do envidra\u00e7amento de sacadas em escrit\u00f3rios<\/a> conta com benef\u00edcios interessantes para as pessoas que usufruir\u00e3o daquela regi\u00e3o, tais como:<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:0,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:360}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<ol>\n<li data-leveltext=\"%1.\" data-font=\"\" data-listid=\"1\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"1\" data-aria-level=\"1\"><em>Assegura a integridade dos colaboradores\u00a0<\/em><\/li>\n<\/ol>\n<p><span data-contrast=\"auto\">A seguran\u00e7a \u00e9 ponto primordial em qualquer estabelecimento. A aplica\u00e7\u00e3o de vidro nas sacadas de escrit\u00f3rios \u00e9 feita com cuidado e tomando todas as medidas cab\u00edveis para n\u00e3o surgir contratempos.<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:0,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:360}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Sendo assim, \u00e9 imprescind\u00edvel que o envidra\u00e7amento de vidro seja instalado corretamente e tenha as travas refor\u00e7adas, tanto nos pain\u00e9is, quanto nas roldanas. Al\u00e9m disso, os parceiros que atuam no escrit\u00f3rio precisam estar cientes de que, apesar da qualidade do envidra\u00e7amento, eles t\u00eam que ter cautela para evitar acidentes.<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:0,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:360}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><em>1. Integra o ambiente\u00a0<\/em><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">A <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/3-motivos-para-criar-ambientes-integrados-com-vidros-na-sua-casa\/\">integra\u00e7\u00e3o entre sacada e sala<\/a> \u00e9 uma das caracter\u00edsticas do envidra\u00e7amento em escrit\u00f3rios. A inten\u00e7\u00e3o \u00e9 gerar a sensa\u00e7\u00e3o de expans\u00e3o, principalmente em salas menores.\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:0,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:360}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><em>\u00a02. Manuseio acess\u00edvel\u00a0<\/em><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">O objetivo da sacada envidra\u00e7ada \u00e9 de dar mais beleza para o escrit\u00f3rio. Por\u00e9m, n\u00e3o adianta se houver voc\u00ea tiver esfor\u00e7o para oper\u00e1-la.\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:0,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:360}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Ou seja, o manuseio deve ser descomplicado e feito de modo assertivo, prolongando a vida \u00fatil do equipamento conforme for sendo manipulado.\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:0,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:360}\">\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:0,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:360}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><em>3. Manuten\u00e7\u00e3o f\u00e1cil\u00a0<\/em><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">O vidro \u00e9 um dos materiais mais simples de serem conservados. Isso porqu\u00ea a limpeza do objeto n\u00e3o demanda in\u00fameros produtos, pode ser feita por adultos com o aux\u00edlio de \u00e1gua, panos macios e sab\u00e3o neutro.<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:0,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:360}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Por ser posto em sacadas, voc\u00ea pode contar com o apoio de uma escada para limpar os cantos mais elevados.\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:0,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:360}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><em>4. Minimiza ru\u00eddos\u00a0<\/em><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">\u00c9 fato que as grandes metr\u00f3poles t\u00eam muita polui\u00e7\u00e3o sonora e, como precisamos de aten\u00e7\u00e3o m\u00e1xima \u00e0s tarefas nas atividades di\u00e1rias, o envidra\u00e7amento de sacadas melhora a condi\u00e7\u00e3o de trabalho dentro do escrit\u00f3rio, j\u00e1 que ampara o colaborador a n\u00e3o ser prejudicado com os ru\u00eddos.<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:0,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:360}\">\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:0,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:360}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><em>5. Permite a inser\u00e7\u00e3o de cortinas\u00a0<\/em><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Dependendo do ramo do escrit\u00f3rio, acaba sendo agrad\u00e1vel e funcional colocar cortinas para um local mais privativo.\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:0,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:360}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Neste caso, a op\u00e7\u00e3o mais adequada \u00e9 a tela solar retr\u00e1til, que pode ser manual ou autom\u00e1tica. O m\u00e9todo ideal \u00e9 aquele que se encaixa nas imposi\u00e7\u00f5es do escrit\u00f3rio em si, bem como com as prefer\u00eancias de cada um (consulte um arquiteto ou uma decoradora).<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:0,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:360}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><em>6. Preserva a vista\u00a0<\/em><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Quem n\u00e3o quer trabalhar e estar de olho na paisagem que nos cerca, n\u00e3o \u00e9 mesmo? Ainda mais quando ela \u00e9 repleta de cores verdes e vibrantes, que nos deixam mais conectados com a natureza e impactam positivamente na produ\u00e7\u00e3o e na motiva\u00e7\u00e3o da equipe.\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:0,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:360}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Tamb\u00e9m destaca-se a claridade natural para o escrit\u00f3rio e, consequentemente, a diminui\u00e7\u00e3o do uso da energia el\u00e9trica.<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:0,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:360}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<h3><span data-contrast=\"auto\">Como envidra\u00e7ar sacadas de escrit\u00f3rios?<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:0,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:360}\">\u00a0<\/span><\/h3>\n<p><span data-contrast=\"auto\">A maneira mais zelosa para colocar vidro na sacada do seu escrit\u00f3rio, \u00e9 contatar uma empresa dedicada e que preza pelo resultado qualificado em cada atendimento realizado.\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:0,&quot;335551550&quot;:1,&quot;335551620&quot;:1,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:360}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">\u00c0 vista disso, conhe\u00e7a mais sobre a <strong>Belle Vision<\/strong>, <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/quem-somos\/\">empresa com 15 anos de atua\u00e7\u00e3o<\/a> no departamento de divis\u00e3o de ambientes, envidra\u00e7amento e fechamento de sacadas.<\/span><\/p>\n<h4><span data-contrast=\"auto\">Empresa de envidra\u00e7amento de sacadas no Grande ABC<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:0,&quot;335551550&quot;:1,&quot;335551620&quot;:1,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:360}\">\u00a0<\/span><\/h4>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Com a <strong>Belle Vision<\/strong>, voc\u00ea tem conforto, praticidade e tranquilidade. Somos uma organiza\u00e7\u00e3o s\u00e9ria e respons\u00e1vel, que visa a melhor experi\u00eancia para o nosso consumidor.\u00a0\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:0,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:360}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">A <strong>Belle Vision<\/strong> atende, com o envidra\u00e7amento de sacadas, todas as cidades do ABC Paulista (Santo Andr\u00e9, S\u00e3o Caetano do Sul, S\u00e3o Bernardo do Campo, Diadema, Mau\u00e1, Ribeir\u00e3o Pires e Rio Grande da Serra), a capital paulista e seus principais bairros: <\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:0,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:360}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Zona Sul &#8211; Jardim Am\u00e9rica, Bela Vista, Vila Mariana, Moema, Vila Nova Concei\u00e7\u00e3o, Itaim Bibi&#8230; <\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:0,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:360}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Zona Oeste &#8211; Alto de Pinheiros, Alto da Lapa, Lapa, Pompeia, Perdizes&#8230;\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:0,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:360}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Zona Norte &#8211; Santana, Parada Inglesa, Tucuruvi&#8230;\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:0,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:360}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Zona Leste &#8211;\u00a0Tatuap\u00e9, Mooca, An\u00e1lia Franco&#8230;<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:0,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:360}\">\u00a0<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O envidra\u00e7amento de sacadas est\u00e1 cada dia mais em alta. \u00c9 muito comum olharmos para os pr\u00e9dios de pequeno, m\u00e9dio e grande porte e observarmos que a parte que fica a sacada dos apartamentos \u00e9 revestida com vidro.\u00a0\u00a0 Esse tipo de otimiza\u00e7\u00e3o pode acontecer em edif\u00edcios comerciais e residenciais, j\u00e1 que, no geral, o envidra\u00e7amento [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":155,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[4,6],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Envidra\u00e7amento de sacadas para escrit\u00f3rios no ABC - Belle Vision<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"A Belle Vision realiza o envidra\u00e7amento de sacadas para escrit\u00f3rios no ABC com o apoio de vidraceiros qualificados e atendimento de ponta.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacadas-para-escritorios-no-abc\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Envidra\u00e7amento de sacadas para escrit\u00f3rios no ABC - Belle Vision\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A Belle Vision realiza o envidra\u00e7amento de sacadas para escrit\u00f3rios no ABC com o apoio de vidraceiros qualificados e atendimento de ponta.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacadas-para-escritorios-no-abc\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Belle Vision\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-05-27T14:40:38+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-06-08T16:37:45+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/01c44904d90a3f37c8611f5c607648b47ecb50fbe5.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2048\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1536\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. reading time\">\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"4 minutos\">\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#organization\",\"name\":\"Belle Vision\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/\",\"sameAs\":[],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#logo\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/logo.png\",\"width\":202,\"height\":67,\"caption\":\"Belle Vision\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/\",\"name\":\"Belle Vision\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacadas-para-escritorios-no-abc\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/01c44904d90a3f37c8611f5c607648b47ecb50fbe5.jpg\",\"width\":2048,\"height\":1536},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacadas-para-escritorios-no-abc\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacadas-para-escritorios-no-abc\/\",\"name\":\"Envidra\\u00e7amento de sacadas para escrit\\u00f3rios no ABC - Belle Vision\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacadas-para-escritorios-no-abc\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2021-05-27T14:40:38+00:00\",\"dateModified\":\"2021-06-08T16:37:45+00:00\",\"description\":\"A Belle Vision realiza o envidra\\u00e7amento de sacadas para escrit\\u00f3rios no ABC com o apoio de vidraceiros qualificados e atendimento de ponta.\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacadas-para-escritorios-no-abc\/\"]}]},{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacadas-para-escritorios-no-abc\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacadas-para-escritorios-no-abc\/#webpage\"},\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#\/schema\/person\/10e9a75b36209ffe70c48d34fdd72578\"},\"headline\":\"Envidra\\u00e7amento de sacadas para escrit\\u00f3rios no ABC\",\"datePublished\":\"2021-05-27T14:40:38+00:00\",\"dateModified\":\"2021-06-08T16:37:45+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacadas-para-escritorios-no-abc\/#webpage\"},\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacadas-para-escritorios-no-abc\/#primaryimage\"},\"articleSection\":\"Blog,Envidra\\u00e7amento de Sacadas\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacadas-para-escritorios-no-abc\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#\/schema\/person\/10e9a75b36209ffe70c48d34fdd72578\",\"name\":\"Belle Vision\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4a0e0498dd30149c1c43216fd458b5c3?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Belle Vision\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/aidaagency.com.br\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/492"}],"collection":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=492"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/492\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":499,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/492\/revisions\/499"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/155"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=492"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=492"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}