{"id":500,"date":"2021-06-08T13:57:27","date_gmt":"2021-06-08T16:57:27","guid":{"rendered":"https:\/\/bellevision.com.br\/?p=500"},"modified":"2021-06-08T16:49:42","modified_gmt":"2021-06-08T19:49:42","slug":"envidracamento-de-sacada-em-sao-caetano-do-sul","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacada-em-sao-caetano-do-sul\/","title":{"rendered":"Envidra\u00e7amento de sacada em S\u00e3o Caetano do Sul"},"content":{"rendered":"<p>Muita gente pensa que o <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacada-solucao-para-todas-as-estacoes-do-ano\/\">envidra\u00e7amento de sacada<\/a> \u00e9 apenas para aprimorar a est\u00e9tica do espa\u00e7o. Mas, a t\u00e9cnica vai muito al\u00e9m disso.<\/p>\n<p>Antes de te apresentar as <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/valorize-seu-apartamento-com-o-envidracamento-da-sacada\/\">vantagens do envidra\u00e7amento de varandas<\/a>, vamos entender mais sobre o vidro, afinal, ele \u00e9 o material em abund\u00e2ncia desse tipo de servi\u00e7o.<\/p>\n<h2>Hist\u00f3ria do vidro: como surgiu o envidra\u00e7amento de sacadas<\/h2>\n<p>O vidro existe h\u00e1 mais de 4 mil anos antes da Era Crist\u00e3. A hist\u00f3ria contada pelos historiadores aponta que o elemento surgiu de maneira casual em uma praia da S\u00edria.<\/p>\n<p>Segundo os pesquisadores, os fen\u00edcios acenderam uma fogueira com blocos de salitre e soda. Pouco tempo depois, eles perceberam que havia uma subst\u00e2ncia brilhosa e que se solidificava instantaneamente: o vidro.<\/p>\n<p>Apesar disso, a modula\u00e7\u00e3o de objetos em vidro come\u00e7ou muito depois, pr\u00f3ximo ao ano de 100 a.C. Por sua vez, a produ\u00e7\u00e3o em massa desses artefatos aconteceu em Veneza no s\u00e9culo XIII.<\/p>\n<p>A partir desse per\u00edodo, a ind\u00fastria do vidro passou a crescer constantemente e chegou ao Brasil em 1624. Por\u00e9m, o vidro entrou no cen\u00e1rio econ\u00f4mico brasileiro apenas em 1810, quando um homem portugu\u00eas foi autorizado a instalar uma empresa de vidro no pa\u00eds.<\/p>\n<p>Localizada na Bahia, a institui\u00e7\u00e3o produzia vidros lisos e de cristal branco, frascos e garrafas. As atividades encerraram em 1825 por motivos financeiros.<\/p>\n<p>Logo em seguida, v\u00e1rias ind\u00fastrias vidreiras foram criadas e, consequentemente, deram origem ao envidra\u00e7amento de sacadas que temos atualmente no mercado brasileiro.<\/p>\n<h3>Caracter\u00edsticas do envidra\u00e7amento de sacadas<\/h3>\n<p>A &#8220;NBR 16259 &#8211; Sistema de envidra\u00e7amento de sacadas &#8211; Requisitos e m\u00e9todos de ensaio&#8221; \u00e9 uma norma da ABNT publicada em 2014 que visa assegurar os deveres das institui\u00e7\u00f5es do segmento.<\/p>\n<p>Entre os indicativos da norma est\u00e3o os modelos de vidro permitidos, o modo correto da fixa\u00e7\u00e3o das chapas, os ensaios e os padr\u00f5es de qualidade que a estrutura deve seguir. Sendo assim, os respons\u00e1veis podem apresent\u00e1-la aos consumidores em casos de d\u00favidas ou adversidades de opini\u00f5es.<\/p>\n<p>Lembre-se de que apenas um t\u00e9cnico pode analisar o servi\u00e7o a ser prestado para evitar falhas e contratempos inesperados durante a obra.<\/p>\n<p>Em rela\u00e7\u00e3o aos <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/vidro-temperado-ou-laminado-para-envidracamento-de-sacadas\/\">vidros usados no envidra\u00e7amento de sacadas<\/a>, apenas dois s\u00e3o aprovados: o vidro temperado e o vidro laminado.<\/p>\n<p>Na <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/quem-somos\/\">Belle Vision<\/a>, aplicamos o vidro temperado nos nossos projetos de envidra\u00e7amento de varandas, o qual proporciona maior resist\u00eancia a impactos e seguran\u00e7a.<\/p>\n<p>Ademais, os n\u00fameros sobre o vidro temperado s\u00e3o interessantes:<\/p>\n<p>Os \u00faltimos dados divulgados pelo Panorama Abravidro (Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Distribuidores e Processadores de Vidros Planos) mostram que, em 2019, o faturamento de vidro temperado aumentou 1% em compara\u00e7\u00e3o ao ano anterior. J\u00e1 a produ\u00e7\u00e3o do item, na mesma \u00e9poca, ultrapassou os 30 milh\u00f5es (m\u00b2).<\/p>\n<h4>Benef\u00edcios do envidra\u00e7amento de sacadas<\/h4>\n<p>Colocar o vidro como uma maneira de fechar a sacada do seu im\u00f3vel gera in\u00fameras particularidades relevantes. Veja:<\/p>\n<p><em>Conforto ac\u00fastico que traz o envidra\u00e7amento de sacadas <\/em><\/p>\n<p>Uma das particularidades do envidra\u00e7amento de sacada com vidro temperado \u00e9 que a pe\u00e7a inibe os barulhos que v\u00eam da rua, sejam eles causados por autom\u00f3veis ou por obras em constru\u00e7\u00f5es vizinhas.<\/p>\n<p>Isso \u00e9 fundamental para a sua qualidade de vida, ainda mais se voc\u00ea optar em <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/home-office-faca-da-sacada-o-seu-escritorio\/\">transformar a sua sacada em home office<\/a>.<\/p>\n<p><em>Beleza das sacadas<\/em><\/p>\n<p>Por si s\u00f3 o vidro j\u00e1 possui uma est\u00e9tica agrad\u00e1vel, n\u00e3o \u00e9 mesmo? Na ocasi\u00e3o em que ele \u00e9 inserido em projetos de envidra\u00e7amento de sacadas, o ambiente fica ainda mais bonito e atraente, sendo um local perfeito para voc\u00ea receber amigos e familiares.<\/p>\n<p>O <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-varanda-e-rede-de-protecao-se-complementam\/\">envidra\u00e7amento de varanda<\/a> tamb\u00e9m permite que voc\u00ea observe a vista do seu apartamento. Se preferir, voc\u00ea pode fazer um planejamento junto com a nossa empresa para a coloca\u00e7\u00e3o de cortinas para dar um retoque sofisticado.<\/p>\n<p><em>Limpeza simplificada da sacada<\/em><\/p>\n<p>Manter a <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/como-limpar-sacadas-de-vidro\/\">higiene do envidra\u00e7amento da sua sacada<\/a> \u00e9 totalmente descomplicado. Basta borrifar \u00e1gua com sab\u00e3o neutro em um pano macio e passar na estrutura.<\/p>\n<p>Voc\u00ea precisar\u00e1 de outro pano macio que esteja limpo e seco para enxugar e finalizar a limpeza do envidra\u00e7amento.<\/p>\n<p><em>Sistema de sacada que abre e fecha facilitado <\/em><\/p>\n<p>O envidra\u00e7amento de varanda ideal \u00e9 aquele que promove um <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/folhas-de-vidro-emperrando-entenda-como-resolver-com-cuidado\/\">sistema pr\u00e1tico e r\u00e1pido<\/a> para abri-lo e fech\u00e1-lo. Assim, voc\u00ea ter\u00e1 a otimiza\u00e7\u00e3o do seu tempo e poder\u00e1 usufruir de um ambiente com mais ou menos ventila\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p>Outro quesito significativo sobre o t\u00f3pico \u00e9 que voc\u00ea impedir\u00e1 que seus m\u00f3veis da sacada molhem quando estiver chovendo ou que bichos voadores entrem na sua casa, por exemplo.<\/p>\n<h5>Como instalar envidra\u00e7amento de sacadas?<\/h5>\n<p>O trabalho de <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacadas-residenciais-no-abc\/\">envidra\u00e7amento de varandas<\/a> deve ser executado por uma empresa especializada no ramo. Por isso, contate a Belle Vision.<\/p>\n<p>A Belle Vision est\u00e1 h\u00e1 anos no setor de <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/servicos\/envidracamento-de-sacadas\/\">envidra\u00e7amento de sacada<\/a>, <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/servicos\/fechamento-de-sacadas\/\">fechamento de sacada<\/a> e <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/servicos\/divisao-de-ambientes\/\">divis\u00e3o de ambientes<\/a>. Com profissionais capacitamos, realizamos o design interior dos seus sonhos.<\/p>\n<p>Venha conhecer mais sobre a Belle Vision.<\/p>\n<p>Atendemos o Grande ABC (Santo Andr\u00e9, S\u00e3o Caetano do Sul, S\u00e3o Bernardo do Campo, Diadema, Mau\u00e1, Ribeir\u00e3o Pires e Rio Grande da Serra), a capital paulista e seus principais bairros:<br \/>\nZona Sul \u2013 Jardim Am\u00e9rica, Bela Vista, Vila Mariana, Moema, Vila Nova Concei\u00e7\u00e3o Itaim Bibi;<br \/>\nZona Oeste \u2013 Alto de Pinheiros, Alto da Lapa, Lapa, Pompeia, Perdizes;<br \/>\nZona Norte \u2013 Santana, Parada Inglesa, Tucuruvi;<br \/>\nZona Leste \u2013 Tatuap\u00e9, Mooca, An\u00e1lia Franco;<\/p>\n<p>Consulte-nos!<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Muita gente pensa que o envidra\u00e7amento de sacada \u00e9 apenas para aprimorar a est\u00e9tica do espa\u00e7o. Mas, a t\u00e9cnica vai muito al\u00e9m disso. Antes de te apresentar as vantagens do envidra\u00e7amento de varandas, vamos entender mais sobre o vidro, afinal, ele \u00e9 o material em abund\u00e2ncia desse tipo de servi\u00e7o. Hist\u00f3ria do vidro: como surgiu [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":251,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[4,6],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Envidra\u00e7amento de sacada em S\u00e3o Caetano do Sul - Belle Vision<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"A Belle Vision realiza envidra\u00e7amento de sacada em S\u00e3o Caetano do Sul e muitas outras regi\u00f5es do ABC e de S\u00e3o Paulo. Conte conosco.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacada-em-sao-caetano-do-sul\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Envidra\u00e7amento de sacada em S\u00e3o Caetano do Sul - Belle Vision\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A Belle Vision realiza envidra\u00e7amento de sacada em S\u00e3o Caetano do Sul e muitas outras regi\u00f5es do ABC e de S\u00e3o Paulo. Conte conosco.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacada-em-sao-caetano-do-sul\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Belle Vision\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-06-08T16:57:27+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-06-08T19:49:42+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/01067615847be98f213c0132b0a62074389209bb8d.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1536\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"2304\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. reading time\">\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"4 minutos\">\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#organization\",\"name\":\"Belle Vision\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/\",\"sameAs\":[],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#logo\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/logo.png\",\"width\":202,\"height\":67,\"caption\":\"Belle Vision\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/\",\"name\":\"Belle Vision\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacada-em-sao-caetano-do-sul\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/01067615847be98f213c0132b0a62074389209bb8d.jpg\",\"width\":1536,\"height\":2304},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacada-em-sao-caetano-do-sul\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacada-em-sao-caetano-do-sul\/\",\"name\":\"Envidra\\u00e7amento de sacada em S\\u00e3o Caetano do Sul - Belle Vision\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacada-em-sao-caetano-do-sul\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2021-06-08T16:57:27+00:00\",\"dateModified\":\"2021-06-08T19:49:42+00:00\",\"description\":\"A Belle Vision realiza envidra\\u00e7amento de sacada em S\\u00e3o Caetano do Sul e muitas outras regi\\u00f5es do ABC e de S\\u00e3o Paulo. Conte conosco.\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacada-em-sao-caetano-do-sul\/\"]}]},{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacada-em-sao-caetano-do-sul\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacada-em-sao-caetano-do-sul\/#webpage\"},\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#\/schema\/person\/10e9a75b36209ffe70c48d34fdd72578\"},\"headline\":\"Envidra\\u00e7amento de sacada em S\\u00e3o Caetano do Sul\",\"datePublished\":\"2021-06-08T16:57:27+00:00\",\"dateModified\":\"2021-06-08T19:49:42+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacada-em-sao-caetano-do-sul\/#webpage\"},\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacada-em-sao-caetano-do-sul\/#primaryimage\"},\"articleSection\":\"Blog,Envidra\\u00e7amento de Sacadas\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacada-em-sao-caetano-do-sul\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#\/schema\/person\/10e9a75b36209ffe70c48d34fdd72578\",\"name\":\"Belle Vision\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4a0e0498dd30149c1c43216fd458b5c3?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Belle Vision\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/aidaagency.com.br\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/500"}],"collection":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=500"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/500\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":504,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/500\/revisions\/504"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/251"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=500"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=500"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}