{"id":502,"date":"2021-06-08T16:48:51","date_gmt":"2021-06-08T19:48:51","guid":{"rendered":"https:\/\/bellevision.com.br\/?p=502"},"modified":"2021-08-03T16:33:49","modified_gmt":"2021-08-03T19:33:49","slug":"divisao-de-ambientes-com-vidro-no-abc","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/bellevision.com.br\/divisao-de-ambientes-com-vidro-no-abc\/","title":{"rendered":"Divis\u00e3o de ambientes com vidro no ABC\u00a0"},"content":{"rendered":"<p><span data-contrast=\"none\">A divis\u00e3o de ambientes com vidro \u00e9 uma maneira de voc\u00ea aproveitar mais os espa\u00e7os de um im\u00f3vel, seja ele comercial ou residencial. Neste caso, o local ganha mais op\u00e7\u00f5es para a cria\u00e7\u00e3o de novos c\u00f4modos dentro da pr\u00f3pria casa, al\u00e9m de diversas outras vantagens.<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:0,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:360}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"none\">A seguir, voc\u00ea entender\u00e1 mais sobre as t\u00e9cnicas utilizadas pela <\/span><a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/quem-somos\/\"><span data-contrast=\"none\">Belle<\/span> <span data-contrast=\"none\">Vision<\/span><\/a><span data-contrast=\"none\"> para transformar o seu lar e deix\u00e1-lo com os <\/span><span data-contrast=\"none\">aspectos<\/span><span data-contrast=\"none\"> desejados por voc\u00ea durante a elabora\u00e7\u00e3o da divis\u00e3o de ambientes.<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:0,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:360}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<h2><span data-contrast=\"none\">Divis\u00e3o de ambientes com vidro: onde fazer?<\/span><\/h2>\n<p><span data-contrast=\"none\">Antes mesmo de observarmos os lugares que podem ter a <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/servicos\/divisao-de-ambientes\/\">divis\u00e3o de ambientes<\/a>, devemos levar em considera\u00e7\u00e3o o material em que esse produto ser\u00e1 fabricado.<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:0,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:360}\">\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:0,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:360}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"none\">O <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/vidro-temperado-o-vidro-do-envidracamento-de-varanda\/\">vidro temperado<\/a> \u00e9 um dos elementos aplicados na divis\u00e3o de ambientes por ser um elemento mais resistente ao impacto e com boa durabilidade.<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"none\">Levando isso em considera\u00e7\u00e3o, ningu\u00e9m vai querer uma <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/vantagens-divisao-ambientes-vidro\/\">divis\u00e3o de ambientes com vidro<\/a> trincada ou que se deteriore com facilidade. Todos precisam de produtos que tenham alta longevidade e que possam ser reaproveitados caso necess\u00e1rio. E \u00e9 essa uma das virtudes da divis\u00e3o de ambientes com vidro temperado.\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:0,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:360}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"none\">Assim, a divis\u00e3o de vidro pode ser feita em qualquer ambiente, sendo uma escolha particular de cada consumidor. Veja algumas das op\u00e7\u00f5es:<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:0,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:360}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<ol>\n<li><span data-contrast=\"none\"> Divis\u00e3o de ambientes com vidro para \u00e1reas de churrasqueira;<\/span><\/li>\n<li><span data-contrast=\"none\"> Divis\u00e3o de ambientes com vidro para \u00e1reas de piscina;<\/span><\/li>\n<li><span data-contrast=\"none\"> Divis\u00e3o de ambientes com vidro para audit\u00f3rios;<\/span><\/li>\n<li><span data-contrast=\"none\"> Divis\u00e3o de ambientes com vidro para resid\u00eancias;\u00a0<\/span><\/li>\n<li><span data-contrast=\"none\"> Divis\u00e3o de ambientes com vidro para sal\u00f5es de festas;<\/span><\/li>\n<\/ol>\n<p><span data-contrast=\"none\">E assim por diante.<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:0,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:360}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<h3><span data-contrast=\"none\">Benef\u00edcios da divis\u00e3o de ambientes com vidro<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:0,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:360}\">\u00a0<\/span><\/h3>\n<p><span data-contrast=\"none\">Dentre as mais diversas peculiaridades da <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/onde-usar-divisao-ambientes-vidro\/\">divis\u00e3o de ambientes com vidro<\/a>, podemos citar as seguintes:<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:0,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:360}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><em>Amplitude\u00a0<\/em><\/p>\n<p><span data-contrast=\"none\">Com a divis\u00e3o de ambientes com vidro, voc\u00ea ter\u00e1 a impress\u00e3o de que a sua casa ou empreendimento foi aumentada, mas sem perder as individualidades do lugar.\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:0,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:360}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"none\">Um espa\u00e7o com divis\u00e3o de ambientes com vidro lhe acarretar\u00e1 a sensa\u00e7\u00e3o de expans\u00e3o e, consequentemente, a vontade de investir na estrutura em outras constru\u00e7\u00f5es no futuro. <\/span><\/p>\n<p><em>Conserva\u00e7\u00e3o prolongada\u00a0<\/em><\/p>\n<p><span data-contrast=\"none\">O vidro temperado ajuda na preserva\u00e7\u00e3o da divis\u00e3o\u00a0de ambientes a longo prazo, ainda mais que a <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/como-limpar-sacadas-de-vidro\/\">higieniza\u00e7\u00e3o do vidro<\/a> pode ser feita com facilidade e rapidez.<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:0,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:360}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"none\">O uso de panos macios, \u00e1gua e sab\u00e3o neutro fazem a limpeza correta dos materiais usados na divis\u00e3o\u00a0de ambientes com vidro.\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:0,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:360}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><em>Separa\u00e7\u00e3o adequada\u00a0<\/em><\/p>\n<p><span data-contrast=\"none\">A divis\u00e3o em vidro estabelece exatid\u00e3o em um ambiente. Ou seja, cada \u00e1rea ter\u00e1 um espa\u00e7o apropriado, evitando que haja a invas\u00e3o de objetos, de cheiro, de som e de outros itens dentro do outro c\u00f4modo.\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:0,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:360}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"none\">Esse fato \u00e9 \u00f3timo para quem busca organiza\u00e7\u00e3o, principalmente para n\u00e3o deixar utens\u00edlios espalhados desnecessariamente.<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:0,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:360}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><em>Sofistica\u00e7\u00e3o\u00a0<\/em><\/p>\n<p><span data-contrast=\"none\">A est\u00e9tica \u00e9 uma caracter\u00edstica totalmente relacionada \u00e0 divis\u00e3o de ambientes com vidro. Se os pain\u00e9is forem mal colocados ou n\u00e3o levarem o acabamento adequado, nada vai adiantar para a apar\u00eancia do local determinado, n\u00e3o \u00e9 mesmo?<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:0,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:360}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"none\">Contudo, para que a divis\u00e3o de ambientes com seja efetuada com \u00eaxito, \u00e9 imprescind\u00edvel que voc\u00ea opte em firmar parceria com uma organiza\u00e7\u00e3o que tenha experi\u00eancia no ramo.\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:0,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:360}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"none\">Portanto, escolha a <\/span><strong>Belle Vision<\/strong><span data-contrast=\"none\">, empresa correta para executar o servi\u00e7o e que zela pela qualidade de cada trabalho prestado.\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:0,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:360}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<h4><span data-contrast=\"none\">Caracter\u00edsticas da divis\u00e3o de ambientes com vidro &#8211; sistema Tecno <\/span><span data-contrast=\"none\">Vision<\/span><span data-contrast=\"none\"> 2\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:0,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:360}\">\u00a0<\/span><\/h4>\n<p><span data-contrast=\"none\">O procedimento Tecno <\/span><span data-contrast=\"none\">Vision<\/span><span data-contrast=\"none\"> 2 \u00e9 empregue em todos os projetos de divis\u00e3o de ambientes com vidro da <\/span><span data-contrast=\"none\">Belle<\/span> <span data-contrast=\"none\">Vision<\/span><span data-contrast=\"none\">.<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:0,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:360}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"none\">Esse tipo de sistema tem especificidades que o diferem de outras metodologias, como:<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:0,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:360}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"3\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"1\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"none\">Finaliza\u00e7\u00e3o em alum\u00ednio: os pain\u00e9is de vidro temperado correm pelo trilho de alum\u00ednio, o qual tem acabamento em a\u00e7o inox, assegurando a sua seguran\u00e7a e da sua fam\u00edlia;\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;134233279&quot;:true,&quot;201341983&quot;:0,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:360}\">\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"3\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"2\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"none\">Pain\u00e9is de vidro temperado: como citado anteriormente, os produtos constitu\u00eddos em vidro temperado s\u00e3o mais firmes e dur\u00e1veis, sendo uma excelente alternativa para ser aproveitado na divis\u00e3o de ambientes;<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;134233279&quot;:true,&quot;201341983&quot;:0,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:360}\">\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"3\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"3\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"none\">Trilho superior: para certificar que n\u00e3o acontecer\u00e3o poss\u00edveis acidentes com pessoas que transitam no local, os trilhos s\u00e3o instalados na parte superior da estrutura.<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;134233279&quot;:true,&quot;201341983&quot;:0,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:360}\">\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<h5><span data-contrast=\"none\">Como instalar divis\u00e3o de ambientes com vidro?<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:0,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:360}\">\u00a0<\/span><\/h5>\n<p><span data-contrast=\"none\">Se voc\u00ea busca por propriedades na sua reforma que <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/valorize-seu-apartamento-com-o-envidracamento-da-sacada\/\">valorizem o im\u00f3vel<\/a>, siga o passo a passo abaixo e surpreenda-se positivamente:<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:0,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:360}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<ol>\n<li data-leveltext=\"%1.\" data-font=\"Arial\" data-listid=\"4\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"1\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"none\">Entre em contato com a <\/span><strong>Belle Vision<\/strong><span data-contrast=\"none\">;<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;134233279&quot;:true,&quot;201341983&quot;:0,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:360}\">\u00a0<\/span><\/li>\n<li data-leveltext=\"%1.\" data-font=\"Arial\" data-listid=\"4\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"1\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"none\">Entenda mais sobre os projetos da nossa empresa;<\/span><\/li>\n<li data-leveltext=\"%1.\" data-font=\"Arial\" data-listid=\"4\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"1\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"none\">Feche neg\u00f3cio <\/span><span data-contrast=\"none\">conosco<\/span><span data-contrast=\"none\">;<\/span><\/li>\n<li data-leveltext=\"%1.\" data-font=\"Arial\" data-listid=\"4\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"1\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"none\">Adquira a divis\u00e3o de ambientes perfeita para o seu espa\u00e7o.<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;134233279&quot;:true,&quot;201341983&quot;:0,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:360}\">\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ol>\n<p><span data-contrast=\"none\">A <\/span><strong>Belle Vision<\/strong><span data-contrast=\"none\"> tem expertise de mercado para o envidra\u00e7amento de sacadas, fechamento de sacadas e divis\u00e3o de ambientes.<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:0,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:360}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"none\">Nossos profissionais t\u00eam m\u00e3o de obra capacidade para atend\u00ea-lo nas seguintes regi\u00f5es:<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:0,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:360}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"none\">ABC &#8211; Santo Andr\u00e9, S\u00e3o Caetano do Sul, S\u00e3o Bernardo do Campo, Diadema, Mau\u00e1, Ribeir\u00e3o Pires e Rio Grande da Serra;<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:0,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:360}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"none\">S\u00e3o Paulo &#8211; Jardim Am\u00e9rica, Bela Vista, Vila Mariana, Moema, Vila Nova Concei\u00e7\u00e3o,\u00a0<\/span><span data-contrast=\"none\">Itaim<\/span><span data-contrast=\"none\"> Bibi, Alto de Pinheiros, Alto da Lapa, Lapa, Pompeia, Perdizes, Santana, Parada Inglesa, <\/span><span data-contrast=\"none\">Tucuruvi<\/span><span data-contrast=\"none\">, <\/span><span data-contrast=\"none\">Tatuap\u00e9<\/span><span data-contrast=\"none\">, <\/span><span data-contrast=\"none\">Mooca<\/span><span data-contrast=\"none\">, An\u00e1lia Franco;<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"none\">E outros. Ligue para a <strong>Belle Vision<\/strong> e saiba mais.<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:0,&quot;335559739&quot;:160,&quot;335559740&quot;:360}\">\u00a0<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A divis\u00e3o de ambientes com vidro \u00e9 uma maneira de voc\u00ea aproveitar mais os espa\u00e7os de um im\u00f3vel, seja ele comercial ou residencial. Neste caso, o local ganha mais op\u00e7\u00f5es para a cria\u00e7\u00e3o de novos c\u00f4modos dentro da pr\u00f3pria casa, al\u00e9m de diversas outras vantagens.\u00a0 A seguir, voc\u00ea entender\u00e1 mais sobre as t\u00e9cnicas utilizadas pela [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":377,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[4,18],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Divis\u00e3o de ambientes com vidro no ABC\u00a0 - Belle Vision<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"A divis\u00e3o de ambientes com vidro \u00e9 feita pela Belle Vision em todo o ABC e v\u00e1rios bairros de S\u00e3o Paulo. Entre em contato conosco e saiba mais.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/divisao-de-ambientes-com-vidro-no-abc\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Divis\u00e3o de ambientes com vidro no ABC\u00a0 - Belle Vision\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A divis\u00e3o de ambientes com vidro \u00e9 feita pela Belle Vision em todo o ABC e v\u00e1rios bairros de S\u00e3o Paulo. Entre em contato conosco e saiba mais.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/bellevision.com.br\/divisao-de-ambientes-com-vidro-no-abc\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Belle Vision\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-06-08T19:48:51+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-08-03T19:33:49+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/0191529d8919242777941fbd340631aa76ec2c2523.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"720\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1280\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. reading time\">\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"4 minutos\">\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#organization\",\"name\":\"Belle Vision\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/\",\"sameAs\":[],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#logo\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/logo.png\",\"width\":202,\"height\":67,\"caption\":\"Belle Vision\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/\",\"name\":\"Belle Vision\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/divisao-de-ambientes-com-vidro-no-abc\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/0191529d8919242777941fbd340631aa76ec2c2523.jpg\",\"width\":720,\"height\":1280},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/divisao-de-ambientes-com-vidro-no-abc\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/divisao-de-ambientes-com-vidro-no-abc\/\",\"name\":\"Divis\\u00e3o de ambientes com vidro no ABC\\u00a0 - Belle Vision\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/divisao-de-ambientes-com-vidro-no-abc\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2021-06-08T19:48:51+00:00\",\"dateModified\":\"2021-08-03T19:33:49+00:00\",\"description\":\"A divis\\u00e3o de ambientes com vidro \\u00e9 feita pela Belle Vision em todo o ABC e v\\u00e1rios bairros de S\\u00e3o Paulo. Entre em contato conosco e saiba mais.\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/bellevision.com.br\/divisao-de-ambientes-com-vidro-no-abc\/\"]}]},{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/divisao-de-ambientes-com-vidro-no-abc\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/divisao-de-ambientes-com-vidro-no-abc\/#webpage\"},\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#\/schema\/person\/10e9a75b36209ffe70c48d34fdd72578\"},\"headline\":\"Divis\\u00e3o de ambientes com vidro no ABC\\u00a0\",\"datePublished\":\"2021-06-08T19:48:51+00:00\",\"dateModified\":\"2021-08-03T19:33:49+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/divisao-de-ambientes-com-vidro-no-abc\/#webpage\"},\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/divisao-de-ambientes-com-vidro-no-abc\/#primaryimage\"},\"articleSection\":\"Blog,Divis\\u00e3o de ambiente\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/bellevision.com.br\/divisao-de-ambientes-com-vidro-no-abc\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#\/schema\/person\/10e9a75b36209ffe70c48d34fdd72578\",\"name\":\"Belle Vision\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4a0e0498dd30149c1c43216fd458b5c3?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Belle Vision\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/aidaagency.com.br\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/502"}],"collection":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=502"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/502\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":528,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/502\/revisions\/528"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/377"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=502"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=502"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}