{"id":507,"date":"2021-06-23T17:00:02","date_gmt":"2021-06-23T20:00:02","guid":{"rendered":"https:\/\/bellevision.com.br\/?p=507"},"modified":"2021-06-23T17:08:29","modified_gmt":"2021-06-23T20:08:29","slug":"fechamento-de-sacadas-em-sao-bernardo-do-campo","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/bellevision.com.br\/fechamento-de-sacadas-em-sao-bernardo-do-campo\/","title":{"rendered":"Fechamento de sacadas em S\u00e3o Bernardo do Campo"},"content":{"rendered":"<p>Aperfei\u00e7oar um espa\u00e7o dentro de um im\u00f3vel, dando a ele mais sofistica\u00e7\u00e3o, \u00e9 uma pr\u00e1tica que pode ser feita de diferentes maneiras, sendo o <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/servicos\/fechamento-de-sacadas\/\">fechamento de sacadas<\/a> uma delas.<\/p>\n<p>Contudo, em edif\u00edcios comerciais e residenciais, muitas regras passaram a ser documentadas e, posteriormente, seguidas pelos cond\u00f4minos. Ou seja, nem tudo que gostamos, podem ser colocados nas sacadas, terra\u00e7os e varandas dos pr\u00e9dios em que moramos ou n\u00e3o que temos uma sala comercial, por exemplo.<\/p>\n<h2>Diferen\u00e7as entre sacadas, terra\u00e7os e varandas<\/h2>\n<p>Apesar de v\u00e1rias pessoas acharem que sacadas, terra\u00e7os e varandas s\u00f3 t\u00eam de diferente o nome, as distin\u00e7\u00f5es v\u00e3o muito al\u00e9m.<\/p>\n<p><strong>Sacada<\/strong><\/p>\n<p>A sacada \u00e9 um tipo de estrutura que fica \u201ca parte\u201d da resid\u00eancia, que em alguns lugares \u00e9 conhecida como balc\u00e3o. Essa constru\u00e7\u00e3o fica ligada \u00e0 sala ou a um ou mais quartos do apartamento.<\/p>\n<p><strong>Terra\u00e7o<\/strong><\/p>\n<p>O terra\u00e7o \u00e9 um ambiente que, regularmente, n\u00e3o \u00e9 coberto e fica disposto em cima dos edif\u00edcios. \u00c0 vista disso, somente coberturas possuem terra\u00e7os.<\/p>\n<p><strong>Varanda<\/strong><\/p>\n<p>A varanda \u00e9 mais ampla do que as sacadas, sendo um modelo de extens\u00e3o da casa. Tem quem prefira a varanda em sala de jantar e tem os que gostam mais dela conectada \u00e0 sala de estar. Mas, independentemente da predile\u00e7\u00e3o, as varandas s\u00e3o mais corriqueiras em espa\u00e7os sociais.<\/p>\n<p>Se a varanda for equipada com churrasqueira, ela torna-se a chamada varanda gourmet.<\/p>\n<p>Em qualquer um dos prot\u00f3tipos, voc\u00ea poder\u00e1 fechar a sacada com vidro, gerando benef\u00edcios relevantes ao seu lar.<\/p>\n<h3>Regras de condom\u00ednio: uso de sacadas, terra\u00e7os e varandas<\/h3>\n<p>Antes de come\u00e7armos a citar algumas normas que s\u00e3o v\u00e1lidas para todos os casos, vale destacar que as imposi\u00e7\u00f5es podem variar de acordo com as determina\u00e7\u00f5es individuais de cada regi\u00e3o e\/ou edif\u00edcio.<\/p>\n<p>Em casos de barulho, m\u00fasica alta, uso de elevadores e passeios com pets, exemplificativamente, as normas s\u00e3o comuns: n\u00e3o perturbar o vizinho com som alto ap\u00f3s \u00e0s 22h, retirar eventuais excrementos dos animais do ch\u00e3o, em caso de pr\u00e9dios com elevadores sociais e de servi\u00e7o, utiliz\u00e1-los corretamente e assim por diante.<\/p>\n<p>As regras mais flex\u00edveis de serem estipuladas s\u00e3o aquelas que entram em delibera\u00e7\u00f5es coletivas. Analise-as:<\/p>\n<p><em>Aproveitamento de \u00e1reas comuns<\/em><\/p>\n<p>Atualmente, muitas edifica\u00e7\u00f5es contam com ambientes de lazer para as fam\u00edlias. Em alguns pr\u00e9dios, h\u00e1 playground, quadras de futebol e sal\u00f5es de festas e, em outros, voc\u00ea encontrar\u00e1 piscina, spa e academias. Independentemente das op\u00e7\u00f5es que fazem parte da rotina de diversos brasileiros, \u00e9 importante respeitar os requisitos para que a utiliza\u00e7\u00e3o das acomoda\u00e7\u00f5es.<\/p>\n<p>Para passar o tempo nessas \u00e1reas comuns, os residentes precisam atentar-sem aos hor\u00e1rios e aos cuidados a serem tomados. Usualmente, pessoas que n\u00e3o s\u00e3o moradoras do condom\u00ednio n\u00e3o podem fazer o uso desses espa\u00e7os, exceto como convidados em sal\u00f5es de festas.<\/p>\n<p><em>Mudan\u00e7as<\/em><\/p>\n<p>\u00c9 totalmente comum que as pessoas queiram\/precisem se mudar de um apartamento, o que acontece por v\u00e1rios motivos. Por\u00e9m, como sabemos, a mudan\u00e7a em si \u00e9 trabalhosa, demanda tempo e, na maioria das vezes, faz barulho e sujeira.<\/p>\n<p>Por isso, h\u00e1 regras em condom\u00ednios para mudan\u00e7as, tanto sobre os dias que elas podem ser feitas (geralmente de segunda a s\u00e1bado), quanto referente aos hor\u00e1rios. Outras quest\u00f5es como limpeza e zelo com as partes comuns do pr\u00e9dio tamb\u00e9m podem ser colocadas em pauta.<\/p>\n<p><em>Obras<\/em><\/p>\n<p>Assim como as mudan\u00e7as, as obras tamb\u00e9m t\u00eam normas em rela\u00e7\u00e3o aos dias e hor\u00e1rios em que ser\u00e3o realizadas. Entretanto, algumas obras precisam ser inspecionadas e autorizadas por assembleias, como para o fechamento de sacadas, terra\u00e7os e varandas.<\/p>\n<p>Por lei, o envidra\u00e7amento e o <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/e-preciso-algum-tipo-de-autorizacao-para-fazer-fechamento-de-sacadas-em-condominios\/\">fechamento de sacadas em condom\u00ednios s\u00e3o permitidos<\/a> desde que haja uma assembleia e que a instala\u00e7\u00e3o dos produtos seja feita conforme a ART &#8211; Anota\u00e7\u00e3o de Responsabilidade T\u00e9cnica &#8211; assinada por um engenheiro ou arquiteto. O fato se d\u00e1 porqu\u00ea o envidra\u00e7amento de sacadas deve seguir um padr\u00e3o, o qual est\u00e1 regulamentado pela norma NBR 16259.<\/p>\n<p><strong>Regras para envidra\u00e7amento de sacadas<\/strong><\/p>\n<p>A norma da ABNT citada acima garante ao consumidor que o projeto de <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacada-em-sao-caetano-do-sul\/\">fechamento e envidra\u00e7amento de sacadas<\/a> seja feito com assertividade, diminuindo as chances de contrariedades com o passar dos anos. O \u201cSistemas de envidra\u00e7amento de sacadas &#8211; Requisitos e m\u00e9todos de ensaio\u201d apontam que:<\/p>\n<ul>\n<li>Atentar-se \u00e0 carga extra com o sistema aberto e fechado, bem como o c\u00e1lculo estrutural do pr\u00e9dio, s\u00e3o imprescind\u00edveis;<\/li>\n<li>O sistema completo precisa ser aprovado antes da instala\u00e7\u00e3o e ter resist\u00eancia \u00e0 corros\u00e3o, \u00e0s cargas e ao impacto. Ainda, deve passar por um teste de comportamento, para ver se aguentar\u00e1 ser aberto e fechado in\u00fameras vezes;<\/li>\n<li>Os vidros permitidos s\u00e3o o laminado e o temperado;<\/li>\n<li>Verificar a press\u00e3o do vento que exerce sobre a edifica\u00e7\u00e3o de acordo com a regi\u00e3o brasileira e a altura do pr\u00e9dio;<br \/>\nEntre outras especifica\u00e7\u00f5es.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>Vantagens do fechamento de sacadas<\/h4>\n<p>Ao adquirir o <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/vantagens-do-fechamento-de-sacadas\/\">fechamento para a sacada da sua casa<\/a>, voc\u00ea obter\u00e1 propriedades individuais e para o lar em si, como:<\/p>\n<ul>\n<li>Conforto: com a sacada fechada, voc\u00ea conseguir\u00e1 ter mais aconchego no local;<\/li>\n<li>Est\u00e9tica agrad\u00e1vel: o espa\u00e7o ficar\u00e1 mais bonito e elegante;<\/li>\n<li>Limpeza simples: \u00e1gua, sab\u00e3o neutro e pano macio s\u00e3o os equipamentos que voc\u00ea carecer\u00e1 para higienizar o envidra\u00e7amento;<\/li>\n<li>Preserva a vista: n\u00e3o atrapalhar\u00e1 voc\u00ea a observar o amanhecer e p\u00f4r do sol, por exemplo;<\/li>\n<li>Seguran\u00e7a: voc\u00ea e sua fam\u00edlia estar\u00e3o protegidos pelo sistema, o qual permite que ele fique aberto ou fechado segundo as necessidades de cada um. Ademais, o fechamento de sacadas permite a aplica\u00e7\u00e3o de telas, dando mais resguardo ao ambiente;<br \/>\nE mais.<\/li>\n<\/ul>\n<h5>Fechamento de sacadas no ABC<\/h5>\n<p>A empresa respons\u00e1vel por desenvolver o sistema de <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacadas-residenciais-no-abc\/\">fechamento de sacada<\/a> exclusivamente para a sua resid\u00eancia \u00e9 a <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/quem-somos\/\"><strong>Belle Vision<\/strong><\/a>. S\u00e3o anos de expertise e m\u00e3o de obra especializada trabalhando em obras de envidra\u00e7amento e fechamento de sacadas e divis\u00e3o de ambientes.<\/p>\n<p>A nossa equipe \u00e9 composta por profissionais dedicados e empenhados para realizar sonhos. Temos orgulho em trabalhar com esse segmento que vem crescendo diariamente.<\/p>\n<p>Conte com a <strong>Belle Vision<\/strong>. Atendemos os principais bairros e cidades de S\u00e3o Paulo:<\/p>\n<p>ABC \u2013 Santo Andr\u00e9, S\u00e3o Caetano do Sul, S\u00e3o Bernardo do Campo, Diadema, Mau\u00e1, Ribeir\u00e3o Pires e Rio Grande da Serra;<\/p>\n<p>S\u00e3o Paulo \u2013 Jardim Am\u00e9rica, Bela Vista, Vila Mariana, Moema, Vila Nova Concei\u00e7\u00e3o, Itaim Bibi, Alto de Pinheiros, Alto da Lapa, Lapa, Pompeia, Perdizes, Santana, Parada Inglesa, Tucuruvi, Tatuap\u00e9, Mooca, An\u00e1lia Franco;<\/p>\n<p>Consulte-nos!<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Aperfei\u00e7oar um espa\u00e7o dentro de um im\u00f3vel, dando a ele mais sofistica\u00e7\u00e3o, \u00e9 uma pr\u00e1tica que pode ser feita de diferentes maneiras, sendo o fechamento de sacadas uma delas. Contudo, em edif\u00edcios comerciais e residenciais, muitas regras passaram a ser documentadas e, posteriormente, seguidas pelos cond\u00f4minos. Ou seja, nem tudo que gostamos, podem ser colocados [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":183,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[4,6],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Fechamento de sacadas em S\u00e3o Bernardo do Campo - Belle Vision<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"O fechamento de sacadas \u00e9 a op\u00e7\u00e3o ideal para apartamentos e escrit\u00f3rios pequenos, m\u00e9dios e grandes em S\u00e3o Bernardo do Sul e todo o ABC.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/fechamento-de-sacadas-em-sao-bernardo-do-campo\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Fechamento de sacadas em S\u00e3o Bernardo do Campo - Belle Vision\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O fechamento de sacadas \u00e9 a op\u00e7\u00e3o ideal para apartamentos e escrit\u00f3rios pequenos, m\u00e9dios e grandes em S\u00e3o Bernardo do Sul e todo o ABC.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/bellevision.com.br\/fechamento-de-sacadas-em-sao-bernardo-do-campo\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Belle Vision\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-06-23T20:00:02+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-06-23T20:08:29+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/010ea1ddcd40cbb1a6ae1f3122946abce9f4220d8c.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"720\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. reading time\">\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"5 minutos\">\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#organization\",\"name\":\"Belle Vision\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/\",\"sameAs\":[],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#logo\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/logo.png\",\"width\":202,\"height\":67,\"caption\":\"Belle Vision\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/\",\"name\":\"Belle Vision\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/fechamento-de-sacadas-em-sao-bernardo-do-campo\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/010ea1ddcd40cbb1a6ae1f3122946abce9f4220d8c.jpg\",\"width\":1280,\"height\":720},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/fechamento-de-sacadas-em-sao-bernardo-do-campo\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/fechamento-de-sacadas-em-sao-bernardo-do-campo\/\",\"name\":\"Fechamento de sacadas em S\\u00e3o Bernardo do Campo - Belle Vision\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/fechamento-de-sacadas-em-sao-bernardo-do-campo\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2021-06-23T20:00:02+00:00\",\"dateModified\":\"2021-06-23T20:08:29+00:00\",\"description\":\"O fechamento de sacadas \\u00e9 a op\\u00e7\\u00e3o ideal para apartamentos e escrit\\u00f3rios pequenos, m\\u00e9dios e grandes em S\\u00e3o Bernardo do Sul e todo o ABC.\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/bellevision.com.br\/fechamento-de-sacadas-em-sao-bernardo-do-campo\/\"]}]},{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/fechamento-de-sacadas-em-sao-bernardo-do-campo\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/fechamento-de-sacadas-em-sao-bernardo-do-campo\/#webpage\"},\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#\/schema\/person\/10e9a75b36209ffe70c48d34fdd72578\"},\"headline\":\"Fechamento de sacadas em S\\u00e3o Bernardo do Campo\",\"datePublished\":\"2021-06-23T20:00:02+00:00\",\"dateModified\":\"2021-06-23T20:08:29+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/fechamento-de-sacadas-em-sao-bernardo-do-campo\/#webpage\"},\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/fechamento-de-sacadas-em-sao-bernardo-do-campo\/#primaryimage\"},\"articleSection\":\"Blog,Envidra\\u00e7amento de Sacadas\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/bellevision.com.br\/fechamento-de-sacadas-em-sao-bernardo-do-campo\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#\/schema\/person\/10e9a75b36209ffe70c48d34fdd72578\",\"name\":\"Belle Vision\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4a0e0498dd30149c1c43216fd458b5c3?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Belle Vision\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/aidaagency.com.br\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/507"}],"collection":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=507"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/507\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":508,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/507\/revisions\/508"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/183"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=507"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=507"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}