{"id":509,"date":"2021-06-23T17:07:47","date_gmt":"2021-06-23T20:07:47","guid":{"rendered":"https:\/\/bellevision.com.br\/?p=509"},"modified":"2021-06-23T17:27:23","modified_gmt":"2021-06-23T20:27:23","slug":"envidracamento-de-sacada-em-moema","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacada-em-moema\/","title":{"rendered":"Envidra\u00e7amento de sacada em Moema"},"content":{"rendered":"<p>H\u00e1 tempos as pessoas est\u00e3o comentando sobre os apartamentos como lugares exclusivamente para descansar e dormir. Contudo, muitas das pessoas que t\u00eam esse pensamento ainda n\u00e3o teve a oportunidade de inserir <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacada-em-sao-caetano-do-sul\/\">envidra\u00e7amento de sacada<\/a> no im\u00f3vel, fator que contribui positivamente na rotina dos indiv\u00edduos.<\/p>\n<p>O seu lar deve ser tratado com zelo e, sempre que poss\u00edvel, realizar pequenas reformas para transformar o ambiente em um local que voc\u00ea sinta-se confort\u00e1vel em estar diariamente. Al\u00e9m disso, \u00e9 poss\u00edvel ter casa mais despojada, com cores mais vibrantes, objetos decorativos chamativos e que voc\u00ea possa receber visitas sempre que quiser.<\/p>\n<p><strong>Flexibiliza\u00e7\u00e3o da quarentena no Brasil<\/strong><\/p>\n<p>No in\u00edcio da pandemia do novo Coronav\u00edrus, milhares de pessoas precisaram ficar totalmente isoladas por recomenda\u00e7\u00f5es da OMS (Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade). Conforme os dias foram passando e a doen\u00e7a foi sendo entendida, os \u00f3rg\u00e3os respons\u00e1veis puderam tornar, aos poucos, as medidas tomadas menos inflex\u00edveis, sendo poss\u00edvel que alguns setores do mercado, por exemplo, pudessem voltar a trabalhar presencialmente.<\/p>\n<p>De acordo com os dados do IBGE (Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica), cerca de 33,8 milh\u00f5es de brasileiros levavam rigorosamente as orienta\u00e7\u00f5es da OMS em setembro e, portanto, n\u00e3o saiam de casa. J\u00e1 os que tinham a necessidade de sair para compromissos b\u00e1sicos, como trabalhar e ir ao supermercado, representavam 39,9% da popula\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p>O grupo que reduziu o contato, por\u00e9m continuou recebendo pessoas em casa e continuaram saindo aumentou: ele soma mais de 85,7 milh\u00f5es de brasileiros &#8211; ou 40,5% dos brasileiros. Apesar do distanciamento ainda ser uma indica\u00e7\u00e3o imprescind\u00edvel, o comportamento flex\u00edvel pode ser explicado por in\u00fameros motivos:<\/p>\n<ul>\n<li>Falsa impress\u00e3o da flexibiliza\u00e7\u00e3o;<\/li>\n<li>N\u00e3o ficar na mesmice;<\/li>\n<li>N\u00e3o apreciar a pr\u00f3pria moradia;<\/li>\n<li>Saudade das pessoas;<\/li>\n<li>Sensa\u00e7\u00e3o de que o v\u00edrus acabou;<br \/>\nT\u00e9dio;<\/li>\n<\/ul>\n<p>E assim por diante.<\/p>\n<p>Mesmo atualmente, com a vacina\u00e7\u00e3o sendo realizada no pa\u00eds, as pessoas ainda n\u00e3o podem flexibilizar as imposi\u00e7\u00f5es da OMS e de outras institui\u00e7\u00f5es competentes. Claro que, quando todos os brasileiros forem vacinados, poderemos aproveitar, nos reunir e comemorar.<\/p>\n<p>Mas, enquanto isso n\u00e3o acontece e como precisamos nos manter em nossas pr\u00f3prias resid\u00eancias, algumas modifica\u00e7\u00f5es podem ser feitas para nos distrairmos, principalmente para termos um lugar acolhedor para passar o tempo. Uma dessas benfeitorias \u00e9 o <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacadas-residenciais-no-abc\/\">envidra\u00e7amento de sacadas<\/a>, a qual pode melhorar e muito o dia a dia dentro de casa.<\/p>\n<h2>Envidra\u00e7amento de sacadas: como o projeto alivia as tens\u00f5es causadas pela pandemia<\/h2>\n<p>Novos h\u00e1bitos pessoais e para a casa foram desenvolvidos no decorrer da quarentena, seja a quest\u00e3o da higiene, seja a busca incessante pela otimiza\u00e7\u00e3o de apartamentos &#8211; neste caso, o destaque vai para os apartamentos pequenos, que criaram <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/5-dicas-para-montar-uma-area-gourmet-moderna\/\">varandas gourmet<\/a> com a instala\u00e7\u00e3o de envidra\u00e7amento e de churrasqueiras, exemplificativamente.<\/p>\n<p>O <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/voce-sabia-que-da-para-economizar-energia-com-envidracamento-de-sacadas\/\">envidra\u00e7amento de sacadas<\/a> constitui-se de placas de vidro que, juntas, fecham a sacada ou a varanda de um lar. Ao envidra\u00e7ar a sacada ou a varanda do seu im\u00f3vel na pandemia, voc\u00ea garante diversas vantagens que o auxiliar\u00e3o a manter-se mais tranquilo durante o isolamento.<\/p>\n<p>Essas propriedades s\u00e3o as seguintes:<\/p>\n<p><em>Diminui\u00e7\u00e3o de ru\u00eddos<\/em><\/p>\n<p>A polui\u00e7\u00e3o sonora \u00e9 uma das raz\u00f5es para que os indiv\u00edduos cogitem em mudarem de suas casas, pois a longo prazo, os <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/barulho-de-vento-entre-os-vidros-veja-como-solucionar\/\">barulhos<\/a> podem afetar significativamente a audi\u00e7\u00e3o de muitos deles. Uma caracter\u00edstica extremamente interessante do envidra\u00e7amento \u00e9 justamente essa: reduzir os ru\u00eddos.<\/p>\n<p>Por ser constru\u00eddo com vidro temperado, o envidra\u00e7amento na sacada far\u00e1 com que os sons sejam amenizados e permane\u00e7am fora do ambiente. O envidra\u00e7amento neutralizar\u00e1 barulhos de carros, obras e assim por diante.<\/p>\n<p><em>Higieniza\u00e7\u00e3o simples<\/em><\/p>\n<p>Embora grande, a limpeza do envidra\u00e7amento de sacada n\u00e3o \u00e9 trabalhosa. A composi\u00e7\u00e3o do item, em materiais f\u00e1ceis de serem limpos, facilitam a tarefa.<\/p>\n<p>Uma dica \u00e9 umedecer panos macios com detergente ou sab\u00e3o (ambos neutros) e passar em toda a estrutura do envidra\u00e7amento. O m\u00e9todo assegurar\u00e1 que as marcas de m\u00e3os e de gordura, por exemplo, saiam rapidamente e sem esfor\u00e7o.<\/p>\n<p><em>Preserva\u00e7\u00e3o da vista<\/em><\/p>\n<p>Estar dentro de casa pode ser menos desagrad\u00e1vel se conseguirmos observar a paisagem e, ainda assim, estar protegido. Ao envidra\u00e7ar sacadas e varandas, voc\u00ea conservar\u00e1 a vis\u00e3o que voc\u00ea e sua fam\u00edlia t\u00eam ao olhar para fora.<\/p>\n<p>Se preferir, coloque uma cortina no envidra\u00e7amento e obtenha mais privacidade nos momentos em que achar necess\u00e1rio.<\/p>\n<p><em>Prote\u00e7\u00e3o da chuva<\/em><\/p>\n<p>Se voc\u00ea gosta de estar na sacada da sua casa e pensa em reunir a galera quando a pandemia acabar, mas fica com receio da chuva, saiba que <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacada-solucao-para-todas-as-estacoes-do-ano\/\">o envidra\u00e7amento de sacadas \u00e9 a op\u00e7\u00e3o ideal<\/a>. Al\u00e9m de favorec\u00ea-lo contra o clima, o envidra\u00e7amento de sacada tamb\u00e9m evita que animais voadores entre na casa.<\/p>\n<p>Assim, voc\u00ea pode convidar os amigos, ler um livro, assistir s\u00e9ries e tudo aquilo que voc\u00ea gosta e que d\u00ea para ser feito no espa\u00e7o, sem se preocupar.<\/p>\n<p><em>Seguran\u00e7a<\/em><\/p>\n<p>A seguran\u00e7a da nossa fam\u00edlia \u00e9 essencial, especialmente hoje em dia, que as crian\u00e7as est\u00e3o sem aula e os membros que moram na mesma casa est\u00e3o ficando mais tempo nela. Com o envidra\u00e7amento de sacadas, a seguran\u00e7a est\u00e1 garantida.<\/p>\n<p>O sistema de abre e fecha \u00e9 acess\u00edvel apenas para adultos. \u00c0 vista disso, os respons\u00e1veis ter\u00e3o acesso aos processos realizados para abrir o envidra\u00e7amento, bem como fechar, enquanto crian\u00e7as e adolescentes usufru\u00edram da sacada com as medidas de cautela adotadas para que isso aconte\u00e7a.<\/p>\n<p>Lembre-se de que a <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-varanda-e-rede-de-protecao-se-complementam\/\">rede de prote\u00e7\u00e3o<\/a> tamb\u00e9m \u00e9 vi\u00e1vel.<\/p>\n<p><em>Valoriza\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel<\/em><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/valorize-seu-apartamento-com-o-envidracamento-da-sacada\/\">Valorizar um apartamento<\/a> \u00e9 o objetivo de qualquer propriet\u00e1rio. O envidra\u00e7amento de sacadas \u00e9 uma das t\u00e9cnicas que garantem a aumento no pre\u00e7o do im\u00f3vel, j\u00e1 que existem peculiaridades importantes sobre o projeto.<\/p>\n<p>Ali\u00e1s, quanto mais voc\u00ea puder acrescentar melhorias ao lar, mais f\u00e1cil de alug\u00e1-lo ou vend\u00ea-lo ser\u00e1.<\/p>\n<h3>Como envidra\u00e7ar sacadas residenciais?<\/h3>\n<p>A <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/quem-somos\/\"><strong>Belle Vision<\/strong><\/a> \u00e9 a empresa indicada para a instala\u00e7\u00e3o de <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/servicos\/envidracamento-de-sacadas\/\">envidra\u00e7amento de sacadas<\/a>. S\u00e3o anos de experi\u00eancia no segmento, recebendo a confian\u00e7a dos nossos parceiros e clientes.<\/p>\n<p>Escolher pela <strong>Belle Vision<\/strong> \u00e9 preferir por um empreendimento s\u00e9rio e que preza pela qualidade do atendimento, do servi\u00e7o prestado e da m\u00e3o de obra de profissionais experientes.<\/p>\n<p>Atendemos regi\u00f5es do ABC e de S\u00e3o Paulo:<\/p>\n<p>ABC \u2013 Santo Andr\u00e9, S\u00e3o Caetano do Sul, S\u00e3o Bernardo do Campo, Diadema, Mau\u00e1, Ribeir\u00e3o Pires e Rio Grande da Serra;<\/p>\n<p>S\u00e3o Paulo \u2013 Jardim Am\u00e9rica, Bela Vista, Vila Mariana, Moema, Vila Nova Concei\u00e7\u00e3o, Itaim Bibi, Alto de Pinheiros, Alto da Lapa, Lapa, Pompeia, Perdizes, Santana, Parada Inglesa, Tucuruvi, Tatuap\u00e9, Mooca, An\u00e1lia Franco;<\/p>\n<p>Contate-nos via WhatsApp e conhe\u00e7a os nosso trabalho.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>H\u00e1 tempos as pessoas est\u00e3o comentando sobre os apartamentos como lugares exclusivamente para descansar e dormir. Contudo, muitas das pessoas que t\u00eam esse pensamento ainda n\u00e3o teve a oportunidade de inserir envidra\u00e7amento de sacada no im\u00f3vel, fator que contribui positivamente na rotina dos indiv\u00edduos. O seu lar deve ser tratado com zelo e, sempre que [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":368,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[4,6],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Envidra\u00e7amento de sacada em Moema - Belle Vision<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"O envidra\u00e7amento de sacada \u00e9 excelente alternativa para gerar conforto e seguran\u00e7a. A Belle Vision realiza o projeto em Moema e outras regi\u00f5es.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacada-em-moema\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Envidra\u00e7amento de sacada em Moema - Belle Vision\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O envidra\u00e7amento de sacada \u00e9 excelente alternativa para gerar conforto e seguran\u00e7a. A Belle Vision realiza o projeto em Moema e outras regi\u00f5es.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacada-em-moema\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Belle Vision\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-06-23T20:07:47+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-06-23T20:27:23+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/018530cbf17145c17f5bc26986a83a4d26dda71969.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"960\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"720\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. reading time\">\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"5 minutos\">\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#organization\",\"name\":\"Belle Vision\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/\",\"sameAs\":[],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#logo\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/logo.png\",\"width\":202,\"height\":67,\"caption\":\"Belle Vision\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/\",\"name\":\"Belle Vision\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacada-em-moema\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/018530cbf17145c17f5bc26986a83a4d26dda71969.jpg\",\"width\":960,\"height\":720},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacada-em-moema\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacada-em-moema\/\",\"name\":\"Envidra\\u00e7amento de sacada em Moema - Belle Vision\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacada-em-moema\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2021-06-23T20:07:47+00:00\",\"dateModified\":\"2021-06-23T20:27:23+00:00\",\"description\":\"O envidra\\u00e7amento de sacada \\u00e9 excelente alternativa para gerar conforto e seguran\\u00e7a. A Belle Vision realiza o projeto em Moema e outras regi\\u00f5es.\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacada-em-moema\/\"]}]},{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacada-em-moema\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacada-em-moema\/#webpage\"},\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#\/schema\/person\/10e9a75b36209ffe70c48d34fdd72578\"},\"headline\":\"Envidra\\u00e7amento de sacada em Moema\",\"datePublished\":\"2021-06-23T20:07:47+00:00\",\"dateModified\":\"2021-06-23T20:27:23+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacada-em-moema\/#webpage\"},\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacada-em-moema\/#primaryimage\"},\"articleSection\":\"Blog,Envidra\\u00e7amento de Sacadas\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacada-em-moema\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#\/schema\/person\/10e9a75b36209ffe70c48d34fdd72578\",\"name\":\"Belle Vision\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4a0e0498dd30149c1c43216fd458b5c3?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Belle Vision\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/aidaagency.com.br\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/509"}],"collection":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=509"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/509\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":512,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/509\/revisions\/512"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/368"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=509"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=509"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}