{"id":515,"date":"2021-07-15T10:26:33","date_gmt":"2021-07-15T13:26:33","guid":{"rendered":"https:\/\/bellevision.com.br\/?p=515"},"modified":"2021-07-26T10:35:00","modified_gmt":"2021-07-26T13:35:00","slug":"envidracamento-de-sacadas-em-santo-andre","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacadas-em-santo-andre\/","title":{"rendered":"Envidra\u00e7amento de sacadas em Santo Andr\u00e9"},"content":{"rendered":"<p>Envidra\u00e7ar a sua sacada \u00e9 uma tarefa simples de ser executada por profissionais capacitados e gera retornos positivos para o seu lar ou empresa. Com o <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/servicos\/envidracamento-de-sacadas\/\">envidra\u00e7amento de sacadas<\/a>, voc\u00ea ter\u00e1 propriedades relevantes a voc\u00ea, sua fam\u00edlia, seus amigos, seus parceiros de trabalho e qualquer outra pessoa que faz parte do seu ciclo de conviv\u00eancia.<\/p>\n<p>Mas, afinal, quais as principais vantagens que torna o envidra\u00e7amento de sacadas uma t\u00e9cnica comumente utilizada e cada vez mais buscada no mercado? Leia o texto e acompanhe o nosso blog para entender cada vez mais sobre o assunto.<\/p>\n<h2>Motivos para envidra\u00e7ar sacadas residenciais<\/h2>\n<p>A nossa resid\u00eancia \u00e9, literalmente, a nossa morada. Portanto, a sua casa \u00e9 o local mais precioso que voc\u00ea pode ter.<\/p>\n<p>\u00c9 nela que voc\u00ea passar\u00e1 o tempo com a sua fam\u00edlia e com os seus amigos, fazendo pequenos encontros e grandes festas. Al\u00e9m disso, depois de um dia inteiro no trabalho, queremos apenas chegar em casa e relaxar.<\/p>\n<p>Somos capazes de nos sentirmos desconectados e aproveitar para assistir televis\u00e3o, ler um livro, cozinhar a nossa comida favorita ou apenas nos deitar sobre o sof\u00e1 na sacada e descansar. Ah, e n\u00e3o podemos nos esquecer de apreciar aquilo de melhor que n\u00f3s temos: a vista.<\/p>\n<p>Poder olhar pela sacada e observar o c\u00e9u \u00e9 um privil\u00e9gio. Se voc\u00ea morar no litoral, tamb\u00e9m \u00e9 poss\u00edvel ver o mar formando ondas e ouvir o barulho da \u00e1gua.<\/p>\n<p>O <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacada-em-moema\/\">envidra\u00e7amento de sacadas<\/a> para apartamentos permite que voc\u00ea tenha uma viv\u00eancia surpreendentemente boa. Os pilares do envidra\u00e7amento de sacada s\u00e3o:<\/p>\n<ul>\n<li>Abafamento dos ru\u00eddos de grandes metr\u00f3poles: o vidro temperado <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/entenda-como-reduzir-os-ruidos-externos-do-seu-lar\/\">diminui os sons que v\u00eam de fora<\/a>;<\/li>\n<li>Evita a presen\u00e7a de animais voadores e insetos indesejados: ao fechar o vidro, voc\u00ea n\u00e3o corre o risco de tais animais entrarem em casa;<\/li>\n<li>Impede que a \u00e1gua da chuva entre na sacada: o sistema tecnol\u00f3gico faz a veda\u00e7\u00e3o ideal para que a \u00e1gua da chuva n\u00e3o passe pelo envidra\u00e7amento, sendo \u00fatil em <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-sacadas-contra-variacao-clime\/\">qualquer clima<\/a>;<\/li>\n<li>N\u00e3o tira a vis\u00e3o da rua: justamente por ser confeccionada em vidro, voc\u00ea ter\u00e1 o prazer de observar a vista;<\/li>\n<li>Prote\u00e7\u00e3o para crian\u00e7as, adultos e animais: al\u00e9m do envidra\u00e7amento, voc\u00ea tamb\u00e9m pode optar em inserir <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-varanda-e-rede-de-protecao-se-complementam\/\">redes de prote\u00e7\u00e3o<\/a>, dando ainda mais seguran\u00e7a a quem estiver no local;<\/li>\n<li>Valoriza\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel: o retorno sobre o <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/valorize-seu-apartamento-com-o-envidracamento-da-sacada\/\">investimento do envidra\u00e7amento de sacadas<\/a> \u00e9 imediato;<\/li>\n<\/ul>\n<p>H\u00e1 muitas particularidades sobre o envidra\u00e7amento de sacadas residenciais. Mas, n\u00e3o podemos nos esquecer de que os edif\u00edcios comerciais tamb\u00e9m t\u00eam que preferir pela instala\u00e7\u00e3o do envidra\u00e7amento.<\/p>\n<h3>Por que envidra\u00e7ar sacadas em pr\u00e9dios comerciais?<\/h3>\n<p>As organiza\u00e7\u00f5es s\u00e3o espa\u00e7os totalmente voltados ao meio profissional. Independentemente dos segmentos, o seu ambiente de trabalho precisa ser leve e, se for plaus\u00edvel, deve seguir uma linha mais descontra\u00edda.<\/p>\n<p>Os setores que t\u00eam facilidade em trabalhar em salas comerciais &#8211; que s\u00e3o as ag\u00eancias de publicidade e de marketing, administra\u00e7\u00e3o, financeiro, por exemplo &#8211; optam, muitas vezes, pela loca\u00e7\u00e3o ou pela compra dessas salas em edif\u00edcios empresariais. Voc\u00ea pode preferir em alocar o seu neg\u00f3cio em um lugar que te d\u00ea todo o suporte que voc\u00ea necessita, como um pr\u00e9dio que j\u00e1 tenha <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacadas-para-escritorios-no-abc\/\">envidra\u00e7amento de sacadas para escrit\u00f3rios<\/a>.<\/p>\n<p>Estrategicamente constru\u00eddo para assegurar as pessoas, o envidra\u00e7amento de sacadas \u00e9 imprescind\u00edvel em constru\u00e7\u00f5es empresariais. Al\u00e9m do fato de ser um dos meios de proteger os colaboradores, a sacada envidra\u00e7ada tamb\u00e9m propicia momentos mais tranquilos, tais como:<\/p>\n<ul>\n<li>Cortinas: O uso de cortinas \u00e9 bem-vindo no envidra\u00e7amento de sacadas, j\u00e1 que torna o ambiente mais privativo e, consequentemente, mant\u00e9m a equipe mais concentrada;<\/li>\n<li>Festas: Ap\u00f3s o expediente, os profissionais t\u00eam a possibilidade de realizar um happy hour na sacada, sem correr o risco de sofrer acidentes que tenham rela\u00e7\u00e3o com a falta de prote\u00e7\u00e3o;<\/li>\n<li>Puffs: Ao colocar puffs na sacada, exemplificativamente, a equipe poder\u00e1 desfrutar de um ambiente aconchegante antes de come\u00e7ar ou de voltar aos trabalhos;<\/li>\n<li>Reuni\u00f5es: a sacada pode servir como um espa\u00e7o extra para reuni\u00f5es particulares entre pessoas espec\u00edficas;<\/li>\n<\/ul>\n<p>E assim por diante.<\/p>\n<h4>Envidra\u00e7amento de sacadas no ABC<\/h4>\n<p>Posta as informa\u00e7\u00f5es mais relevantes sobre o <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacada-em-sao-caetano-do-sul\/\">envidra\u00e7amento de sacadas<\/a>, voc\u00ea pode imaginar que a escolha da empresa influencia nos resultados, n\u00e3o \u00e9 mesmo? E voc\u00ea est\u00e1 correto.<\/p>\n<p>A m\u00e3o de obra especializada e com capricho impacta em um envidra\u00e7amento de sacadas bonito e, especialmente, seguro. Sendo assim, confie na <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/quem-somos\/\">Belle Vision<\/a>.<\/p>\n<p>Somos uma empresa com quase duas d\u00e9cadas de experi\u00eancia. Temos a honra de ter atendido in\u00fameros clientes que est\u00e3o satisfeitos com o nosso trabalho.<\/p>\n<p>Ainda, estamos aptos a prestar servi\u00e7o a voc\u00ea e transformar a sua idealiza\u00e7\u00e3o em realidade. Veja a nossa regi\u00e3o de atendimento:<\/p>\n<p>ABC \u2013 Santo Andr\u00e9, S\u00e3o Caetano do Sul, S\u00e3o Bernardo do Campo, Diadema, Mau\u00e1, Ribeir\u00e3o Pires e Rio Grande da Serra;<\/p>\n<p>S\u00e3o Paulo \u2013 Jardim Am\u00e9rica, Bela Vista, Vila Mariana, Moema, Vila Nova Concei\u00e7\u00e3o, Itaim Bibi, Alto de Pinheiros, Alto da Lapa, Lapa, Pompeia, Perdizes, Santana, Parada Inglesa, Tucuruvi, Tatuap\u00e9, Mooca, An\u00e1lia Franco;<\/p>\n<p>Fale conosco. Temos um projeto exclusivo para as suas necessidades.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Envidra\u00e7ar a sua sacada \u00e9 uma tarefa simples de ser executada por profissionais capacitados e gera retornos positivos para o seu lar ou empresa. Com o envidra\u00e7amento de sacadas, voc\u00ea ter\u00e1 propriedades relevantes a voc\u00ea, sua fam\u00edlia, seus amigos, seus parceiros de trabalho e qualquer outra pessoa que faz parte do seu ciclo de conviv\u00eancia. [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":287,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[4,6],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Envidra\u00e7amento de sacadas em Santo Andr\u00e9 - Belle Vision<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"O envidra\u00e7amento de sacadas possibilita um espa\u00e7o arejado e que pode ser utilizado para diversas finalidades. Contate-nos!\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacadas-em-santo-andre\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Envidra\u00e7amento de sacadas em Santo Andr\u00e9 - Belle Vision\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O envidra\u00e7amento de sacadas possibilita um espa\u00e7o arejado e que pode ser utilizado para diversas finalidades. Contate-nos!\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacadas-em-santo-andre\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Belle Vision\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-07-15T13:26:33+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-07-26T13:35:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/01d7486a8154fffb56569a7d63c322988fe2f4c74e.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2049\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1537\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. reading time\">\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"4 minutos\">\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#organization\",\"name\":\"Belle Vision\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/\",\"sameAs\":[],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#logo\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/logo.png\",\"width\":202,\"height\":67,\"caption\":\"Belle Vision\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/\",\"name\":\"Belle Vision\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacadas-em-santo-andre\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/01d7486a8154fffb56569a7d63c322988fe2f4c74e.jpg\",\"width\":2049,\"height\":1537},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacadas-em-santo-andre\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacadas-em-santo-andre\/\",\"name\":\"Envidra\\u00e7amento de sacadas em Santo Andr\\u00e9 - Belle Vision\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacadas-em-santo-andre\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2021-07-15T13:26:33+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-26T13:35:00+00:00\",\"description\":\"O envidra\\u00e7amento de sacadas possibilita um espa\\u00e7o arejado e que pode ser utilizado para diversas finalidades. Contate-nos!\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacadas-em-santo-andre\/\"]}]},{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacadas-em-santo-andre\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacadas-em-santo-andre\/#webpage\"},\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#\/schema\/person\/10e9a75b36209ffe70c48d34fdd72578\"},\"headline\":\"Envidra\\u00e7amento de sacadas em Santo Andr\\u00e9\",\"datePublished\":\"2021-07-15T13:26:33+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-26T13:35:00+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacadas-em-santo-andre\/#webpage\"},\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacadas-em-santo-andre\/#primaryimage\"},\"articleSection\":\"Blog,Envidra\\u00e7amento de Sacadas\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacadas-em-santo-andre\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#\/schema\/person\/10e9a75b36209ffe70c48d34fdd72578\",\"name\":\"Belle Vision\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4a0e0498dd30149c1c43216fd458b5c3?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Belle Vision\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/aidaagency.com.br\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/515"}],"collection":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=515"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/515\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":517,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/515\/revisions\/517"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/287"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=515"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=515"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}