{"id":522,"date":"2021-07-30T15:57:48","date_gmt":"2021-07-30T18:57:48","guid":{"rendered":"https:\/\/bellevision.com.br\/?p=522"},"modified":"2021-07-30T15:59:36","modified_gmt":"2021-07-30T18:59:36","slug":"envidracamento-de-sacadas-na-vila-mariana","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacadas-na-vila-mariana\/","title":{"rendered":"Envidra\u00e7amento de sacadas na Vila Mariana"},"content":{"rendered":"<p>Todo mundo j\u00e1 olhou para o exterior de um pr\u00e9dio e observou que, sem exce\u00e7\u00e3o, todos os apartamentos continham vidro na sacada, correto? Na maioria das novas constru\u00e7\u00f5es de edif\u00edcios residenciais e comerciais, o <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacada-em-perdizes\/\">envidra\u00e7amento de sacadas<\/a> \u00e9 um item que j\u00e1 \u00e9 instalado antes mesmo da mudan\u00e7a de moradores e inquilinos.<\/p>\n<p>Isso ocorre porque, al\u00e9m de ser esteticamente agrad\u00e1vel, o envidra\u00e7amento de sacadas promove uma s\u00e9rie de vantagens para as pessoas que far\u00e3o parte daqueles im\u00f3veis. Acompanhe este artigo e saiba mais sobre os motivos que levam os construtores a inserirem o envidra\u00e7amento de sacadas nos condom\u00ednios.<\/p>\n<h2>Envidra\u00e7amento de sacadas: o que \u00e9 e como cuidar<\/h2>\n<p>O envidra\u00e7amento de sacadas \u00e9 um sistema que consiste em, literalmente, envidra\u00e7ar sacadas residenciais e comerciais e deix\u00e1-las mais confort\u00e1veis e seguras. O processo \u00e9 feito por meio de pain\u00e9is independentes de vidro temperado que deslizam pelos trilhos de alum\u00ednio, os quais t\u00eam a base em inox.<\/p>\n<p>A versatilidade do <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacadas-em-santo-andre\/\">envidra\u00e7amento de sacadas<\/a> permite que os v\u00e3os sejam totalmente ou parcialmente abertos, sendo recolhidos dos pain\u00e9is para as laterais do item. Ainda, voc\u00ea poder\u00e1 colocar ar-condicionado, cortinas, sof\u00e1s e quaisquer outros objetos que possam ficar alocados na sacada, j\u00e1 que eles ser\u00e3o protegidos pelo envidra\u00e7amento.<\/p>\n<p>Muita gente tem d\u00favida ou fica insegura sobre a instala\u00e7\u00e3o e a limpeza do envidra\u00e7amento, todavia, n\u00f3s garantimos que essas pautas n\u00e3o precisam ser discutidas, pois s\u00e3o simples de serem resolvidas. Ap\u00f3s o envidra\u00e7amento de sacadas ser instalado por uma empresa capacitada, voc\u00ea ser\u00e1 incumbido de realizar a limpeza peri\u00f3dica no vidro e nos artefatos que comp\u00f5em e sustentam a estrutura.<\/p>\n<p>Essa <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/como-limpar-sacadas-de-vidro\/\">limpeza<\/a> \u00e9 feita com tr\u00eas produtos: \u00e1gua, sab\u00e3o neutro e um pano macio. Veja o passo a passo:<\/p>\n<ol>\n<li>Umede\u00e7a o pano com \u00e1gua e sab\u00e3o;<\/li>\n<li>Passe-o por todas as extremidades;<\/li>\n<li>Enxague o pano;<\/li>\n<li>Repita o passo n\u00famero 2;<\/li>\n<\/ol>\n<p>Pronto! A sua sacada est\u00e1 higienizada. Ah, e se voc\u00ea quiser, pode adicionar um pouco de vinagre branco e\/ou \u00e1lcool 70% na mistura, fazendo com que a sacada fique ainda mais brilhante e desinfectada.<\/p>\n<p>Tamb\u00e9m \u00e9 poss\u00edvel envidra\u00e7ar varandas e terra\u00e7os, obtendo as mesmas propriedades do envidra\u00e7amento de sacadas. A seguir, veja as principais caracter\u00edsticas da metodologia e surpreenda-se positivamente com os aspectos que te far\u00e3o querer envidra\u00e7ar a sua sacada.<\/p>\n<h3>Benef\u00edcios do envidra\u00e7amento de sacadas<\/h3>\n<p>\u2022 Boa rela\u00e7\u00e3o entre custo e benef\u00edcio<\/p>\n<p>Uma das condi\u00e7\u00f5es que mais s\u00e3o levadas em considera\u00e7\u00e3o no momento em que estamos pesquisando refer\u00eancias para reformar o nosso lar ou o nosso escrit\u00f3rio refere-se ao quanto isso vai nos custar <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/voce-sabia-que-da-para-economizar-energia-com-envidracamento-de-sacadas\/\">monetariamente<\/a>. Por isso, sempre procuramos por t\u00e9cnicas que sejam economicamente vi\u00e1veis, por\u00e9m, que tenham v\u00e1rias qualidades, sendo este o caso do envidra\u00e7amento de sacadas.<\/p>\n<p>Al\u00e9m de ter um pre\u00e7o consideravelmente baixo para o tanto de particularidades boas que ele oferece, o envidra\u00e7amento de sacadas tamb\u00e9m \u00e9 capaz de proporcionar a otimiza\u00e7\u00e3o de tempo e de espa\u00e7o para quem o aplicar em casa ou escrit\u00f3rio. Contudo, lembre-se de que, para que essas peculiaridades sejam colocadas em pr\u00e1tica, a escolha da empresa de envidra\u00e7amento de sacadas faz toda a diferen\u00e7a.<\/p>\n<p>\u2022 Conforto t\u00e9rmico e ac\u00fastico<\/p>\n<p>Imagina poder chegar na sua resid\u00eancia depois de um dia cansativo no trabalho e poder desfrutar de um ambiente calmo, relaxante e na <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacada-solucao-para-todas-as-estacoes-do-ano\/\">temperatura<\/a> que voc\u00ea preferir. Com o envidra\u00e7amento de sacadas, isso \u00e9 poss\u00edvel.<\/p>\n<p>O envidra\u00e7amento de sacadas permite que as folhas de vidro temperado permane\u00e7am abertas ou fechadas, tendo um sistema facilitado para que isso aconte\u00e7a. Em dias frios, por exemplo, voc\u00ea pode optar por deixar o envidra\u00e7amento fechado, o que lhe garantir\u00e1 um clima mais prazeroso e, consequentemente, <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/entenda-como-reduzir-os-ruidos-externos-do-seu-lar\/\">menos ru\u00eddos externos<\/a>.<\/p>\n<p>Inclusive, justamente pela diminui\u00e7\u00e3o do barulho, voc\u00ea poder\u00e1 desfrutar de um filme ou ler um livro sem se incomodar com os sons que v\u00eam de fora do seu lar. Ah, e se estiver calor, n\u00e3o deixe de aproveitar o ambiente para reunir a fam\u00edlia e tomar bons drinks.<\/p>\n<p>\u2022 Seguran\u00e7a<\/p>\n<p>Poder assegurar a nossa vida e a de nossos familiares \u00e9 imprescind\u00edvel em qualquer ocasi\u00e3o. E \u00e9 isso que o envidra\u00e7amento de sacadas faz.<\/p>\n<p>Ao envidra\u00e7ar a sacada do seu apartamento, voc\u00ea gera mais prote\u00e7\u00e3o para quem mora e, posteriormente, para quem visita o local. Se o envidra\u00e7amento de sacadas for feito em pr\u00e9dios comerciais, voc\u00ea estar\u00e1 mantendo a sofistica\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o, entretanto, zelando pela seguran\u00e7a de cada indiv\u00edduo que trabalha naquele lugar.<\/p>\n<p>\u00c9 imposs\u00edvel pensar em comprar um im\u00f3vel ou alugar salas comerciais em edifica\u00e7\u00f5es que n\u00e3o tenham o envidra\u00e7amento de sacadas ou, pior ainda, n\u00e3o cogitar em coloc\u00e1-lo ap\u00f3s a aquisi\u00e7\u00e3o do apartamento. O envidra\u00e7amento de sacadas \u00e9 fator determinante nas nossas tomadas de decis\u00f5es em casos como os que foram exemplificados.<\/p>\n<p>\u2022 Valoriza\u00e7\u00e3o do edif\u00edcio<\/p>\n<p>Quando adquirimos um im\u00f3vel, certamente estamos pensando a longo prazo sobre a <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/valorize-seu-apartamento-com-o-envidracamento-da-sacada\/\">valoriza\u00e7\u00e3o<\/a> que ele ter\u00e1 daqui 5, 10 ou 30 anos. Os princ\u00edpios que atestam essa informa\u00e7\u00e3o est\u00e3o baseados na precis\u00e3o ou na vontade de nos mudarmos, al\u00e9m de que o mercado est\u00e1 em constante crescente.<\/p>\n<p>De acordo com dados divulgados pela Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Incorporadoras Imobili\u00e1rias (Abrainc), a valoriza\u00e7\u00e3o dos im\u00f3veis rendeu 9,4% ao ano e o retorno do aluguel cerca de 5,9% entre 2009 e 2019. Ou seja, houve, de fato, a eleva\u00e7\u00e3o no resultado dos investimentos que as pessoas fizeram em suas resid\u00eancias, que vai desde simples reformas, como pintura e a troca de pisos, at\u00e9 a instala\u00e7\u00e3o do envidra\u00e7amento de sacadas.<\/p>\n<p>Ademais, podemos concluir que o envidra\u00e7amento de sacadas \u00e9 indispens\u00e1vel, seja para a constru\u00e7\u00e3o de novos edif\u00edcios, seja em obras de edifica\u00e7\u00f5es que j\u00e1 est\u00e3o em funcionamento. Agora, voc\u00ea deve estar se perguntando: \u201conde eu posso encontrar um t\u00e9cnico para a instala\u00e7\u00e3o do envidra\u00e7amento de sacadas?\u201d<\/p>\n<p>A resposta condiz com os proveitos que voc\u00ea ter\u00e1 com essa empresa e, portanto, n\u00e3o hesite em contatar a Belle Vision.<\/p>\n<h4>Envidra\u00e7amento de sacadas em S\u00e3o Paulo<\/h4>\n<p>A <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/quem-somos\/\">Belle Vision<\/a> \u00e9 a organiza\u00e7\u00e3o respons\u00e1vel por realizar o envidra\u00e7amento de sacadas em apartamentos, casas, empresas, shoppings e em qualquer outro ambiente que necessite desse sistema. Na nossa institui\u00e7\u00e3o, prezamos por particularidades que nos deixem aptos a prestarmos o servi\u00e7o, por exemplo:<\/p>\n<p>\u2022 Compromisso;<br \/>\n\u2022 Confiabilidade;<br \/>\n\u2022 M\u00e3o de obra especializada;<br \/>\n\u2022 Pre\u00e7o justo;<br \/>\n\u2022 Respeito;<br \/>\nE assim por diante.<\/p>\n<p>Atendemos em diversas regi\u00f5es de S\u00e3o Paulo \u2013 Jardim Am\u00e9rica, Bela Vista, Vila Mariana, Moema, Vila Nova Concei\u00e7\u00e3o, Itaim Bibi, Alto de Pinheiros, Alto da Lapa, Lapa, Pompeia, Perdizes, Santana, Parada Inglesa, Tucuruvi, Tatuap\u00e9, Mooca, An\u00e1lia Franco.<\/p>\n<p>Entre em contato conosco. Ser\u00e1 uma honra ser a empresa escolhida para fazer parte do seu projeto.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Todo mundo j\u00e1 olhou para o exterior de um pr\u00e9dio e observou que, sem exce\u00e7\u00e3o, todos os apartamentos continham vidro na sacada, correto? Na maioria das novas constru\u00e7\u00f5es de edif\u00edcios residenciais e comerciais, o envidra\u00e7amento de sacadas \u00e9 um item que j\u00e1 \u00e9 instalado antes mesmo da mudan\u00e7a de moradores e inquilinos. Isso ocorre porque, [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":229,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[4],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Envidra\u00e7amento de sacadas na Vila Mariana - Belle Vision<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"O envidra\u00e7amento de sacadas pode ser realizado em edifica\u00e7\u00f5es rec\u00e9m-constru\u00eddas ou mais antigas. Consulte-nos e saiba mais.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacadas-na-vila-mariana\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Envidra\u00e7amento de sacadas na Vila Mariana - Belle Vision\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O envidra\u00e7amento de sacadas pode ser realizado em edifica\u00e7\u00f5es rec\u00e9m-constru\u00eddas ou mais antigas. Consulte-nos e saiba mais.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacadas-na-vila-mariana\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Belle Vision\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-07-30T18:57:48+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-07-30T18:59:36+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/01703a2921bf34be8e4d97c779bd3f3d4eb33defe6.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"960\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1280\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. reading time\">\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"5 minutos\">\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#organization\",\"name\":\"Belle Vision\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/\",\"sameAs\":[],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#logo\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/logo.png\",\"width\":202,\"height\":67,\"caption\":\"Belle Vision\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/\",\"name\":\"Belle Vision\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacadas-na-vila-mariana\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/01703a2921bf34be8e4d97c779bd3f3d4eb33defe6.jpg\",\"width\":960,\"height\":1280},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacadas-na-vila-mariana\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacadas-na-vila-mariana\/\",\"name\":\"Envidra\\u00e7amento de sacadas na Vila Mariana - Belle Vision\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacadas-na-vila-mariana\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2021-07-30T18:57:48+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-30T18:59:36+00:00\",\"description\":\"O envidra\\u00e7amento de sacadas pode ser realizado em edifica\\u00e7\\u00f5es rec\\u00e9m-constru\\u00eddas ou mais antigas. Consulte-nos e saiba mais.\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacadas-na-vila-mariana\/\"]}]},{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacadas-na-vila-mariana\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacadas-na-vila-mariana\/#webpage\"},\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#\/schema\/person\/10e9a75b36209ffe70c48d34fdd72578\"},\"headline\":\"Envidra\\u00e7amento de sacadas na Vila Mariana\",\"datePublished\":\"2021-07-30T18:57:48+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-30T18:59:36+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacadas-na-vila-mariana\/#webpage\"},\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacadas-na-vila-mariana\/#primaryimage\"},\"articleSection\":\"Blog\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacadas-na-vila-mariana\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#\/schema\/person\/10e9a75b36209ffe70c48d34fdd72578\",\"name\":\"Belle Vision\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4a0e0498dd30149c1c43216fd458b5c3?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Belle Vision\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/aidaagency.com.br\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/522"}],"collection":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=522"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/522\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":524,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/522\/revisions\/524"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/229"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=522"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=522"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}