{"id":526,"date":"2021-08-03T16:32:04","date_gmt":"2021-08-03T19:32:04","guid":{"rendered":"https:\/\/bellevision.com.br\/?p=526"},"modified":"2021-08-03T16:32:04","modified_gmt":"2021-08-03T19:32:04","slug":"fechamento-de-sacadas-na-mooca-sao-paulo","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/bellevision.com.br\/fechamento-de-sacadas-na-mooca-sao-paulo\/","title":{"rendered":"Fechamento de sacadas na Mooca &#8211; S\u00e3o Paulo"},"content":{"rendered":"<p>O fechamento de sacadas, tamb\u00e9m denominado <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacadas-na-vila-mariana\/\">envidra\u00e7amento de sacadas<\/a>, \u00e9 um sistema que possibilita que o ambiente seja coberto com pain\u00e9is de vidro, gerando diversos benef\u00edcios para quem usufruir do espa\u00e7o. Contudo, \u00e9 imprescind\u00edvel seguir todas as normas impostas para que o local esteja apto para o uso, independentemente se \u00e9 um im\u00f3vel residencial ou empresarial.<\/p>\n<p>Al\u00e9m disso, o prestador de servi\u00e7o deve ter capacidade para atuar no segmento, evitando que existam adversidades a baixo, m\u00e9dio e longo prazo. Leia o artigo e entenda melhor sobre o assunto e, especialmente, conhe\u00e7a a empresa indicada para realizar o <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/servicos\/fechamento-de-sacadas\/\">fechamento da sua sacada<\/a>.<\/p>\n<h2>Fechamento de sacadas: o que \u00e9 e como fazer<\/h2>\n<p>Em apartamentos que t\u00eam sacadas e\/ou varandas, \u00e9 comum contatar uma organiza\u00e7\u00e3o para, literalmente, fechar aquele espa\u00e7o. Mas, voc\u00ea sabe os motivos para que isso seja feito?<\/p>\n<p>Nos edif\u00edcios com sacadas na sala e\/ou no quatro, s\u00e3o constru\u00eddos os chamados parapeito, que serve como uma barreira de prote\u00e7\u00e3o colocada na altura do peito, podendo ser confeccionado com grades, alvenaria e, atualmente, com vidro temperado. Por sua vez, o fechamento de sacadas \u00e9 inserido na parte de cima a partir de um painel de vidro.<\/p>\n<p>Esse painel \u00e9 constitu\u00eddo por folhas de vidro temperado que deslizam em um trilho de alum\u00ednio com base em inox. Assim, voc\u00ea ter\u00e1 a <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacada-solucao-para-todas-as-estacoes-do-ano\/\">temperatura que desejar<\/a> dentro do im\u00f3vel, j\u00e1 que o fechamento de sacadas facilita a abertura total ou parcial do v\u00e3o.<\/p>\n<p>Ainda, h\u00e1 travas de prote\u00e7\u00e3o que impedem a que uma crian\u00e7a, exemplificativamente, consiga abrir a sacada.<\/p>\n<p>Alguns pr\u00e9dios j\u00e1 s\u00e3o entregues aos cond\u00f4minos com o fechamento de sacadas embutido no pre\u00e7o final de venda ou para o aluguel. Todavia, a introdu\u00e7\u00e3o do procedimento pode ser feita individualmente em cada apartamento, desde que voc\u00ea siga o regulamento do condom\u00ednio.<\/p>\n<p>Tratando-se das <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/e-preciso-algum-tipo-de-autorizacao-para-fazer-fechamento-de-sacadas-em-condominios\/\">imposi\u00e7\u00f5es<\/a> da ABNT NBR 16259 \u2013 Sistemas de envidra\u00e7amento de sacadas &#8211; Requisitos e m\u00e9todos de ensaio \u2013, podemos destacar que os tipos de vidro, o peso do sistema, a press\u00e3o do vento e a regi\u00e3o brasileira em que o fechamento de sacadas est\u00e1 sendo disposto influenciam para que a obra seja aplicada ou n\u00e3o. Por isso, \u00e9 fundamental que o t\u00e9cnico tenha bagagem para realizar o fechamento de sacadas com clareza, objetividade e efic\u00e1cia.<\/p>\n<p>Em suma, existem v\u00e1rias raz\u00f5es para que voc\u00ea feche a sacada do seu domic\u00edlio e de todos os im\u00f3veis de um edif\u00edcio residencial e comercial. Acompanhe.<\/p>\n<h3>Caracter\u00edsticas do fechamento de sacadas<\/h3>\n<p>As <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/vantagens-do-fechamento-de-sacadas\/\">vantagens<\/a> que voc\u00ea ter\u00e1 ao fazer o fechamento de sacadas s\u00e3o variadas e relacionam-se entre si. Ou seja, uma propriedade \u00e9 capaz de alavancar outra, tornando o sistema totalmente vi\u00e1vel, tanto para a sua casa, quanto para o seu escrit\u00f3rio.<\/p>\n<p>A seguir, veja algumas das particularidades que comp\u00f5em a metodologia de fechamento de sacadas:<\/p>\n<p>\u2022 Economia<\/p>\n<p>Geralmente, temos a impress\u00e3o de que vamos gastar um valor exorbitante em reformas. Por\u00e9m, nos esquecemos que, se precisamos realiz\u00e1-las, \u00e9 porqu\u00ea elas nos favorecer\u00e3o em v\u00e1rios sentidos.<\/p>\n<p>O <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/voce-sabia-que-da-para-economizar-energia-com-envidracamento-de-sacadas\/\">pre\u00e7o<\/a> para instalar o sistema de fechamento na sacada do seu im\u00f3vel nada mais \u00e9 do que um tipo de investimento. Neste caso, al\u00e9m do retorno monet\u00e1rio que voc\u00ea ter\u00e1 com a <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/valorize-seu-apartamento-com-o-envidracamento-da-sacada\/\">valoriza\u00e7\u00e3o da casa ou sala comercial<\/a>, voc\u00ea tamb\u00e9m poder\u00e1 desfrutar de um lugar seguro e confort\u00e1vel.<\/p>\n<p>\u2022 Integra\u00e7\u00e3o entre ambientes<\/p>\n<p>Resid\u00eancias e escrit\u00f3rios maiores s\u00e3o o sonho de consumo para a maioria das pessoas. Entretanto, n\u00e3o necessariamente voc\u00ea precisa, de fato, de uma metragem grande para que isso aconte\u00e7a.<\/p>\n<p>Com o fechamento de sacadas, voc\u00ea poder\u00e1 <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/como-fazer-uma-sacada-integrada-com-vidros-conheca-essa-tendencia\/\">integrar ambientes<\/a>, deixando o espa\u00e7o em si visualmente mais amplo. De qualquer maneira, voc\u00ea poder\u00e1 convidar familiares e amigos para fazer reuni\u00f5es, comemorar anivers\u00e1rios, festejar e assim por diante.<\/p>\n<p>Se for poss\u00edvel \u2013 em quest\u00f5es burocr\u00e1ticas \u2013, a inser\u00e7\u00e3o de churrasqueira \u00e9 uma op\u00e7\u00e3o agrad\u00e1vel, transformando uma simples sacada em uma <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/5-dicas-para-montar-uma-area-gourmet-moderna\/\">sacada gourmet<\/a>. Sofisticado, n\u00e3o \u00e9 mesmo?<\/p>\n<p>\u2022 Prote\u00e7\u00e3o<\/p>\n<p>A principal virtude do fechamento de sacadas \u00e9 que a t\u00e9cnica estabelece um c\u00f4modo seguro, no qual os adultos poder\u00e3o transitar sem preocupa\u00e7\u00f5es associadas \u00e0 altura, ao perigo ocasionado pela falta do envidra\u00e7amento da sacada e assim por diante. Vale mencionar que este ser\u00e1 um ambiente em que as crian\u00e7as poder\u00e3o brincar, assim como os animais da fam\u00edlia.<\/p>\n<p>O fechamento de sacadas de escrit\u00f3rios far\u00e1 com que os profissionais estabele\u00e7am tranquilidade e bem-estar, sendo um lugar, muitas vezes, para relaxar, conversar e se distrair ap\u00f3s o trabalho.<\/p>\n<p>Em ambos os casos, a rede de prote\u00e7\u00e3o complementar\u00e1 o fechamento da sacada, refor\u00e7ando o cuidado com quem frequenta a sacada.<\/p>\n<p>\u2022 Redu\u00e7\u00e3o da polui\u00e7\u00e3o sonora<\/p>\n<p>De acordo com dados da OMS (Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade), em m\u00e9dia 10% da popula\u00e7\u00e3o mundial est\u00e1 exposta \u00e0 polui\u00e7\u00e3o sonora que podem causar problemas auditivos. Inclusive, conforme informa\u00e7\u00f5es da entidade, a perda auditiva atingir\u00e1 cerca de 2,5% bilh\u00f5es de pessoas em 2050.<\/p>\n<p>Uma das raz\u00f5es ligadas ao assunto refere-se aos ru\u00eddos externos, como constru\u00e7\u00f5es, obras e tr\u00e2nsito. O fechamento de sacadas <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/entenda-como-reduzir-os-ruidos-externos-do-seu-lar\/\">diminui os barulhos<\/a> que podem prejudicar a nossa sa\u00fade e o nosso desempenho nas atividades que exercemos em determinado local, seja para o trabalho ou para a escola, por exemplo.<\/p>\n<p>Ademais, a efici\u00eancia do fechamento de sacadas permite um c\u00f4modo interessante para voc\u00ea aproveitar para se divertir, ler um livro, realizar as refei\u00e7\u00f5es do dia e at\u00e9 mesmo observar a vista. E, para obter tudo isso, opte pelo fechamento de sacadas da Belle Vision.<\/p>\n<h4>Empresa de fechamento de sacadas com vidro<\/h4>\n<p>A <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/quem-somos\/\">Belle Vision<\/a> possui expertise para efetuar o fechamento de sacadas, o envidra\u00e7amento de sacadas, varandas e terra\u00e7os e a divis\u00e3o de ambientes com vidro. Em todos os casos, temos o comprometimento em entregar qualidade para voc\u00ea e sua fam\u00edlia, al\u00e9m da responsabilidade de trabalhar com materiais de primeira linha, assegurando-os quanto \u00e0 tarefa executada.<\/p>\n<p>As atribui\u00e7\u00f5es da nossa institui\u00e7\u00e3o s\u00e3o feitas pensando nos resultados que ofereceremos a cada cliente. Conosco, voc\u00ea ter\u00e1 a garantia de m\u00e3o de obra especializada e atendimento personalizado.<\/p>\n<p>Atendemos em diversas regi\u00f5es de S\u00e3o Paulo \u2013 Jardim Am\u00e9rica, Bela Vista, Vila Mariana, Moema, Vila Nova Concei\u00e7\u00e3o, Itaim Bibi, Alto de Pinheiros, Alto da Lapa, Lapa, Pompeia, Perdizes, Santana, Parada Inglesa, Tucuruvi, Tatuap\u00e9, Mooca, An\u00e1lia Franco.<\/p>\n<p>Entre em contato com a <strong>Belle Vision<\/strong> e tenha uma experi\u00eancia surpreendentemente positiva.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O fechamento de sacadas, tamb\u00e9m denominado envidra\u00e7amento de sacadas, \u00e9 um sistema que possibilita que o ambiente seja coberto com pain\u00e9is de vidro, gerando diversos benef\u00edcios para quem usufruir do espa\u00e7o. Contudo, \u00e9 imprescind\u00edvel seguir todas as normas impostas para que o local esteja apto para o uso, independentemente se \u00e9 um im\u00f3vel residencial ou [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":225,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[6],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Fechamento de sacadas na Mooca - S\u00e3o Paulo - Belle Vision<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"O fechamento de sacadas possibilita uma \u00e1rea moderna e segura para voc\u00ea e sua fam\u00edlia. Contate a Belle Vision e saiba mais.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/fechamento-de-sacadas-na-mooca-sao-paulo\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Fechamento de sacadas na Mooca - S\u00e3o Paulo - Belle Vision\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O fechamento de sacadas possibilita uma \u00e1rea moderna e segura para voc\u00ea e sua fam\u00edlia. Contate a Belle Vision e saiba mais.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/bellevision.com.br\/fechamento-de-sacadas-na-mooca-sao-paulo\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Belle Vision\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-08-03T19:32:04+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/01450dce87e4dcd8cb1eeb8106dca7a2c5d48873c9.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"720\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1280\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. reading time\">\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"4 minutos\">\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#organization\",\"name\":\"Belle Vision\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/\",\"sameAs\":[],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#logo\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/logo.png\",\"width\":202,\"height\":67,\"caption\":\"Belle Vision\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/\",\"name\":\"Belle Vision\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/fechamento-de-sacadas-na-mooca-sao-paulo\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/01450dce87e4dcd8cb1eeb8106dca7a2c5d48873c9.jpg\",\"width\":720,\"height\":1280},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/fechamento-de-sacadas-na-mooca-sao-paulo\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/fechamento-de-sacadas-na-mooca-sao-paulo\/\",\"name\":\"Fechamento de sacadas na Mooca - S\\u00e3o Paulo - Belle Vision\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/fechamento-de-sacadas-na-mooca-sao-paulo\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2021-08-03T19:32:04+00:00\",\"dateModified\":\"2021-08-03T19:32:04+00:00\",\"description\":\"O fechamento de sacadas possibilita uma \\u00e1rea moderna e segura para voc\\u00ea e sua fam\\u00edlia. Contate a Belle Vision e saiba mais.\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/bellevision.com.br\/fechamento-de-sacadas-na-mooca-sao-paulo\/\"]}]},{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/fechamento-de-sacadas-na-mooca-sao-paulo\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/fechamento-de-sacadas-na-mooca-sao-paulo\/#webpage\"},\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#\/schema\/person\/10e9a75b36209ffe70c48d34fdd72578\"},\"headline\":\"Fechamento de sacadas na Mooca &#8211; S\\u00e3o Paulo\",\"datePublished\":\"2021-08-03T19:32:04+00:00\",\"dateModified\":\"2021-08-03T19:32:04+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/fechamento-de-sacadas-na-mooca-sao-paulo\/#webpage\"},\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/fechamento-de-sacadas-na-mooca-sao-paulo\/#primaryimage\"},\"articleSection\":\"Envidra\\u00e7amento de Sacadas\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/bellevision.com.br\/fechamento-de-sacadas-na-mooca-sao-paulo\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#\/schema\/person\/10e9a75b36209ffe70c48d34fdd72578\",\"name\":\"Belle Vision\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4a0e0498dd30149c1c43216fd458b5c3?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Belle Vision\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/aidaagency.com.br\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/526"}],"collection":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=526"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/526\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":527,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/526\/revisions\/527"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/225"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=526"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=526"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}