{"id":544,"date":"2021-08-31T14:53:30","date_gmt":"2021-08-31T17:53:30","guid":{"rendered":"https:\/\/bellevision.com.br\/?p=544"},"modified":"2021-08-31T14:54:40","modified_gmt":"2021-08-31T17:54:40","slug":"envidracamento-de-sacadas-retratil-em-campinas","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacadas-retratil-em-campinas\/","title":{"rendered":"Envidra\u00e7amento de sacadas retr\u00e1til em Campinas"},"content":{"rendered":"<p>Praticidade \u00e9 a palavra que todos queremos no nosso dia a dia. Em virtude disto, foi desenvolvido o sistema de <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacadas-no-tatuape\/\">envidra\u00e7amento de sacadas retr\u00e1til<\/a>, o qual \u00e9 capaz de ser inserido em qualquer tamanho de varanda, dando a ela um ambiente mais moderno e confort\u00e1vel.<\/p>\n<p>A seguir, confira as principais vantagens do sistema retr\u00e1til de envidra\u00e7amento de sacadas e os motivos pelos quais voc\u00ea deve optar em ter um na sua resid\u00eancia.<\/p>\n<h2>Envidra\u00e7amento de sacadas retr\u00e1til: o que \u00e9?<\/h2>\n<p>Certamente voc\u00ea j\u00e1 observou algumas propriedades, sejam casas ou apartamentos, que contavam com o <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacadas-em-maua\/\">envidra\u00e7amento na sacada<\/a>. Contudo, na maioria das vezes, o sistema de vidro \u00e9 est\u00e1tico, dificultando a higieniza\u00e7\u00e3o do item e a abertura do mesmo.<\/p>\n<p>Por sua vez, o envidra\u00e7amento de sacadas retr\u00e1til \u00e9 uma metodologia inteligente, que consiste na instala\u00e7\u00e3o de pain\u00e9is de vidro temperado retr\u00e1teis. Ou seja, esses pain\u00e9is est\u00e3o aptos a serem deslocados por um trilho que fica na parte superior do projeto e, posteriormente, podem ser colocados, integralmente, na parte lateral da estrutura.<\/p>\n<p>Al\u00e9m de ser um componente vers\u00e1til, o envidra\u00e7amento de sacadas retr\u00e1til tamb\u00e9m \u00e9 considerado uma tecnologia facilitadora, j\u00e1 que \u00e9 respons\u00e1vel por gerar a abertura completa do sistema, dando maior <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/beneficios-de-uma-sacada-de-vidro-no-verao-conforto-termico-e-fundamental\/\">controle t\u00e9rmico<\/a> para quem usufrui do ambiente.<\/p>\n<h3>Como implementar rede de prote\u00e7\u00e3o no envidra\u00e7amento de sacadas?<\/h3>\n<p>O fator que faz toda a diferen\u00e7a no momento de adquirir determinado produto est\u00e1 relacionado \u00e0 seguran\u00e7a que ele nos traz conforme formos utilizando-o, correto? Afinal, nada mais \u00e9 mais importante do que nos manter resguardados, bem como nossa fam\u00edlia. Assim, o envidra\u00e7amento de sacadas retr\u00e1til possibilita a coloca\u00e7\u00e3o de rede de prote\u00e7\u00e3o, objeto aplicado em edifica\u00e7\u00f5es para preservar as vidas que abrigam aquele local.<\/p>\n<p>A <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-varanda-e-rede-de-protecao-se-complementam\/\">rede de prote\u00e7\u00e3o<\/a> \u00e9 recomendada, especialmente, para lugares com risco de queda, mas, tem a disponibilidade de ser inserida em casas com risco de fuga do seu bicho de estima\u00e7\u00e3o. Portanto, protege crian\u00e7as, adultos, idosos e os pets, al\u00e9m de evitar a entrada de animais voadores indesej\u00e1veis.<\/p>\n<p>Para que a rede de prote\u00e7\u00e3o seja posta, o envidra\u00e7amento deve ser retra\u00eddo, auxiliando o profissional a ter um acesso preciso, tanto na base, quanto nas laterais do sistema. Se o edif\u00edcio estiver em constru\u00e7\u00e3o, o artefato pode ser introduzido antes do envidra\u00e7amento de sacadas retr\u00e1til, contribuindo ainda mais com a m\u00e3o de obra.<\/p>\n<p>Ademais, a rede de prote\u00e7\u00e3o \u00e9 um complemento do envidra\u00e7amento de sacadas retr\u00e1til.<\/p>\n<h4>Benef\u00edcios do envidra\u00e7amento de sacadas retr\u00e1til<\/h4>\n<p>O <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/fechamento-de-sacadas-na-mooca-sao-paulo\/\">envidra\u00e7amento de sacadas retr\u00e1til<\/a> possui in\u00fameras vantagens, as quais s\u00e3o totalmente vi\u00e1veis para quem busca pelo sistema. Veja:<\/p>\n<p>\u2022 Beleza<\/p>\n<p>Ter uma casa bem-arrumada, esteticamente agrad\u00e1vel e multifuncional permite que tenhamos um ambiente mais aconchegante, ainda mais em c\u00f4modos que usamos para \u201cpassar o tempo\u201d (fazer festas e reuni\u00f5es) e que tamb\u00e9m servem como um espa\u00e7o profissional para estudo e\/ou trabalho (<a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/home-office-faca-da-sacada-o-seu-escritorio\/\">home office<\/a>). Por este motivo, ao realizarmos uma reforma, precisamos nos atentar \u00e0 apar\u00eancia que ela nos dar\u00e1.<\/p>\n<p>Com o envidra\u00e7amento retr\u00e1til, a sacada do seu im\u00f3vel ficar\u00e1 bonita, elegante e com um aspecto moderno. Essas propriedades d\u00e3o-se, sobretudo, pelo vidro, elemento que apresenta um visual sofisticado.<\/p>\n<p>\u2022 Seguran\u00e7a<\/p>\n<p>Da mesma maneira que a rede de prote\u00e7\u00e3o assegura os indiv\u00edduos, o envidra\u00e7amento de sacadas retr\u00e1til tem a mesma fun\u00e7\u00e3o. Os pain\u00e9is de vidro temperado s\u00e3o constitu\u00eddos para serem dur\u00e1veis e altamente resistentes ao impacto, impedindo que haja a quebra do vidro caso entre em atrito com algum objeto, por exemplo.<\/p>\n<p>Outra particularidade sobre o <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacadas-na-vila-mariana\/\">envidra\u00e7amento de sacadas retr\u00e1til<\/a> refere-se ao modelo de abri-lo e fech\u00e1-lo. H\u00e1 travas de seguran\u00e7a espalhadas pelo mecanismo, formando uma barreira contra a abertura do item por meio de crian\u00e7as.<\/p>\n<p>Por fim, podemos estabelecer que sim, o envidra\u00e7amento de sacadas retr\u00e1til \u00e9 seguro o suficiente para ser colocado na sua propriedade.<\/p>\n<p>\u2022 Valoriza\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel<\/p>\n<p>Investimos monetariamente quando compramos um terreno, j\u00e1 que ele tende a valorizar gradativamente. Entretanto, quanto mais benfeitorias voc\u00ea faz nesse local, mais prop\u00edcio a bons retornos ele est\u00e1.<\/p>\n<p>O envidra\u00e7amento de sacadas retr\u00e1til garante a <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/valorize-seu-apartamento-com-o-envidracamento-da-sacada\/\">valoriza\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel<\/a>, tornando-o um patrim\u00f4nio lucrativo na venda ou no aluguel. Lembre-se de conservar as peculiaridades deste envidra\u00e7amento, impossibilitando que ele deteriore.<\/p>\n<p>Ainda, podemos destacar uma redu\u00e7\u00e3o significativa de ru\u00eddos externos, um melhor aproveitamento de espa\u00e7os e a limpeza simplificada do sistema em si, exemplificativamente. Ah, e n\u00e3o se esque\u00e7a: fa\u00e7a a escolha certa no momento de escolher o t\u00e9cnico que far\u00e1 o envidra\u00e7amento de sacadas retr\u00e1til.<\/p>\n<h5>Envidra\u00e7amento de sacadas retr\u00e1til em S\u00e3o Paulo<\/h5>\n<p>A empresa contratada faz toda a diferen\u00e7a no resultado de um servi\u00e7o prestado. E, \u00e9 exatamente isso que acontece na instala\u00e7\u00e3o do envidra\u00e7amento de sacadas retr\u00e1til para o seu im\u00f3vel.<\/p>\n<p>Sendo assim, n\u00e3o hesite em contatar a <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/quem-somos\/\">Belle Vision<\/a>. Somos especializados nos projetos que envolvem os seguintes m\u00e9todos:<\/p>\n<p>\u2022 Cortina de vidro;<br \/>\n\u2022 Divis\u00f3ria com vidro;<br \/>\n\u2022 Envidra\u00e7amento de sacadas;<br \/>\n\u2022 Fechamento de sacadas e outros espa\u00e7os.<\/p>\n<p>Atendemos no ABC (Santo Andr\u00e9, S\u00e3o Caetano do Sul, S\u00e3o Bernardo do Campo, Diadema, Mau\u00e1, Ribeir\u00e3o Pires e Rio Grande da Serra) e em diversas regi\u00f5es da Grande S\u00e3o Paulo \u2013 Jardim Am\u00e9rica, Bela Vista, Vila Mariana, Moema, Vila Nova Concei\u00e7\u00e3o, Itaim Bibi, Alto de Pinheiros, Alto da Lapa, Lapa, Pompeia, Perdizes, Santana, Parada Inglesa, Tucuruvi, Tatuap\u00e9, Mooca, An\u00e1lia Franco, Mogi das Cruzes, Suzano \u2013, litoral de S\u00e3o Paulo \u2013 da faixa de Bertioga a Peru\u00edbe \u2013 e interior de S\u00e3o Paulo \u2013 Campinas, Jundia\u00ed, Sorocaba, S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Taubat\u00e9 e proximidades.<\/p>\n<p>Conosco, voc\u00ea est\u00e1 assegurado quanto \u00e0 qualidade, efici\u00eancia e responsabilidade. Conte com a Belle Vision e surpreenda-se positivamente.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Praticidade \u00e9 a palavra que todos queremos no nosso dia a dia. Em virtude disto, foi desenvolvido o sistema de envidra\u00e7amento de sacadas retr\u00e1til, o qual \u00e9 capaz de ser inserido em qualquer tamanho de varanda, dando a ela um ambiente mais moderno e confort\u00e1vel. A seguir, confira as principais vantagens do sistema retr\u00e1til de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":248,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[4,6],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Envidra\u00e7amento de sacadas retr\u00e1til em Campinas - Belle Vision<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"O sistema de envidra\u00e7amento de sacadas retr\u00e1til \u00e9 vers\u00e1til, garante seguran\u00e7a e conforto t\u00e9rmico para quem usufrui do ambiente. Contate-nos.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacadas-retratil-em-campinas\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Envidra\u00e7amento de sacadas retr\u00e1til em Campinas - Belle Vision\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O sistema de envidra\u00e7amento de sacadas retr\u00e1til \u00e9 vers\u00e1til, garante seguran\u00e7a e conforto t\u00e9rmico para quem usufrui do ambiente. Contate-nos.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacadas-retratil-em-campinas\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Belle Vision\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-08-31T17:53:30+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-08-31T17:54:40+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/014849424dec7dd8cbd9fd5c3a339e1f0ce877e86b.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2049\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1537\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. reading time\">\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"4 minutos\">\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#organization\",\"name\":\"Belle Vision\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/\",\"sameAs\":[],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#logo\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/logo.png\",\"width\":202,\"height\":67,\"caption\":\"Belle Vision\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/\",\"name\":\"Belle Vision\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacadas-retratil-em-campinas\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/014849424dec7dd8cbd9fd5c3a339e1f0ce877e86b.jpg\",\"width\":2049,\"height\":1537},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacadas-retratil-em-campinas\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacadas-retratil-em-campinas\/\",\"name\":\"Envidra\\u00e7amento de sacadas retr\\u00e1til em Campinas - Belle Vision\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacadas-retratil-em-campinas\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2021-08-31T17:53:30+00:00\",\"dateModified\":\"2021-08-31T17:54:40+00:00\",\"description\":\"O sistema de envidra\\u00e7amento de sacadas retr\\u00e1til \\u00e9 vers\\u00e1til, garante seguran\\u00e7a e conforto t\\u00e9rmico para quem usufrui do ambiente. Contate-nos.\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacadas-retratil-em-campinas\/\"]}]},{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacadas-retratil-em-campinas\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacadas-retratil-em-campinas\/#webpage\"},\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#\/schema\/person\/10e9a75b36209ffe70c48d34fdd72578\"},\"headline\":\"Envidra\\u00e7amento de sacadas retr\\u00e1til em Campinas\",\"datePublished\":\"2021-08-31T17:53:30+00:00\",\"dateModified\":\"2021-08-31T17:54:40+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacadas-retratil-em-campinas\/#webpage\"},\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacadas-retratil-em-campinas\/#primaryimage\"},\"articleSection\":\"Blog,Envidra\\u00e7amento de Sacadas\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacadas-retratil-em-campinas\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#\/schema\/person\/10e9a75b36209ffe70c48d34fdd72578\",\"name\":\"Belle Vision\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4a0e0498dd30149c1c43216fd458b5c3?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Belle Vision\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/aidaagency.com.br\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/544"}],"collection":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=544"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/544\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":547,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/544\/revisions\/547"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/248"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=544"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=544"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}