{"id":580,"date":"2021-09-08T16:41:11","date_gmt":"2021-09-08T19:41:11","guid":{"rendered":"https:\/\/bellevision.com.br\/?p=580"},"modified":"2021-09-08T16:41:11","modified_gmt":"2021-09-08T19:41:11","slug":"cortina-de-vidro-em-bertioga","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/bellevision.com.br\/cortina-de-vidro-em-bertioga\/","title":{"rendered":"Cortina de vidro em Bertioga"},"content":{"rendered":"<p>Edifica\u00e7\u00f5es novas e antigas est\u00e3o apostando cada dia mais no <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/fechamento-de-sacadas-na-mooca-sao-paulo\/\">fechamento de sacada<\/a>, utilizando como suporte a cortina de vidro. Moderna e sofisticada, a cortina de vidro para sacada garante in\u00fameros benef\u00edcios para quem optar em t\u00ea-la.<\/p>\n<p>Assim como outras t\u00e9cnicas, o sistema de cortina de vidro permite a sensa\u00e7\u00e3o de amplia\u00e7\u00e3o do ambiente, deixando-o mais propenso a ser usado para a realiza\u00e7\u00e3o de reuni\u00f5es familiares e pequenas festas com os amigos. Mas, n\u00e3o para por a\u00ed: a cortina de vidro para varanda conecta as pessoas cada vez mais.<\/p>\n<p>A seguir, confira as vantagens que a cortina de vidro pode proporcionar para o seu im\u00f3vel.<\/p>\n<h2>Cortina de vidro: o que \u00e9 e como instal\u00e1-la<\/h2>\n<p>A cortina de vidro consiste em fechar os v\u00e3os das sacadas e varandas com pain\u00e9is de vidro (ainda conhecidas como folhas de vidro e l\u00e2minas de vidro), os quais deslizar\u00e3o por um trilho de alum\u00ednio com base em a\u00e7o inox. A partir dessa proposta, o c\u00f4modo fica mais bonito, confort\u00e1vel, funcional e vers\u00e1til.<\/p>\n<p>Para ter uma cortina de vidro, \u00e9 imprescind\u00edvel atentar-se a alguns <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/e-preciso-algum-tipo-de-autorizacao-para-fazer-fechamento-de-sacadas-em-condominios\/\">requisitos<\/a>, como as regras do pr\u00e9dio, da prefeitura da cidade, o material autorizado na obra, o modelo de vidro que ser\u00e1 colocado e, especialmente, qual a empresa que far\u00e1 essa reforma. Ap\u00f3s essas quest\u00f5es serem definidas, os profissionais avaliar\u00e3o minunciosamente o local que a cortina de vidro ser\u00e1 posta e come\u00e7ar\u00e3o a confeccionar a estrutura.<\/p>\n<p>O tempo e o valor investido podem variar de organiza\u00e7\u00e3o para organiza\u00e7\u00e3o, por\u00e9m, lembre-se de que o pre\u00e7o equivale \u00e0 qualidade da m\u00e3o de obra, dos elementos empregues e, o mais importante, aos retornos positivos que o mecanismo traz.<\/p>\n<h3>Motivos para ter uma cortina de vidro<\/h3>\n<p>As principais propriedades da cortina de vidro s\u00e3o:<\/p>\n<p>\u2022 Deslizamento em um \u00fanico trilho: possibilita a abertura total dos pain\u00e9is de vidro;<br \/>\n\u2022 Ideal para espa\u00e7os menores: a cortina de vidro \u00e9 indicada para qualquer tipo de sacada, independentemente do tamanho, justamente em virtude do sistema retr\u00e1til;<br \/>\n\u2022 Ilumina\u00e7\u00e3o impec\u00e1vel: seja por luz natural ou por luz artificial, a luminosidade continuar\u00e1 excelente;<br \/>\n\u2022 Mant\u00e9m a est\u00e9tica do edif\u00edcio: o vidro em si \u00e9 um componente elegante e, quando utilizado no <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/fechamento-de-sacadas-em-sao-bernardo-do-campo\/\">fechamento de sacada<\/a>, preserva a apar\u00eancia da edifica\u00e7\u00e3o;<br \/>\n\u2022 Prote\u00e7\u00e3o contra poeira: al\u00e9m de beneficiar o sistema contra poeira, as caracter\u00edsticas da cortina de vidro oferecem prote\u00e7\u00e3o contra chuva e ventos;<br \/>\n\u2022 Reduz os ru\u00eddos: os barulhos que as metr\u00f3poles t\u00eam, como o de tr\u00e2nsito e o de obras, podem atrapalhar muitas pessoas que est\u00e3o em casa trabalhando ou at\u00e9 descansando. A cortina de vidro ajuda a diminuir esses sons.<br \/>\n\u2022 Sistema retr\u00e1til: esta \u00e9 mais uma particularidade que proporciona 100% da abertura da cortina de vidro para sacadas.<\/p>\n<p>E assim por diante.<\/p>\n<h4>Cuidados com a cortina de vidro<\/h4>\n<p>Zelar pela cortina de vidro que h\u00e1 no seu apartamento \u00e9 uma prioridade, j\u00e1 que s\u00e3o as pequenas atribui\u00e7\u00f5es do dia a dia que tornam a metodologia eficaz. Veja como cuidar do seu sistema de cortina de vidro:<\/p>\n<p>\u2022 Limpe periodicamente<\/p>\n<p>Bem como qualquer outro produto que voc\u00ea tem disposto dentro de casa, a cortina de vidro tamb\u00e9m deve ser higienizada com frequ\u00eancia, pois ela acumula sujeira e p\u00f3, fazendo com que as folhas de vidro possam emperrar. Essa <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/como-limpar-sacadas-de-vidro\/\">limpeza<\/a> \u00e9 simples e r\u00e1pida de ser feita, observe:<\/p>\n<ol>\n<li>Umede\u00e7a um pano macio com \u00e1gua e sab\u00e3o neutro;<\/li>\n<li>Passe-o por toda a estrutura;<\/li>\n<li>Enxague o pano e, posteriormente, a cortina de vidro;<\/li>\n<li>Pegue um pano seco e passe novamente pelo sistema, evitando com que ele manche.<\/li>\n<\/ol>\n<p>Fica ao crit\u00e9rio do cliente inserir vinagre branco, limpa vidros ou qualquer outra subst\u00e2ncia que ache necess\u00e1rio.<\/p>\n<p>\u2022 Tenha cautela para mover os pain\u00e9is de vidro<\/p>\n<p>A cortina de vidro foi desenvolvida para aguentar impactos e <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/envidracamento-de-sacada-solucao-para-todas-as-estacoes-do-ano\/\">mudan\u00e7as clim\u00e1ticas<\/a>, por exemplo. Contudo, o deslizamento dos pain\u00e9is de vidro no trilho precisa de aten\u00e7\u00e3o e ser feito conforme instru\u00eddo pelo t\u00e9cnico respons\u00e1vel pela instala\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p>Portanto, abre e feche a cortina de vidro devagar at\u00e9 o ponto que preferir, sempre respeitando os limites do artefato.<\/p>\n<p>\u2022 Verifique o prazo das manuten\u00e7\u00f5es<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/manutencao-preventiva-no-envidracamento-de-sacadas-entenda-a-importancia\/\">Manuten\u00e7\u00e3o<\/a> \u00e9 o nome destinado a um tipo de procedimento que tem como finalidade realizar a vistoria de um objeto. E, sim, por mais diferente que possa parecer, a cortina de vidro para fechamento de sacadas deve passar por manuten\u00e7\u00f5es regularmente, fator que impede o desgaste e a quebra integral das pe\u00e7as que a comp\u00f5em.<\/p>\n<p>Geralmente, o estabelecimento que far\u00e1 a instala\u00e7\u00e3o da cortina de vidro tamb\u00e9m cuida das manuten\u00e7\u00f5es.<\/p>\n<p>Ademais, podemos destacar que a empresa selecionada para instalar a cortina de vidro faz toda a diferen\u00e7a. Por isso, n\u00e3o hesite em contatar a <strong>Belle Vision<\/strong>.<\/p>\n<h5>Empresa de envidra\u00e7amento de sacadas no Litoral Norte<\/h5>\n<p>Todos os indiv\u00edduos almejam que os resultados dos servi\u00e7os prestados por uma organiza\u00e7\u00e3o s\u00e9ria, comprometida e que preza pela satisfa\u00e7\u00e3o individual de cada consumidor sejam os melhores poss\u00edveis. Sendo assim, fa\u00e7a escolhas inteligentes na hora da contrata\u00e7\u00e3o da institui\u00e7\u00e3o: opte pela <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/quem-somos\/\">Belle Vision<\/a>.<\/p>\n<p>Temos anos de experi\u00eancia no segmento, pelos quais estamos nos aprimorando diariamente para entregar aquilo que voc\u00ea precisa.<\/p>\n<p>Atendemos no ABC (Santo Andr\u00e9, S\u00e3o Caetano do Sul, S\u00e3o Bernardo do Campo, Diadema, Mau\u00e1, Ribeir\u00e3o Pires e Rio Grande da Serra) e em diversas regi\u00f5es da Grande S\u00e3o Paulo \u2013 Jardim Am\u00e9rica, Bela Vista, Vila Mariana, Moema, Vila Nova Concei\u00e7\u00e3o, Itaim Bibi, Alto de Pinheiros, Alto da Lapa, Lapa, Pompeia, Perdizes, Santana, Parada Inglesa, Tucuruvi, Tatuap\u00e9, Mooca, An\u00e1lia Franco, Mogi das Cruzes, Suzano \u2013, litoral de S\u00e3o Paulo \u2013 da faixa de Bertioga a Peru\u00edbe \u2013 e interior de S\u00e3o Paulo \u2013 Campinas, Jundia\u00ed, Sorocaba, S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Taubat\u00e9 e proximidades.<\/p>\n<p>Conte conosco para fazer parte do seu projeto. Queremos ser parte da sua hist\u00f3ria.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Edifica\u00e7\u00f5es novas e antigas est\u00e3o apostando cada dia mais no fechamento de sacada, utilizando como suporte a cortina de vidro. Moderna e sofisticada, a cortina de vidro para sacada garante in\u00fameros benef\u00edcios para quem optar em t\u00ea-la. Assim como outras t\u00e9cnicas, o sistema de cortina de vidro permite a sensa\u00e7\u00e3o de amplia\u00e7\u00e3o do ambiente, deixando-o [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":175,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[4,6],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Cortina de vidro em Bertioga - Belle Vision<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"A cortina de vidro \u00e9 um sistema utilizado no fechamento de sacadas e serve para preservar o ambiente. Entre em contato com o Grupo Clima.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/cortina-de-vidro-em-bertioga\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Cortina de vidro em Bertioga - Belle Vision\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A cortina de vidro \u00e9 um sistema utilizado no fechamento de sacadas e serve para preservar o ambiente. Entre em contato com o Grupo Clima.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/bellevision.com.br\/cortina-de-vidro-em-bertioga\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Belle Vision\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-09-08T19:41:11+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/01f474503b57e4d9f597684be58a116be28c4b523d.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"960\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. reading time\">\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"4 minutos\">\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#organization\",\"name\":\"Belle Vision\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/\",\"sameAs\":[],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#logo\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/logo.png\",\"width\":202,\"height\":67,\"caption\":\"Belle Vision\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/\",\"name\":\"Belle Vision\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/cortina-de-vidro-em-bertioga\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/01f474503b57e4d9f597684be58a116be28c4b523d.jpg\",\"width\":1600,\"height\":960},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/cortina-de-vidro-em-bertioga\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/cortina-de-vidro-em-bertioga\/\",\"name\":\"Cortina de vidro em Bertioga - Belle Vision\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/cortina-de-vidro-em-bertioga\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2021-09-08T19:41:11+00:00\",\"dateModified\":\"2021-09-08T19:41:11+00:00\",\"description\":\"A cortina de vidro \\u00e9 um sistema utilizado no fechamento de sacadas e serve para preservar o ambiente. Entre em contato com o Grupo Clima.\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/bellevision.com.br\/cortina-de-vidro-em-bertioga\/\"]}]},{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/cortina-de-vidro-em-bertioga\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/cortina-de-vidro-em-bertioga\/#webpage\"},\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#\/schema\/person\/10e9a75b36209ffe70c48d34fdd72578\"},\"headline\":\"Cortina de vidro em Bertioga\",\"datePublished\":\"2021-09-08T19:41:11+00:00\",\"dateModified\":\"2021-09-08T19:41:11+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/cortina-de-vidro-em-bertioga\/#webpage\"},\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/cortina-de-vidro-em-bertioga\/#primaryimage\"},\"articleSection\":\"Blog,Envidra\\u00e7amento de Sacadas\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/bellevision.com.br\/cortina-de-vidro-em-bertioga\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#\/schema\/person\/10e9a75b36209ffe70c48d34fdd72578\",\"name\":\"Belle Vision\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4a0e0498dd30149c1c43216fd458b5c3?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Belle Vision\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/aidaagency.com.br\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/580"}],"collection":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=580"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/580\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":581,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/580\/revisions\/581"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/175"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=580"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=580"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}