{"id":598,"date":"2021-09-14T16:56:09","date_gmt":"2021-09-14T19:56:09","guid":{"rendered":"https:\/\/bellevision.com.br\/?p=598"},"modified":"2021-09-14T16:56:09","modified_gmt":"2021-09-14T19:56:09","slug":"divisoria-de-vidro-retratil-em-sorocaba","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/bellevision.com.br\/divisoria-de-vidro-retratil-em-sorocaba\/","title":{"rendered":"Divis\u00f3ria de vidro retr\u00e1til em Sorocaba"},"content":{"rendered":"<p>Reinventar-se \u00e9 uma das principais virtudes que temos, independentemente do segmento de mercado em que atuamos. Pensando nisso, podemos citar alguns produtos e servi\u00e7os que foram se aperfei\u00e7oando, como \u00e9 o caso da <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/divisao-de-ambientes-com-vidro-no-abc\/\">divis\u00f3ria de vidro retr\u00e1til<\/a>.<\/p>\n<p>Exemplo de inova\u00e7\u00e3o e tecnologia, a divis\u00f3ria retr\u00e1til pode ser utilizada em muitos lugares, concebe propriedades variadas e \u00e9 um dos modelos \u201cqueridinhos\u201d de quem quer sofisticar a casa ou o trabalho. Acompanhe o artigo e entenda mais sobre o assunto.<\/p>\n<h2>O que \u00e9 divis\u00f3ria retr\u00e1til?<\/h2>\n<p>A divis\u00f3ria retr\u00e1til \u00e9 um sistema inteligente que permite a abertura e o fechamento completos. Este \u00e9 um dos fatores que colaboram com a instala\u00e7\u00e3o do item em espa\u00e7os de pequeno, m\u00e9dio e grande porte.<\/p>\n<p>Mas, voc\u00ea sabe o que isso significa?<\/p>\n<p>O sistema de <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/onde-usar-divisorias-de-vidro\/\">divis\u00f3ria retr\u00e1til<\/a> possibilita que in\u00fameros estabelecimentos &#8211; como buffets, ch\u00e1caras para eventos, sal\u00f5es de festas, shoppings &#8211; tenham um equipamento vers\u00e1til e com muitas vantagens. Al\u00e9m desses lugares, a divis\u00f3ria retr\u00e1til tamb\u00e9m \u00e9 ideal para edifica\u00e7\u00f5es residenciais, especialmente em \u00e1reas de churrasqueira e piscina.<\/p>\n<h3>Por que optar pela divis\u00f3ria de vidro retr\u00e1til?<\/h3>\n<p>Com o passar dos anos, foram desenvolvidas divis\u00f3rias de v\u00e1rios formatos e materiais, sendo a <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/portas-e-divisoes-de-vidro-sao-opcoes-para-delimitar-ambientes\/\">divis\u00f3ria de vidro retr\u00e1til<\/a> uma delas. O vidro \u00e9 um elemento \u00fanico e com particularidades interessantes para que seja inserido em divis\u00f3rias retr\u00e1teis.<\/p>\n<p>Entre essas caracter\u00edsticas, est\u00e3o as seguintes:<\/p>\n<p>\u2022 Beleza<\/p>\n<p>A boa apar\u00eancia \u00e9 um dos principais atributos do vidro. Quando empregue em produtos que ficar\u00e3o expostos, como \u00e9 o caso da divis\u00f3ria retr\u00e1til, \u00e9 capaz de torn\u00e1-los esteticamente mais agrad\u00e1veis, dando um aspecto requintado para a divis\u00f3ria de vidro retr\u00e1til.<\/p>\n<p>\u2022 Impermeabilidade<\/p>\n<p>Ter uma divis\u00f3ria de vidro retr\u00e1til indica que voc\u00ea n\u00e3o precisar\u00e1 se preocupar com a passagem de \u00e1gua para dentro do espa\u00e7o, exemplificativamente. O vidro \u00e9 imperme\u00e1vel e, por isso, impede que seja penetrado por l\u00edquidos.<\/p>\n<p>\u2022 Resist\u00eancia<\/p>\n<p>H\u00e1 dois tipos de vidros que podem ser usados em divis\u00f3rias retr\u00e1teis: o vidro temperado e o vidro laminado. Em ambos os casos, os vidros s\u00e3o bastante resistentes, gerando maior durabilidade para a divis\u00f3ria de vidro retr\u00e1til.<\/p>\n<p>\u2022 Transpar\u00eancia<\/p>\n<p>Por si s\u00f3, o vidro \u00e9 um material incolor, possibilitando que as pessoas possam ver atrav\u00e9s dele. Por\u00e9m, existem vidros verdes, mais claros, mais escuros e at\u00e9 mesmo pel\u00edculas para privatizar determinado ambiente no qual a divis\u00f3ria de vidro retr\u00e1til est\u00e1 sendo posta.<\/p>\n<p>Ainda, o vidro \u00e9 totalmente recicl\u00e1vel e \u00e9 praticamente nula as chances dele passar por processos corrosivos ou de desgaste.<\/p>\n<h4>Benef\u00edcios da divis\u00f3ria de vidro retr\u00e1til<\/h4>\n<p>As peculiaridades da <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/motivos-para-fazer-divisao-de-ambientes-com-vidro\/\">divis\u00f3ria de vidro retr\u00e1til<\/a> seguem crit\u00e9rios minuciosos para beneficiar o consumidor durante a compra do produto. Veja algumas delas:<\/p>\n<p>\u2022 Integra\u00e7\u00e3o<\/p>\n<p>Apesar de separados, dependendo do objetivo do projeto, a divis\u00f3ria de vidro retr\u00e1til setoriza os ambientes, mantendo uma integra\u00e7\u00e3o visual. Neste caso, o vidro transparente \u00e9 a op\u00e7\u00e3o ideal, deixando vis\u00edvel o que h\u00e1 dentro de cada c\u00f4modo.<\/p>\n<p>Geralmente, essa metodologia \u00e9 aplicada em escrit\u00f3rios, dividindo os espa\u00e7os por ramo de trabalho. Deste modo, os colaboradores podem se comunicar com mais facilidade.<\/p>\n<p>\u2022 Isolamento ac\u00fastico<\/p>\n<p>O barulho, ainda mais em grandes metr\u00f3poles, \u00e9 um aliado para prejudicar as tarefas, tanto do trabalho, quanto dom\u00e9sticas. A divis\u00f3ria de vidro retr\u00e1til faz com que os sons externos se preservem do lado de fora, auxiliando o andamento saud\u00e1vel das atividades.<\/p>\n<p>Lembre-se de que o ru\u00eddo faz mal \u00e0 sa\u00fade a m\u00e9dio e longo prazo.<\/p>\n<p>\u2022 Luz natural<\/p>\n<p>A maioria das pessoas prefere estar exposta \u00e0 ilumina\u00e7\u00e3o do sol no dia a dia, j\u00e1 que al\u00e9m de contribuir com o conforto e o bem-estar, tamb\u00e9m ajuda a reduzir os custos com a energia el\u00e9trica. No momento em que estamos passando, \u00e9 imprescind\u00edvel diminuir o uso de luz artificial e dar chances para que a natureza cumpra sua miss\u00e3o de maneira sustent\u00e1vel.<\/p>\n<p>Como mencionado, a colora\u00e7\u00e3o do vidro pode interferir na ilumina\u00e7\u00e3o. Portanto, se quiser um ambiente com mais luz natural, opte pelo vidro incolor.<\/p>\n<p>\u2022 Seguran\u00e7a<\/p>\n<p>Estar em um local no qual voc\u00ea sente-se seguro \u00e9 primordial. \u00c0 vista disso, oferecer prote\u00e7\u00e3o para a sua fam\u00edlia, amigos e colegas dentro de um ambiente empresarial ou residencial tamb\u00e9m \u00e9 importante.<\/p>\n<p>A divis\u00f3ria de vidro possui um sistema retr\u00e1til que pode ser usado facilmente por adultos. Contudo, conta com travas de seguran\u00e7a para evitar que crian\u00e7as tenham acesso e possam abrir a divis\u00f3ria de vidro retr\u00e1til e, consequentemente, impossibilitando acidentes.<\/p>\n<p>Um outro fato que faz toda a diferen\u00e7a para a divis\u00f3ria de vidro retr\u00e1til \u00e9 o t\u00e9cnico que instalar\u00e1 o item, pois a m\u00e3o de obra especializada far\u00e1 com que o servi\u00e7o prestado seja executado com \u00eaxito. Assim, pesquise sobre a organiza\u00e7\u00e3o antes de realizar a instala\u00e7\u00e3o da divis\u00f3ria retr\u00e1til.<\/p>\n<h5>Divis\u00f3ria retr\u00e1til em S\u00e3o Paulo<\/h5>\n<p>A empresa respons\u00e1vel pela instala\u00e7\u00e3o da divis\u00f3ria retr\u00e1til deve ser comprometida e zelar pela qualidade do servi\u00e7o prestado. Por este motivo, escolha a <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/quem-somos\/\">Belle Vision<\/a> para fazer parte do seu projeto.<\/p>\n<p>Temos anos de experi\u00eancia no setor de <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/servicos\/divisao-de-ambientes\/\">divis\u00f3ria de vidro<\/a>, <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/servicos\/fechamento-de-sacadas\/\">fechamento de sacadas<\/a> e <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/servicos\/envidracamento-de-sacadas\/\">envidra\u00e7amento de sacadas<\/a>. Estamos sempre em busca de entregar a melhor experi\u00eancia para nossos parceiros.<\/p>\n<p>Atendemos no ABC (Santo Andr\u00e9, S\u00e3o Caetano do Sul, S\u00e3o Bernardo do Campo, Diadema, Mau\u00e1, Ribeir\u00e3o Pires e Rio Grande da Serra) e em diversas regi\u00f5es da Grande S\u00e3o Paulo \u2013 Jardim Am\u00e9rica, Bela Vista, Vila Mariana, Moema, Vila Nova Concei\u00e7\u00e3o, Itaim Bibi, Alto de Pinheiros, Alto da Lapa, Lapa, Pompeia, Perdizes, Santana, Parada Inglesa, Tucuruvi, Tatuap\u00e9, Mooca, An\u00e1lia Franco, Mogi das Cruzes, Suzano \u2013, litoral de S\u00e3o Paulo \u2013 da faixa de Bertioga a Peru\u00edbe \u2013 e interior de S\u00e3o Paulo \u2013 Campinas, Jundia\u00ed, Sorocaba, S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Taubat\u00e9 e proximidades.<\/p>\n<p>Conte conosco. Ser\u00e1 uma honra atend\u00ea-lo<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Reinventar-se \u00e9 uma das principais virtudes que temos, independentemente do segmento de mercado em que atuamos. Pensando nisso, podemos citar alguns produtos e servi\u00e7os que foram se aperfei\u00e7oando, como \u00e9 o caso da divis\u00f3ria de vidro retr\u00e1til. Exemplo de inova\u00e7\u00e3o e tecnologia, a divis\u00f3ria retr\u00e1til pode ser utilizada em muitos lugares, concebe propriedades variadas e [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":325,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[4,18],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Divis\u00f3ria de vidro retr\u00e1til em Sorocaba - Belle Vision<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"A divis\u00f3ria de vidro retr\u00e1til \u00e9 um sistema inteligente que pode ser colocado em v\u00e1rios ambientes. Contate a Belle Vision e saiba mais.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/divisoria-de-vidro-retratil-em-sorocaba\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Divis\u00f3ria de vidro retr\u00e1til em Sorocaba - Belle Vision\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A divis\u00f3ria de vidro retr\u00e1til \u00e9 um sistema inteligente que pode ser colocado em v\u00e1rios ambientes. Contate a Belle Vision e saiba mais.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/bellevision.com.br\/divisoria-de-vidro-retratil-em-sorocaba\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Belle Vision\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-09-14T19:56:09+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/016eb64d72f5543efd787faba6e6e5097a96d90c00.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2048\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1536\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. reading time\">\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"4 minutos\">\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#organization\",\"name\":\"Belle Vision\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/\",\"sameAs\":[],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#logo\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/logo.png\",\"width\":202,\"height\":67,\"caption\":\"Belle Vision\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/\",\"name\":\"Belle Vision\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/divisoria-de-vidro-retratil-em-sorocaba\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/016eb64d72f5543efd787faba6e6e5097a96d90c00.jpg\",\"width\":2048,\"height\":1536},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/divisoria-de-vidro-retratil-em-sorocaba\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/divisoria-de-vidro-retratil-em-sorocaba\/\",\"name\":\"Divis\\u00f3ria de vidro retr\\u00e1til em Sorocaba - Belle Vision\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/divisoria-de-vidro-retratil-em-sorocaba\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2021-09-14T19:56:09+00:00\",\"dateModified\":\"2021-09-14T19:56:09+00:00\",\"description\":\"A divis\\u00f3ria de vidro retr\\u00e1til \\u00e9 um sistema inteligente que pode ser colocado em v\\u00e1rios ambientes. Contate a Belle Vision e saiba mais.\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/bellevision.com.br\/divisoria-de-vidro-retratil-em-sorocaba\/\"]}]},{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/divisoria-de-vidro-retratil-em-sorocaba\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/divisoria-de-vidro-retratil-em-sorocaba\/#webpage\"},\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#\/schema\/person\/10e9a75b36209ffe70c48d34fdd72578\"},\"headline\":\"Divis\\u00f3ria de vidro retr\\u00e1til em Sorocaba\",\"datePublished\":\"2021-09-14T19:56:09+00:00\",\"dateModified\":\"2021-09-14T19:56:09+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/divisoria-de-vidro-retratil-em-sorocaba\/#webpage\"},\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/divisoria-de-vidro-retratil-em-sorocaba\/#primaryimage\"},\"articleSection\":\"Blog,Divis\\u00e3o de ambiente\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/bellevision.com.br\/divisoria-de-vidro-retratil-em-sorocaba\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#\/schema\/person\/10e9a75b36209ffe70c48d34fdd72578\",\"name\":\"Belle Vision\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4a0e0498dd30149c1c43216fd458b5c3?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Belle Vision\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/aidaagency.com.br\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/598"}],"collection":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=598"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/598\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":599,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/598\/revisions\/599"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/325"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=598"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=598"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}