{"id":601,"date":"2021-09-22T17:23:06","date_gmt":"2021-09-22T20:23:06","guid":{"rendered":"https:\/\/bellevision.com.br\/?p=601"},"modified":"2021-09-22T17:23:06","modified_gmt":"2021-09-22T20:23:06","slug":"vidro-retratil-para-churrasqueira-em-jundiai","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/bellevision.com.br\/vidro-retratil-para-churrasqueira-em-jundiai\/","title":{"rendered":"Vidro retr\u00e1til para churrasqueira em Jundia\u00ed"},"content":{"rendered":"<p>A cada ano que passa, mais as t\u00e9cnicas de <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/servicos\/divisao-de-ambientes\/\">divis\u00f3rias<\/a> em \u00e1reas de lazer se aprimoram. Atualmente, uma das metodologias mais utilizadas \u00e9 a do vidro retr\u00e1til para churrasqueira, a qual gera in\u00fameras vantagens, tanto para o espa\u00e7o, quanto para as pessoas que usufruir\u00e3o dele.<\/p>\n<p>Continue acompanhando o artigo para entender mais sobre os motivos de voc\u00ea adquirir o sistema de vidro retr\u00e1til para a sua resid\u00eancia ou empresa.<\/p>\n<h2>Divis\u00f3ria de vidro retr\u00e1til: o que \u00e9 e para que serve?<\/h2>\n<p>A <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/divisoria-de-vidro-retratil-em-sorocaba\/\">divis\u00f3ria de vidro retr\u00e1til<\/a>, tamb\u00e9m conhecida apenas como vidro retr\u00e1til, consiste na instala\u00e7\u00e3o de pain\u00e9is independentes de vidro temperado em um suporte que possui trilhos de alum\u00ednio com base em inox. Estes trilhos s\u00e3o utilizados para que as folhas de vidro possam correr com facilidade, sem que travem durante o procedimento.<\/p>\n<p>O vidro \u00e9 considerado retr\u00e1til justamente pelo fato do m\u00e9todo permitir a abertura total ou parcial do v\u00e3o por meio do recolhimento dos pain\u00e9is para as partes laterais do item. \u00c0 vista disto, n\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio inserir o vidro retr\u00e1til apenas em lugares amplos, j\u00e1 que \u00e9 poss\u00edvel colocar a quantidade de pain\u00e9is precisos para o espa\u00e7o e, mesmo estando aberto ou fechado, o sistema \u00e9 significativamente compacto.<\/p>\n<p>O vidro retr\u00e1til \u00e9 indicado para quem quer separar ambientes como:<\/p>\n<p>\u2022 Vidro retr\u00e1til para audit\u00f3rios;<br \/>\n\u2022 Vidro retr\u00e1til para churrasqueira;<br \/>\n\u2022 Vidro retr\u00e1til para piscina;<br \/>\n\u2022 Vidro retr\u00e1til para sal\u00f5es de festas;<br \/>\n\u2022 Vidro retr\u00e1til para teatros;<\/p>\n<p>E assim por diante.<\/p>\n<h3>Vantagens da divis\u00f3ria de vidro para churrasqueira<\/h3>\n<p>Existem diversas propriedades sobre o <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/5-dicas-para-montar-uma-area-gourmet-moderna\/\">vidro retr\u00e1til para churrasqueira<\/a>, as quais t\u00eam o objetivo de aprimorar o sistema, fazendo com que voc\u00ea possa curtir esse tipo de lazer todos os dias caso queira. Veja:<\/p>\n<p>\u2022 Amplia o espa\u00e7o<\/p>\n<p>O vidro retr\u00e1til possui uma caracter\u00edstica bastante interessante: a versatilidade. Com isso, voc\u00ea pode optar em abrir o painel por completo e ter a sensa\u00e7\u00e3o de um espa\u00e7o maior.<\/p>\n<p>Ainda, \u00e9 poss\u00edvel ver atrav\u00e9s do vidro, o que aumenta e <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/3-motivos-para-criar-ambientes-integrados-com-vidros-na-sua-casa\/\">integra<\/a> ainda mais o c\u00f4modo.<\/p>\n<p>\u2022 Deixa o ambiente mais agrad\u00e1vel<\/p>\n<p>Por si, o vidro \u00e9 um material bonito, atraente e sofisticado. Quando inserido em um sistema retr\u00e1til para churrasqueira, o c\u00f4modo fica ainda mais moderno e esteticamente admir\u00e1vel.<\/p>\n<p>Desse modo, voc\u00ea ficar\u00e1 orgulhosa em mostrar a reforma que foi feita na sua casa, bem como os respectivos resultados que a mesma trouxe.<\/p>\n<p>\u2022 Gera aconchego<\/p>\n<p>Todo mundo quer convidar amigos e familiares para curtir um domingo de sol na \u00e1rea de churrasqueira de casa, n\u00e3o \u00e9 mesmo? O vidro retr\u00e1til possibilita esses momentos, j\u00e1 que o material \u00e9 capaz de gerar um local aconchegante e confort\u00e1vel termicamente.<\/p>\n<p>Portanto, al\u00e9m de ser indiferente a quest\u00e3o do clima, o conforto ac\u00fastico tamb\u00e9m pode ser levado em considera\u00e7\u00e3o. Assim, as reuni\u00f5es podem acontecer independentemente da temperatura e do hor\u00e1rio, bastando fechar o sistema de vidro retr\u00e1til para que o vento n\u00e3o entre e o som n\u00e3o se espalhe.<\/p>\n<p>\u2022 Higieniza\u00e7\u00e3o simples<\/p>\n<p>Por ser confeccionado em vidro, a metodologia pode parecer assustadora no que diz respeito \u00e0 limpeza. Contudo, um dos principais benef\u00edcios do vidro retr\u00e1til \u00e9 que a higieniza\u00e7\u00e3o \u00e9 feita apenas esfregando um pano \u00famido com \u00e1gua e sab\u00e3o neutro em toda a superf\u00edcie.<\/p>\n<p>H\u00e1 quem goste de incluir vinagre ou outros produtos espec\u00edficos para a <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/como-limpar-sacadas-de-vidro\/\">limpeza do vidro<\/a>, mas, a recomenda\u00e7\u00e3o geral \u00e9 a citada acima.<\/p>\n<p>\u2022 N\u00e3o transmite cheiro<\/p>\n<p>Quantas vezes voc\u00ea j\u00e1 deixou de se reunir com as pessoas para assar carnes na churrasqueira em virtude do cheiro que causa? Ao optar pelo vidro retr\u00e1til, esse problema \u00e9 sanado.<\/p>\n<p>O vidro retr\u00e1til mant\u00e9m o odor dentro do espa\u00e7o, tornando suas comemora\u00e7\u00f5es mais delicadas, tanto quanto a sua \u00e1rea de lazer.<\/p>\n<p>\u2022 Seguran\u00e7a<\/p>\n<p>O sistema de vidro retr\u00e1til \u00e9 seguro para adultos, crian\u00e7as e at\u00e9 mesmo para animais. Por ter uma trava de prote\u00e7\u00e3o, impede que seja aberto de maneira simples, por\u00e9m, n\u00e3o para por a\u00ed.<\/p>\n<p>Outro fator que tamb\u00e9m colabora para evitar acidentes \u00e9 que os trilhos s\u00e3o postos na parte superior da estrutura. Ent\u00e3o, o vidro retr\u00e1til \u00e9 ideal para qualquer ambiente, mesmo que exista a circula\u00e7\u00e3o de pessoas diariamente.<\/p>\n<h4>Vidro retr\u00e1til para churrasqueira em Jundia\u00ed<\/h4>\n<p>Independentemente se o vidro retr\u00e1til ser\u00e1 aplicado em churrasqueiras ou piscinas, por exemplo, o m\u00e9todo depende de algumas t\u00e1ticas que apenas uma empresa especializada e experiente \u00e9 capaz de realizar. Por isso, escolha a <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/quem-somos\/\">Belle Vision<\/a>.<\/p>\n<p>A m\u00e3o de obra dos profissionais da nossa organiza\u00e7\u00e3o faz com que os retornos do seu projeto sejam satisfat\u00f3rios, criando confiabilidade e uma rela\u00e7\u00e3o duradoura entre voc\u00ea e a nossa equipe.<\/p>\n<p>Atendemos no ABC (Santo Andr\u00e9, S\u00e3o Caetano do Sul, S\u00e3o Bernardo do Campo, Diadema, Mau\u00e1, Ribeir\u00e3o Pires e Rio Grande da Serra) e em diversas regi\u00f5es da Grande S\u00e3o Paulo \u2013 Jardim Am\u00e9rica, Bela Vista, Vila Mariana, Moema, Vila Nova Concei\u00e7\u00e3o, Itaim Bibi, Alto de Pinheiros, Alto da Lapa, Lapa, Pompeia, Perdizes, Santana, Parada Inglesa, Tucuruvi, Tatuap\u00e9, Mooca, An\u00e1lia Franco, Mogi das Cruzes, Suzano \u2013, litoral de S\u00e3o Paulo \u2013 da faixa de Bertioga a Peru\u00edbe \u2013 e interior de S\u00e3o Paulo \u2013 Campinas, Jundia\u00ed, Sorocaba, S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Taubat\u00e9 e proximidades.<\/p>\n<p>Conte com a <strong>Belle Vision<\/strong>. Estamos prontos para fazer parte da sua hist\u00f3ria.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A cada ano que passa, mais as t\u00e9cnicas de divis\u00f3rias em \u00e1reas de lazer se aprimoram. Atualmente, uma das metodologias mais utilizadas \u00e9 a do vidro retr\u00e1til para churrasqueira, a qual gera in\u00fameras vantagens, tanto para o espa\u00e7o, quanto para as pessoas que usufruir\u00e3o dele. Continue acompanhando o artigo para entender mais sobre os motivos [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":320,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[4,18],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Vidro retr\u00e1til para churrasqueira em Jundia\u00ed - Belle Vision<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"O vidro retr\u00e1til consiste em um conjunto de t\u00e9cnicas inteligentes, tanto para churrasqueira, quanto para outras \u00e1reas de lazer. Consulte-nos.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/vidro-retratil-para-churrasqueira-em-jundiai\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Vidro retr\u00e1til para churrasqueira em Jundia\u00ed - Belle Vision\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O vidro retr\u00e1til consiste em um conjunto de t\u00e9cnicas inteligentes, tanto para churrasqueira, quanto para outras \u00e1reas de lazer. Consulte-nos.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/bellevision.com.br\/vidro-retratil-para-churrasqueira-em-jundiai\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Belle Vision\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-09-22T20:23:06+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/013dcf72352b677ed2dc0d8a7100aaea237ac5ed82.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2048\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1536\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. reading time\">\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"4 minutos\">\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#organization\",\"name\":\"Belle Vision\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/\",\"sameAs\":[],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#logo\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/logo.png\",\"width\":202,\"height\":67,\"caption\":\"Belle Vision\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/\",\"name\":\"Belle Vision\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/vidro-retratil-para-churrasqueira-em-jundiai\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/013dcf72352b677ed2dc0d8a7100aaea237ac5ed82.jpg\",\"width\":2048,\"height\":1536},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/vidro-retratil-para-churrasqueira-em-jundiai\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/vidro-retratil-para-churrasqueira-em-jundiai\/\",\"name\":\"Vidro retr\\u00e1til para churrasqueira em Jundia\\u00ed - Belle Vision\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/vidro-retratil-para-churrasqueira-em-jundiai\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2021-09-22T20:23:06+00:00\",\"dateModified\":\"2021-09-22T20:23:06+00:00\",\"description\":\"O vidro retr\\u00e1til consiste em um conjunto de t\\u00e9cnicas inteligentes, tanto para churrasqueira, quanto para outras \\u00e1reas de lazer. Consulte-nos.\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/bellevision.com.br\/vidro-retratil-para-churrasqueira-em-jundiai\/\"]}]},{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/vidro-retratil-para-churrasqueira-em-jundiai\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/vidro-retratil-para-churrasqueira-em-jundiai\/#webpage\"},\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#\/schema\/person\/10e9a75b36209ffe70c48d34fdd72578\"},\"headline\":\"Vidro retr\\u00e1til para churrasqueira em Jundia\\u00ed\",\"datePublished\":\"2021-09-22T20:23:06+00:00\",\"dateModified\":\"2021-09-22T20:23:06+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/vidro-retratil-para-churrasqueira-em-jundiai\/#webpage\"},\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/vidro-retratil-para-churrasqueira-em-jundiai\/#primaryimage\"},\"articleSection\":\"Blog,Divis\\u00e3o de ambiente\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/bellevision.com.br\/vidro-retratil-para-churrasqueira-em-jundiai\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#\/schema\/person\/10e9a75b36209ffe70c48d34fdd72578\",\"name\":\"Belle Vision\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4a0e0498dd30149c1c43216fd458b5c3?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Belle Vision\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/aidaagency.com.br\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/601"}],"collection":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=601"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/601\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":603,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/601\/revisions\/603"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/320"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=601"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=601"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}