{"id":606,"date":"2021-10-07T11:26:20","date_gmt":"2021-10-07T14:26:20","guid":{"rendered":"https:\/\/bellevision.com.br\/?p=606"},"modified":"2021-10-07T11:26:20","modified_gmt":"2021-10-07T14:26:20","slug":"fechamento-de-area-gourmet-em-sao-jose-dos-campos","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/bellevision.com.br\/fechamento-de-area-gourmet-em-sao-jose-dos-campos\/","title":{"rendered":"Fechamento de \u00e1rea gourmet em S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos"},"content":{"rendered":"<p>O <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/fechamento-de-sacadas-na-mooca-sao-paulo\/\">fechamento de \u00e1rea gourmet<\/a> \u00e9 uma t\u00e9cnica que utiliza vidro temperado para, literalmente, fechar o ambiente. Mas, o fechamento com vidro n\u00e3o \u00e9 aplicado somente em \u00e1reas gourmets, j\u00e1 que sua versatilidade permite com que seja instalado em v\u00e1rios locais.<\/p>\n<p>Os benef\u00edcios do fechamento de \u00e1rea gourmet s\u00e3o variados e ser\u00e3o explicados neste artigo. Acompanhe.<\/p>\n<h2>Ambientes fechados com vidro<\/h2>\n<p>O vidro passou a ser um dos materiais mais utilizados na Constru\u00e7\u00e3o Civil, na Arquitetura e em outras \u00e1reas que visam reunir beleza, conforto e prote\u00e7\u00e3o em um s\u00f3 lugar a partir de um \u00fanico produto. Tanto que, elemento \u00e9 o escolhido para o fechamento de ambientes, pois proporciona diversas particularidades interessantes.<\/p>\n<p>O fechamento com vidro pode ser feito em qualquer espa\u00e7o, j\u00e1 que \u00e9 modulado de acordo com o tamanho do lugar. Ademais, seu sistema retr\u00e1til faz com que o vidro seja aberto por completo ou n\u00e3o, dependendo exclusivamente da vontade da pessoa que estar\u00e1 usando-o.<\/p>\n<p>Entre os locais que pode haver o fechamento com vidro, est\u00e3o os seguintes:<\/p>\n<ul>\n<li>Fechamento de \u00e1rea gourmet;<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/vidro-retratil-para-churrasqueira-em-jundiai\/\">Fechamento de churrasqueira<\/a>;<\/li>\n<li>Fechamento de espa\u00e7o kids;<\/li>\n<li>Fechamento de piscina;<\/li>\n<li>Fechamento de sacada;<\/li>\n<li>Fechamento de sal\u00e3o de festas;<\/li>\n<li>Fechamento de varanda;<\/li>\n<\/ul>\n<p>E assim sucessivamente.<\/p>\n<p>A imagina\u00e7\u00e3o, aliada ao design de interiores, fazem com que o fechamento com vidro fa\u00e7a parte do ambiente, agregando peculiaridades modernas e inovadoras a ele.<\/p>\n<h3>Vantagens do fechamento de \u00e1rea gourmet<\/h3>\n<p>Sempre que estamos pensando em reformar nossa casa ou empreendimento, pensamos nas vantagens que o projeto nos dar\u00e1. Na maioria dos casos, a parte monet\u00e1ria conta (e muito), por\u00e9m, levamos em considera\u00e7\u00e3o uma s\u00e9rie de outros fatores relevantes para dar continuidade ao processo.<\/p>\n<p>Abaixo, separamos as principais caracter\u00edsticas do fechamento de <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/5-dicas-para-montar-uma-area-gourmet-moderna\/\">\u00e1rea gourmet<\/a> e os motivos para que voc\u00ea insira a metodologia no seu lar. Veja:<\/p>\n<ul>\n<li>Apar\u00eancia<\/li>\n<\/ul>\n<p>A est\u00e9tica \u00e9 fundamental em qualquer obra, pois quando entramos em um local, \u00e9 \u201cde cara\u201d a nossa primeira impress\u00e3o. Pensando nisso, o fechamento de \u00e1rea gourmet foi desenvolvido com pain\u00e9is retr\u00e1teis de vidro temperado, que por si s\u00f3 j\u00e1 s\u00e3o bonitos.<\/p>\n<p>Voc\u00ea pode optar em deixar o fechamento de \u00e1rea gourmet do jeito em que \u00e9 instalado ou colocar uma cortina para aprimorar o visual. Neste caso, a cortina retr\u00e1til \u00e9 uma boa op\u00e7\u00e3o, pois podem ser usadas somente quando necess\u00e1rio.<\/p>\n<ul>\n<li>Custo X benef\u00edcio<\/li>\n<\/ul>\n<p>Como mencionamos, o investimento que teremos \u00e9 importante, s\u00f3 n\u00e3o mais do que a quantidade de resultados positivos. E \u00e9 exatamente isso o que acontece quando voc\u00ea opta por ter o sistema de fechamento de \u00e1rea gourmet.<\/p>\n<p>Se voc\u00ea p\u00f4r em pauta quest\u00f5es como durabilidade e resist\u00eancia, por exemplo, voc\u00ea ter\u00e1 a certeza de que estar\u00e1 fazendo um \u00f3timo neg\u00f3cio. O fechamento de \u00e1rea gourmet gera in\u00fameras vantagens para as pessoas que usufruir\u00e3o da edifica\u00e7\u00e3o e para o lugar em si.<\/p>\n<p>Ter o fechamento de \u00e1rea gourmet faz com que o im\u00f3vel seja valorizado em uma poss\u00edvel negocia\u00e7\u00e3o para a venda e, enquanto estiver no local, deixar\u00e1 voc\u00ea, sua fam\u00edlia e seus amigos seguros por um m\u00e9todo moderno e sofisticado.<\/p>\n<ul>\n<li>Diminui ru\u00eddos<\/li>\n<\/ul>\n<p>Em tempos de pandemia, muita gente acabou preferindo trabalhar de home office. Contudo, em algum momento utilizar o espa\u00e7o dom\u00e9stico como o ambiente de trabalho pode ter prejudicado as pessoas, especialmente pelo barulho da vizinhan\u00e7a, a qual conta com a passagem e a conversa de pedestres, a buzina de ve\u00edculos, obras, crian\u00e7as brincando e assim por diante.<\/p>\n<p>Pensando nisso, j\u00e1 que qualquer c\u00f4modo pode ser empregue como escrit\u00f3rio, o fechamento de \u00e1rea gourmet \u00e9 ideal. Ele \u00e9 fabricado com materiais de primeira linha que inibem os sons externos e ajudam voc\u00ea a se concentrar no que est\u00e1 fazendo, seja trabalho ou at\u00e9 mesmo divers\u00e3o.<\/p>\n<p>Se estiver dando uma festa, por exemplo, o som n\u00e3o se espalhar\u00e1 e, consequentemente, voc\u00ea n\u00e3o ter\u00e1 adversidades com os vizinhos. E, se estiver em uma v\u00eddeo chamada com os parceiros da empresa, n\u00e3o precisar\u00e1 ficar se justificando pela presen\u00e7a de ru\u00eddos desagrad\u00e1veis.<\/p>\n<ul>\n<li>Permite a instala\u00e7\u00e3o de ar-condicionado<\/li>\n<\/ul>\n<p>Muitos indiv\u00edduos gostam do aparelho de ar-condicionado e buscam inseri-lo em todos os c\u00f4modos do im\u00f3vel. Contudo, se o espa\u00e7o for totalmente aberto, o procedimento torna-se invi\u00e1vel, j\u00e1 que, para ter efici\u00eancia, o ar-condicionado deve ser posto em um ambiente fechado.<\/p>\n<p>O fechamento de \u00e1rea gourmet possibilita que o aparelho seja colocado, bem como ventiladores e climatizadores, exemplificativamente. Assim, eles operar\u00e3o com toda sua capacidade e deixar\u00e3o o local com o conforto t\u00e9rmico adequado.<\/p>\n<ul>\n<li>Reduz custos com energia<\/li>\n<\/ul>\n<p>Por outro lado, se voc\u00ea \u00e9 uma pessoa tradicional e prefere n\u00e3o ter um ar-condicionado no ambiente, a sua conta de <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/voce-sabia-que-da-para-economizar-energia-com-envidracamento-de-sacadas\/\">energia el\u00e9trica<\/a> ser\u00e1 ainda menor. Em virtude do fechamento de \u00e1rea gourmet poder ser totalmente ou parcialmente aberto, ele n\u00e3o depende de um condicionador de ar para ventilar o espa\u00e7o.<\/p>\n<p>Al\u00e9m disso, por ser confeccionado em vidro, a luz natural entra durante todo o dia no im\u00f3vel, sendo dispens\u00e1vel o uso de l\u00e2mpadas neste per\u00edodo. Bom demais, n\u00e3o \u00e9 mesmo?<\/p>\n<h4>Fechamento de \u00e1rea gourmet em S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos<\/h4>\n<p>A empresa contratada para instalar vidro retr\u00e1til, tanto na \u00e1rea gourmet, quanto em qualquer outro espa\u00e7o desejado, faz toda a diferen\u00e7a no projeto final. Sendo assim, contate a <a href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/quem-somos\/\">Belle Vision<\/a>.<\/p>\n<p>Somos uma organiza\u00e7\u00e3o comprometida com o cliente, que respeita prazos e conta com a m\u00e3o de obra de profissionais qualificados para realizar suas fun\u00e7\u00f5es. Prezamos por excel\u00eancia e pela satisfa\u00e7\u00e3o do consumidor.<\/p>\n<p>Atendemos no ABC (Santo Andr\u00e9, S\u00e3o Caetano do Sul, S\u00e3o Bernardo do Campo, Diadema, Mau\u00e1, Ribeir\u00e3o Pires e Rio Grande da Serra) e em diversas regi\u00f5es da Grande S\u00e3o Paulo \u2013 Jardim Am\u00e9rica, Bela Vista, Vila Mariana, Moema, Vila Nova Concei\u00e7\u00e3o, Itaim Bibi, Alto de Pinheiros, Alto da Lapa, Lapa, Pompeia, Perdizes, Santana, Parada Inglesa, Tucuruvi, Tatuap\u00e9, Mooca, An\u00e1lia Franco, Mogi das Cruzes, Suzano \u2013, litoral de S\u00e3o Paulo \u2013 da faixa de Bertioga a Peru\u00edbe \u2013 e interior de S\u00e3o Paulo \u2013 Campinas, Jundia\u00ed, Sorocaba, S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Taubat\u00e9 e proximidades.<\/p>\n<p>Escolha a <strong>Belle Vision<\/strong>. Estamos aptos a atend\u00ea-lo.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O fechamento de \u00e1rea gourmet \u00e9 uma t\u00e9cnica que utiliza vidro temperado para, literalmente, fechar o ambiente. Mas, o fechamento com vidro n\u00e3o \u00e9 aplicado somente em \u00e1reas gourmets, j\u00e1 que sua versatilidade permite com que seja instalado em v\u00e1rios locais. Os benef\u00edcios do fechamento de \u00e1rea gourmet s\u00e3o variados e ser\u00e3o explicados neste artigo. [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":298,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[18,6],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Fechamento de \u00e1rea gourmet em S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos - Belle Vision<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"O fechamento de \u00e1rea gourmet \u00e9 uma t\u00e9cnica utilizada para tornar o ambiente seguro, confort\u00e1vel e esteticamente agrad\u00e1vel. Consulte-nos.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/bellevision.com.br\/fechamento-de-area-gourmet-em-sao-jose-dos-campos\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Fechamento de \u00e1rea gourmet em S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos - Belle Vision\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O fechamento de \u00e1rea gourmet \u00e9 uma t\u00e9cnica utilizada para tornar o ambiente seguro, confort\u00e1vel e esteticamente agrad\u00e1vel. Consulte-nos.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/bellevision.com.br\/fechamento-de-area-gourmet-em-sao-jose-dos-campos\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Belle Vision\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-10-07T14:26:20+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/01e784d3b2ad4bfb2cc9fc08ca7c1c219e6b94a9e9.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"640\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"640\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. reading time\">\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"4 minutos\">\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#organization\",\"name\":\"Belle Vision\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/\",\"sameAs\":[],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#logo\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/logo.png\",\"width\":202,\"height\":67,\"caption\":\"Belle Vision\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/\",\"name\":\"Belle Vision\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/fechamento-de-area-gourmet-em-sao-jose-dos-campos\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/01e784d3b2ad4bfb2cc9fc08ca7c1c219e6b94a9e9.jpg\",\"width\":640,\"height\":640},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/fechamento-de-area-gourmet-em-sao-jose-dos-campos\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/fechamento-de-area-gourmet-em-sao-jose-dos-campos\/\",\"name\":\"Fechamento de \\u00e1rea gourmet em S\\u00e3o Jos\\u00e9 dos Campos - Belle Vision\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/fechamento-de-area-gourmet-em-sao-jose-dos-campos\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2021-10-07T14:26:20+00:00\",\"dateModified\":\"2021-10-07T14:26:20+00:00\",\"description\":\"O fechamento de \\u00e1rea gourmet \\u00e9 uma t\\u00e9cnica utilizada para tornar o ambiente seguro, confort\\u00e1vel e esteticamente agrad\\u00e1vel. Consulte-nos.\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/bellevision.com.br\/fechamento-de-area-gourmet-em-sao-jose-dos-campos\/\"]}]},{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/fechamento-de-area-gourmet-em-sao-jose-dos-campos\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/fechamento-de-area-gourmet-em-sao-jose-dos-campos\/#webpage\"},\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#\/schema\/person\/10e9a75b36209ffe70c48d34fdd72578\"},\"headline\":\"Fechamento de \\u00e1rea gourmet em S\\u00e3o Jos\\u00e9 dos Campos\",\"datePublished\":\"2021-10-07T14:26:20+00:00\",\"dateModified\":\"2021-10-07T14:26:20+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/fechamento-de-area-gourmet-em-sao-jose-dos-campos\/#webpage\"},\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/fechamento-de-area-gourmet-em-sao-jose-dos-campos\/#primaryimage\"},\"articleSection\":\"Divis\\u00e3o de ambiente,Envidra\\u00e7amento de Sacadas\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/bellevision.com.br\/fechamento-de-area-gourmet-em-sao-jose-dos-campos\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#\/schema\/person\/10e9a75b36209ffe70c48d34fdd72578\",\"name\":\"Belle Vision\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/bellevision.com.br\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4a0e0498dd30149c1c43216fd458b5c3?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Belle Vision\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/aidaagency.com.br\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/606"}],"collection":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=606"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/606\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":607,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/606\/revisions\/607"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/298"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=606"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/bellevision.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=606"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}